[{"qid": "time_0_ab_zh", "question": "拉沙路在2019-2024年时属于哪个球队？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1_ab_zh", "question": "1979年至1981年时，多米尼科·卡索为哪支球队效力？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_2_ab_zh", "question": "马尔科·费兰特在2001年为哪个团队效力？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_3_ab_zh", "question": "2013年至2015年期间，费德里科·博纳佐利是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_4_ab_zh", "question": "1990-1991年期间，卢奇亚诺·博蒂尼是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_5_ab_zh", "question": "2011-2013年期间，马姆·巴巴·蒂亚姆是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_6_ab_zh", "question": "安尼巴莱·弗罗西在1936年至1942年时属于哪个球队？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_7_ab_zh", "question": "奥拉齐奥·兰卡蒂在1958年至1961年为哪个团队效力？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_8_ab_zh", "question": "2000年期间，万佩塔是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_9_ab_zh", "question": "1919年至1933年期间，西尔维奥·彼得罗博尼是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_10_ab_zh", "question": "菲利波·曼奇尼在2008年为哪个团队效力？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_11_ab_zh", "question": "1931年到1936年期间，乔治五世担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_12_ab_zh", "question": "普利特维·纳拉扬·沙阿在1743-1768年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_13_ab_zh", "question": "408-2024年期间，折掘王后担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_14_ab_zh", "question": "1786-1793年期间阮文佐担任哪个职位？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_15_ab_zh", "question": "乌法在571-578年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_16_ab_zh", "question": "阮文佐在1780年至1781年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_17_ab_zh", "question": "易卜拉欣·恩乔亚在1889年到1933年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_18_ab_zh", "question": "950-975年期间，高丽光宗担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_19_ab_zh", "question": "2007年至2013年期间，杜克·乌马罗夫担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_20_ab_zh", "question": "亚历山大一世在1107-1124年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_21_ab_zh", "question": "1810年期间拿破仑·路易·波拿巴担任哪个职位？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_22_ab_zh", "question": "1512-1544年期间，阿旺南杰 (仁蚌巴)担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_23_ab_zh", "question": "马蒂尔达皇后在1141年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_24_ab_zh", "question": "1389年至1392年期间高丽恭让王担任哪个职位？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_25_ab_zh", "question": "长者爱德华在918-924年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_26_ab_zh", "question": "1479年至1512年期间，顿月多吉担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_27_ab_zh", "question": "忠烈王在1299-1308年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_28_ab_zh", "question": "780-782年期间塔洛尔干二世担任哪个职位？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_29_ab_zh", "question": "1274年到1298年期间忠烈王担任哪个职位？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_30_ab_zh", "question": "1895年到1899年期间，恩格瓦尼五世担任什么位置？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_31_ab_zh", "question": "利瓦伊·伍德伯里在1845年到1851年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_32_ab_zh", "question": "1985年至1995年期间雅克·德洛尔担任哪个职位？", "answer": [{"label": "欧盟委员会主席", "id": "Q8882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_33_ab_zh", "question": "雅克·桑特在1995年至1999年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "欧盟委员会主席", "id": "Q8882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_34_ab_zh", "question": "1872-1882年期间，沃德·亨特担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_35_ab_zh", "question": "威廉·帕特森在1793-1806年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_36_ab_zh", "question": "1910年至1937年期间威利斯·凡·德凡特担任哪个职位？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_37_ab_zh", "question": "1990年至2009年期间戴维·苏特担任哪个职位？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_38_ab_zh", "question": "亚伯拉罕·亚伯·方特斯在1965-1969年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_39_ab_zh", "question": "1949-1967年期间，汤姆·C·克拉克担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_40_ab_zh", "question": "1812-1845年期间，约瑟夫·斯多里担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_41_ab_zh", "question": "爱德华·道格拉斯·怀特在1894年至1910年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_42_ab_zh", "question": "1999年至2004年期间，罗马诺·普罗迪担任什么位置？", "answer": [{"label": "欧盟委员会主席", "id": "Q8882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_43_ab_zh", "question": "2009年到2024年期间索尼娅·索托马约尔担任哪个职位？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_44_ab_zh", "question": "斯坦利·F·里德在1938年到1957年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_45_ab_zh", "question": "1910年到1916年期间，查尔斯·埃文斯·休斯担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_46_ab_zh", "question": "1804年到1834年期间，威廉·约翰逊担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_47_ab_zh", "question": "1882-1893年期间，塞缪尔·布拉奇福德担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_48_ab_zh", "question": "1989-1994年期间麦克·罗杰斯担任哪个职位？", "answer": [{"label": "联邦调查局", "id": "Q8333"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_49_ab_zh", "question": "1906-1910年期间，威廉·亨瑞·慕迪担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_50_ab_zh", "question": "1881-1902年期间，霍里斯·格雷担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_51_ab_zh", "question": "爱得好在1916年至1922年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_52_ab_zh", "question": "1972年至1973年期间西古·蒙索尔特担任哪个职位？", "answer": [{"label": "欧盟委员会主席", "id": "Q8882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_53_ab_zh", "question": "2018-2024年期间布雷特·卡瓦诺担任哪个职位？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_54_ab_zh", "question": "2006-2024年期间，塞缪尔·阿利托担任什么位置？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_55_ab_zh", "question": "1967年至1970年期间，让·雷伊担任什么位置？", "answer": [{"label": "欧盟委员会主席", "id": "Q8882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_56_ab_zh", "question": "1893年到1895年期间霍维尔·爱德蒙斯·杰克逊担任哪个职位？", "answer": [{"label": "美国最高法院大法官", "id": "Q11144"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_57_ab_zh", "question": "2013年时，弗莱明·伦特弗被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "丹尼布洛勋章", "id": "Q20872"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_58_ab_zh", "question": "休伯特·莱恩斯在1918年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "利奥波特勋章", "id": "Q26126"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_59_ab_zh", "question": "2015年时，马尔克莱贝尔格获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "公平贸易城镇", "id": "Q44136"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_60_ab_zh", "question": "2015年时，阿因林格获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "公平贸易城镇", "id": "Q44136"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_61_ab_zh", "question": "2016年时，令人难以置信的强奸事件获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "普利策奖", "id": "Q46525"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_62_ab_zh", "question": "1960年时，谢苗·科斯贝格获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "列宁奖", "id": "Q51067"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_63_ab_zh", "question": "1866年时，亚历山大三世受到了哪个奖项的表彰？", "answer": [{"label": "南十字星勋章", "id": "Q93713"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_64_ab_zh", "question": "1740年时，腓特烈二世被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "黑鹰勋章", "id": "Q94145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_65_ab_zh", "question": "1916年时，亚瑟·贝尔福获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "功绩勋章 (英国)", "id": "Q94056"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_66_ab_zh", "question": "1962年时，威廉·海达德·皮克林被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "IEEE Fellow", "id": "Q111734"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_67_ab_zh", "question": "程代展在2006年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "IEEE Fellow", "id": "Q111734"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_68_ab_zh", "question": "2007年时，许仕仁被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "大紫荆勋章", "id": "Q114985"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_69_ab_zh", "question": "2003年时，格拉茨获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "欧洲文化之都", "id": "Q129372"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_70_ab_zh", "question": "1985年时，雅典获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "欧洲文化之都", "id": "Q129372"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_71_ab_zh", "question": "波恩大教堂在1956年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "乙级宗座圣殿", "id": "Q120560"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_72_ab_zh", "question": "丽塔·莫瑞诺在2000年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "美国国会图书馆", "id": "Q131454"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_73_ab_zh", "question": "1894年时，歇洛克·福尔摩斯受到了哪个奖项的表彰？", "answer": [{"label": "法国荣誉军团勋章", "id": "Q163700"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_74_ab_zh", "question": "1945年时，伊万·伊万诺维奇·谢利福诺夫被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "苏联英雄", "id": "Q178473"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_75_ab_zh", "question": "1503年时，亨利八世获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "威尔士亲王", "id": "Q180729"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_76_ab_zh", "question": "1945年时，伊万·伊万诺维奇·谢利福诺夫获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "列宁勋章", "id": "Q185493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_77_ab_zh", "question": "1935年时，中伏尔加边疆区获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "列宁勋章", "id": "Q185493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_78_ab_zh", "question": "1938年到1941年期间，雷克斯福德·特格韦尔是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_79_ab_zh", "question": "帕特里西娅·哈里斯在2002年到2013年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_80_ab_zh", "question": "约翰·塞里弗戈斯·扎乔斯在1861-1865年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_81_ab_zh", "question": "乔治·福赛思在1945-1946年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_82_ab_zh", "question": "1946年到1949年期间，柯涅流斯·蓝佐斯是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_83_ab_zh", "question": "1960-1962年期间，托马斯·品钦是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_84_ab_zh", "question": "罗伯特·拉姆在2007年到2024年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_85_ab_zh", "question": "2012-2018年期间，洛朗·罗西为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_86_ab_zh", "question": "2016年到2024年期间，耿天毅是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_87_ab_zh", "question": "2007-2021年期间，高漫翔为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_88_ab_zh", "question": "2018年到2024年期间，戴维·温伯格是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_89_ab_zh", "question": "2004年至2009年期间，阿农·格舒里为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_90_ab_zh", "question": "2011年至2024年期间，亚尔科·奥伊卡里宁为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_91_ab_zh", "question": "2013-2024年期间，黎曰国为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_92_ab_zh", "question": "2015年期间，伊菲玛·奥佐玛是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_93_ab_zh", "question": "2007-2021年期间，萨米·班吉欧是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_94_ab_zh", "question": "西约克郡是在1974年到1994年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_95_ab_zh", "question": "爱德华王子岛是在1873-2024年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_96_ab_zh", "question": "东米德兰兹在1994年到2024年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_97_ab_zh", "question": "1974-1994年期间，克利夫兰位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_98_ab_zh", "question": "威尔士预留县是在1996年到2024年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_99_ab_zh", "question": "亨博赛德是在1974年到1994年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_100_ab_zh", "question": "布达佩斯在1989年至2024年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_101_ab_zh", "question": "西洛锡安是在1997年至2024年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_102_ab_zh", "question": "纽里-莫恩区是在1973年到2015年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "北爱尔兰", "id": "Q26"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_103_ab_zh", "question": "马里在1996-2024年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_104_ab_zh", "question": "1996-2024年期间，爱丁堡政治位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_105_ab_zh", "question": "格拉摩根谷在1996年到2024年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_106_ab_zh", "question": "1921年至2024年期间，唐郡位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "北爱尔兰", "id": "Q26"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_107_ab_zh", "question": "1707-1845年期间，爱丁堡位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_108_ab_zh", "question": "东洛锡安是在1996-2024年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_109_ab_zh", "question": "维斯马是在1632-1803年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_110_ab_zh", "question": "罗德岛州在1790年到2024年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_111_ab_zh", "question": "加利西亚是在1931年至2024年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_112_ab_zh", "question": "1990年至1995年期间，阿利图斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_113_ab_zh", "question": "1990年到1995年期间，考纳斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_114_ab_zh", "question": "2010年到2024年期间，考纳斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_115_ab_zh", "question": "1990年到1995年期间，尤尔巴尔卡斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_116_ab_zh", "question": "斯库奥达斯区是在1990年到1995年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_117_ab_zh", "question": "卡利什省是在1989年至1998年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_118_ab_zh", "question": "2010年至2024年期间，伊格纳利纳区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_119_ab_zh", "question": "2010年到2024年期间，维尔纽斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_120_ab_zh", "question": "斯库奥达斯区是在2010年到2024年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_121_ab_zh", "question": "维尔纽斯区在1990年到1995年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_122_ab_zh", "question": "亚历山大·内侃在1170-1182年期间在哪里接受教育？", "answer": [{"label": "巴黎", "id": "Q90"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_123_ab_zh", "question": "皮埃尔·德·维里埃是在1973-1975年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_124_ab_zh", "question": "罗道夫·贝尔默是在1980年至1988年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_125_ab_zh", "question": "皮埃尔·席尔是在1984年到1987年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_126_ab_zh", "question": "路易·罗塞尔在1855年到1862年期间在哪里接受教育？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_127_ab_zh", "question": "葛朗日是在1982年至1985年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_128_ab_zh", "question": "1978年到1981年期间，奥利维尔·德·杰梅在哪里受教育？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_129_ab_zh", "question": "抖音国际版在2018年到2024年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "审查制度", "id": "Q543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_130_ab_zh", "question": "TikTok在2018年至2024年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "审查制度", "id": "Q543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_131_ab_zh", "question": "1957年至2024年期间，德国经历了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "萨尔兰州", "id": "Q1201"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_132_ab_zh", "question": "2002年到2024年期间，NTT DoCoMo代代木大厦发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "时钟", "id": "Q376"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_133_ab_zh", "question": "幽冥号 在1845年到1848年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "富兰克林的失落的探险", "id": "Q2305"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_134_ab_zh", "question": "2004年期间，帕那辛纳克体育场发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "2004年夏季奥林匹克运动会", "id": "Q8558"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_135_ab_zh", "question": "瓦西里·拉扎列夫在1973年到1974年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_136_ab_zh", "question": "前泽友作 在2021年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_137_ab_zh", "question": "2002年期间，马克·沙特尔沃思发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_138_ab_zh", "question": "2008年期间，理查·盖瑞特发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_139_ab_zh", "question": "毛利卫在2000年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_140_ab_zh", "question": "毛利卫 在1992年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_141_ab_zh", "question": "克里姆·斯彭科 在2021年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_142_ab_zh", "question": "2001年期间，丹尼斯·蒂托发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_143_ab_zh", "question": "尤利娅·别列希尔德 在2021年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "航天", "id": "Q5916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_144_ab_zh", "question": "1648年期间,卡斯帕‧ 司马卡登的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_145_ab_zh", "question": "1923-1925年期间,康斯坦丁·索莫夫的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_146_ab_zh", "question": "泰奥多尔·德·布里 在1580-1587年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_147_ab_zh", "question": "伊娃·蔡塞尔 在1938-1997年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_148_ab_zh", "question": "乔治·索罗斯 在1956年至2010年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_149_ab_zh", "question": "安德斯·佐恩在1893年至1911年期间在哪里工作？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_150_ab_zh", "question": "乔治．赫里曼在1895年至1944年期间在哪里工作？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_151_ab_zh", "question": "1869-1870年期间,汤姆·艾金斯的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_152_ab_zh", "question": "1808年至1809年期间,维旺·德农的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_153_ab_zh", "question": "尼古拉·彼得罗维奇·舍列梅捷夫 在1769年至1773年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_154_ab_zh", "question": "1926年至1929年期间，李·米勒在哪里工作？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_155_ab_zh", "question": "1457-1471年期间,亨利七世的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_156_ab_zh", "question": "荷西·玛利亚·苏比拉克斯在1954年至1956年期间在哪里工作？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_157_ab_zh", "question": "1901-1902年期间,纪尧姆·阿波利奈尔的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_158_ab_zh", "question": "保罗·特鲁别茨科伊 在1914-1920年 时间里工作的场所是哪里？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_159_ab_zh", "question": "波兰航空厂 在1945年到2007年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_160_ab_zh", "question": "爱诺拉是在1972年到2024年时由谁拥有的？", "answer": [{"label": "芬兰", "id": "Q33"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_161_ab_zh", "question": "1990年至2024年期间，手淫成癖者的所有者是谁？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_162_ab_zh", "question": "维农山庄 在1754-1799年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_163_ab_zh", "question": "圣乔治 在1856年到2024年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_164_ab_zh", "question": "暴风雨 在1856年到2024年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_165_ab_zh", "question": "1994年至2024年期间，贝耶乌尔宫酒店的所有者是谁？", "answer": [{"label": "瑞士", "id": "Q39"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_166_ab_zh", "question": "威尔逊宫 在1936年到1966年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "瑞士", "id": "Q39"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_167_ab_zh", "question": "英格兰银行是在1946-2024年时由谁拥有的？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_168_ab_zh", "question": "2010-2024年期间，但丁和维吉尔的所有者是谁？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_169_ab_zh", "question": "喜鹊 (油画)是在1984年到2024年时由谁拥有的？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_170_ab_zh", "question": "在1994年时，帛琉成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_171_ab_zh", "question": "在1990年时，也门成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_172_ab_zh", "question": "土库曼斯坦是在1992年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_173_ab_zh", "question": "在1947年时，巴基斯坦成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_174_ab_zh", "question": "吉里巴斯在1999年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_175_ab_zh", "question": "在1946年时，阿富汗成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_176_ab_zh", "question": "在1946年时，菲律宾成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_177_ab_zh", "question": "在2000年时，吐瓦鲁成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_178_ab_zh", "question": "厄瓜多尔是在1945年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_179_ab_zh", "question": "洪都拉斯在1945年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_180_ab_zh", "question": "在1945年时，玻利维亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_181_ab_zh", "question": "在1945年时，哥伦比亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_182_ab_zh", "question": "印度尼西亚在1966年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_183_ab_zh", "question": "瑙鲁是在1999年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_184_ab_zh", "question": "在1965年时，冈比亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_185_ab_zh", "question": "在1965年时，新加坡成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_186_ab_zh", "question": "格瑞那达是在1974年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_187_ab_zh", "question": "在2002年时，东帝汶成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_188_ab_zh", "question": "在1981年时，伯利兹成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_189_ab_zh", "question": "塞内加尔是在1960年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_190_ab_zh", "question": "塞浦路斯在1960年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_191_ab_zh", "question": "在1945年时，菲律宾自治领成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_192_ab_zh", "question": "爱尔兰共和国是在1955年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_193_ab_zh", "question": "阿尔巴尼亚在1955年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_194_ab_zh", "question": "捷克在1993年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_195_ab_zh", "question": "蒲隆地王国在1962年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_196_ab_zh", "question": "摩纳哥是在1993年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_197_ab_zh", "question": "美国在1945年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_198_ab_zh", "question": "土耳其在1945年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_199_ab_zh", "question": "乌兹别克是在1992年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_200_ab_zh", "question": "澳大利亚是在1945年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_201_ab_zh", "question": "在1945年时，伊拉克成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_202_ab_zh", "question": "危地马拉在1945年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_203_ab_zh", "question": "多明尼加是在1945年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_204_ab_zh", "question": "在1945年时，埃塞俄比亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_205_ab_zh", "question": "冰岛是在1946年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_206_ab_zh", "question": "北马其顿在1993年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_207_ab_zh", "question": "乌克兰在1945年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_208_ab_zh", "question": "在1971年时，巴林成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_209_ab_zh", "question": "阿拉伯联合酋长国在1971年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_210_ab_zh", "question": "在1963年时，肯尼亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_211_ab_zh", "question": "安哥拉在1976年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_212_ab_zh", "question": "在1961年时，塞拉利昂成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_213_ab_zh", "question": "马里是在1960年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_214_ab_zh", "question": "万那杜在1981年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_215_ab_zh", "question": "在1956年时，苏丹成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_216_ab_zh", "question": "在1945年时，中华民国 (大陆时期)成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_217_ab_zh", "question": "在1955年时，老挝成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_218_ab_zh", "question": "以色列在1949年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_219_ab_zh", "question": "俄罗斯是在1991年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_220_ab_zh", "question": "拉脱维亚在1991年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_221_ab_zh", "question": "克罗地亚是在1992年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_222_ab_zh", "question": "斯洛伐克在1993年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_223_ab_zh", "question": "塔吉克斯坦在1992年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_224_ab_zh", "question": "在1945年时，智利成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_225_ab_zh", "question": "在1957年时，马来亚联合邦成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_226_ab_zh", "question": "泰国是在1946年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_227_ab_zh", "question": "在1945年时，古巴成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_228_ab_zh", "question": "德国是在1973年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_229_ab_zh", "question": "马耳他在1964年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_230_ab_zh", "question": "在2006年时，蒙特内哥罗成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_231_ab_zh", "question": "葡萄牙是在1955年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_232_ab_zh", "question": "中非帝国是在1976年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_233_ab_zh", "question": "在1950年时，印度尼西亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_234_ab_zh", "question": "阿拉伯联合共和国是在1958年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_235_ab_zh", "question": "比利时在1945年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_236_ab_zh", "question": "巴西是在1945年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_237_ab_zh", "question": "在1960年时，中非共和国成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_238_ab_zh", "question": "毛里求斯是在1968年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_239_ab_zh", "question": "乌干达在1962年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_240_ab_zh", "question": "阿尔及利亚在1962年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_241_ab_zh", "question": "圭亚那在1970年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_242_ab_zh", "question": "斐济是在1970年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_243_ab_zh", "question": "在1961年时，南非成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_244_ab_zh", "question": "几内亚在1958年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_245_ab_zh", "question": "中非共和国是在1979年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_246_ab_zh", "question": "卢旺达在1962年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_247_ab_zh", "question": "巴布亚新畿内亚是在1975年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_248_ab_zh", "question": "在1956年时，突尼西亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_249_ab_zh", "question": "圭亚那 (英联邦王国)在1966年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_250_ab_zh", "question": "奈及利亚是在1960年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_251_ab_zh", "question": "在1960年时，尼日尔成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_252_ab_zh", "question": "安提瓜和巴布达是在1981年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_253_ab_zh", "question": "在1991年时，密克罗尼西亚联邦成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_254_ab_zh", "question": "在1945年时，新西兰成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_255_ab_zh", "question": "印度是在1945年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_256_ab_zh", "question": "在1945年时，委内瑞拉成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_257_ab_zh", "question": "爱尔兰共和国在1973年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_258_ab_zh", "question": "在1973年到2024年期间，欧洲联盟的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "爱尔兰共和国", "id": "Q27"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_259_ab_zh", "question": "在1986年到2024年期间，欧洲联盟的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_260_ab_zh", "question": "在2018年到2024年期间，突厥国家组织的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_261_ab_zh", "question": "在1995年至2024年期间，申根区的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_262_ab_zh", "question": "在1977-2024年期间，欧洲委员会的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_263_ab_zh", "question": "在1982-2024年期间，北大西洋公约组织的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_264_ab_zh", "question": "申根区在2001-2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "挪威", "id": "Q20"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_265_ab_zh", "question": "北大西洋公约组织在1949年到2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "挪威", "id": "Q20"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_266_ab_zh", "question": "欧洲委员会在1949年至2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "爱尔兰共和国", "id": "Q27"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_267_ab_zh", "question": "协约国在1917年到2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_268_ab_zh", "question": "葡萄牙语国家共同体在1996-2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "葡萄牙", "id": "Q45"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_269_ab_zh", "question": "独立国家联合体在1991年到2018年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "乌克兰", "id": "Q212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_270_ab_zh", "question": "集体安全条约组织在1994-1999年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "格鲁吉亚共和国", "id": "Q230"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_271_ab_zh", "question": "欧亚关税同盟在2010年至2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "哈萨克斯坦", "id": "Q232"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_272_ab_zh", "question": "欧亚经济联盟在2014年至2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "哈萨克斯坦", "id": "Q232"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_273_ab_zh", "question": "独立国家联合体在1993年到2009年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "格鲁吉亚共和国", "id": "Q230"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_274_ab_zh", "question": "在2010-2024年期间，稳定与协作协议的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "蒙特内哥罗", "id": "Q236"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_275_ab_zh", "question": "开放媒体联盟在2015年至2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_276_ab_zh", "question": "在1833年到1885年期间，英属向风群岛的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "巴巴多斯", "id": "Q244"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_277_ab_zh", "question": "石油输出国组织在1969年到2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "阿尔及利亚", "id": "Q262"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_278_ab_zh", "question": "在1967-2024年期间，东南亚国家联盟的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "印度尼西亚", "id": "Q252"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_279_ab_zh", "question": "突厥国家组织在2019年至2024年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "乌兹别克", "id": "Q265"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_280_ab_zh", "question": "1867年到2024年期间，安纳波利斯罗亚尔所属的国家是哪个？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_281_ab_zh", "question": "2018-2024年期间，Britbox隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_282_ab_zh", "question": "2007年至2024年期间，愿景永隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_283_ab_zh", "question": "欧洲军团是在2003-2007年期间属于哪个国家的？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_284_ab_zh", "question": "1875年到1945年期间，得抚岛所属的国家是哪个？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_285_ab_zh", "question": "武鲁顿岛是在1875年到1945年期间属于哪个国家的？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_286_ab_zh", "question": "库里尔斯克是在1855-1945年期间属于哪个国家的？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_287_ab_zh", "question": "1875年到1945年期间，新知岛所属的国家是哪个？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_288_ab_zh", "question": "1945年至2024年期间，国后岛隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_289_ab_zh", "question": "1917年到1945年期间，库页岛隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_290_ab_zh", "question": "1400年到2024年期间，巴尔大撒是属于哪个伦理群体的？", "answer": [{"label": "黑人", "id": "Q817393"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_291_ab_zh", "question": "伊利亚·波诺马廖夫在2014年至2024年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "绿色联盟", "id": "Q3173"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_292_ab_zh", "question": "耶日·布泽克在1980-1996年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "团结工联", "id": "Q1003"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_293_ab_zh", "question": "亚历山大·维尔库尔在2005年至2014年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "地区党", "id": "Q4266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_294_ab_zh", "question": "2000年至2014年期间，维克托·亚努科维奇是属于哪个政党的？", "answer": [{"label": "地区党", "id": "Q4266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_295_ab_zh", "question": "康斯坦丁·帕夫洛夫在2005年到2014年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "地区党", "id": "Q4266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_296_ab_zh", "question": "2010年到2015年期间，阿纳托利·费多尔丘克是属于哪个政党的？", "answer": [{"label": "地区党", "id": "Q4266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_297_ab_zh", "question": "瓦连京·杰米多夫在2005年至2014年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "地区党", "id": "Q4266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_298_ab_zh", "question": "奥尔佳·科维季季在2010年至2014年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "地区党", "id": "Q4266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_299_ab_zh", "question": "奥列·利亚申科在2007年到2014年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "地区党", "id": "Q4266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_300_ab_zh", "question": "威廉·科普夫在1938年至2024年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "纳粹党", "id": "Q7320"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_301_ab_zh", "question": "1937年到2024年期间，汉斯·怀斯巴赫是属于哪个政党的？", "answer": [{"label": "纳粹党", "id": "Q7320"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_302_ab_zh", "question": "首尔特别市在2011年到2020年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "朴元淳", "id": "Q22803"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_303_ab_zh", "question": "澳大利亚在1923年至1929年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "斯坦利·布鲁斯", "id": "Q23358"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_304_ab_zh", "question": "2011年至2013年期间，贝南的负责人是谁？", "answer": [{"label": "帕斯卡尔·库帕基", "id": "Q29035"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_305_ab_zh", "question": "香港在2017年至2022年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "林郑月娥", "id": "Q19217"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_306_ab_zh", "question": "1961年到1964年期间，奥地利的负责人是谁？", "answer": [{"label": "阿方斯·戈尔巴赫", "id": "Q29008"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_307_ab_zh", "question": "1949年期间，索菲亚的负责人是谁？", "answer": [{"label": "托多尔·日夫科夫", "id": "Q28517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_308_ab_zh", "question": "1901-1909年期间，美国的负责人是谁？", "answer": [{"label": "西奥多·罗斯福", "id": "Q33866"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_309_ab_zh", "question": "1901年至1903年期间，澳大利亚的负责人是谁？", "answer": [{"label": "埃德蒙·巴顿", "id": "Q23342"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_310_ab_zh", "question": "1948年到1949年期间，第一届哈达内阁的负责人是谁？", "answer": [{"label": "穆罕默德·哈达", "id": "Q29050"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_311_ab_zh", "question": "台北市在1998年到2006年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "马英九", "id": "Q19216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_312_ab_zh", "question": "台北市在1994年到1998年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "陈水扁", "id": "Q22368"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_313_ab_zh", "question": "2014年到2024年期间，基辅的负责人是谁？", "answer": [{"label": "维塔利·克利奇科", "id": "Q31919"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_314_ab_zh", "question": "2013年到2021年期间，蒙大拿州的负责人是谁？", "answer": [{"label": "史提夫·布洛克", "id": "Q24015"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_315_ab_zh", "question": "2011年至2019年期间，安道尔的负责人是谁？", "answer": [{"label": "安东尼·马蒂", "id": "Q24801"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_316_ab_zh", "question": "2017-2021年期间，赫尔辛基的负责人是谁？", "answer": [{"label": "扬·瓦帕沃里", "id": "Q32219"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_317_ab_zh", "question": "威尔斯在1999-2000年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "阿龙·迈克尔", "id": "Q19397"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_318_ab_zh", "question": "2012年到2020年期间，俄罗斯的负责人是谁？", "answer": [{"label": "德米特里·梅德韦杰夫", "id": "Q23530"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_319_ab_zh", "question": "捷克在2002年到2004年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "弗拉迪米尔·什皮德拉", "id": "Q32777"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_320_ab_zh", "question": "1998年至2006年期间，台北市政府的负责人是谁？", "answer": [{"label": "马英九", "id": "Q19216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_321_ab_zh", "question": "捷克在1998-2002年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "米洛什·泽曼", "id": "Q29032"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_322_ab_zh", "question": "台北市政府在1994-1998年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "陈水扁", "id": "Q22368"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_323_ab_zh", "question": "俄罗斯在1991-1992年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "鲍里斯·叶利钦", "id": "Q34453"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_324_ab_zh", "question": "美国在1881年至1885年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "切斯特·艾伦·阿瑟", "id": "Q35498"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_325_ab_zh", "question": "2015-2016年期间，敖德萨州的负责人是谁？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·萨卡什维利", "id": "Q43330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_326_ab_zh", "question": "乌克兰苏维埃社会主义共和国在1944年至1947年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "尼基塔·赫鲁晓夫", "id": "Q35314"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_327_ab_zh", "question": "波兰在2023年至2024年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_328_ab_zh", "question": "德国在2005年至2021年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_329_ab_zh", "question": "2006年到2015年期间，加拿大的负责人是谁？", "answer": [{"label": "史蒂芬·哈珀", "id": "Q206"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_330_ab_zh", "question": "印度在2014年至2024年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "纳伦德拉·莫迪", "id": "Q1058"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_331_ab_zh", "question": "1947年到1950年期间，印度联邦的负责人是谁？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_332_ab_zh", "question": "1949-1963年期间，德国的负责人是谁？", "answer": [{"label": "康拉德·阿登纳", "id": "Q2492"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_333_ab_zh", "question": "2010年至2016年期间，英国的负责人是谁？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_334_ab_zh", "question": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国在1922年到1924年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_335_ab_zh", "question": "印度在1966年到1977年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_336_ab_zh", "question": "2007年至2014年期间，波兰的负责人是谁？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_337_ab_zh", "question": "1979年至1980年期间，意大利的负责人是谁？", "answer": [{"label": "弗朗切斯科·科西加", "id": "Q1230"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_338_ab_zh", "question": "苏维埃俄国在1917-1924年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_339_ab_zh", "question": "意大利在1968年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "乔瓦尼·利昂纳", "id": "Q1235"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_340_ab_zh", "question": "柏林在1957-1966年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "维利·勃兰特", "id": "Q2514"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_341_ab_zh", "question": "2009年到2013年期间，第二次默克尔内阁的负责人是谁？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_342_ab_zh", "question": "2023年到2024年期间，第三次图斯克内阁的负责人是谁？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_343_ab_zh", "question": "巴黎在1977-1995年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "雅克·希拉克", "id": "Q2105"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_344_ab_zh", "question": "土耳其在2002年到2003年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "阿卜杜拉·居尔", "id": "Q42852"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_345_ab_zh", "question": "1996年至2024年期间，娜娜·费比安拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_346_ab_zh", "question": "肯尼·奥美加在1983年到2018年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_347_ab_zh", "question": "郭荣铿在1978年到2013年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_348_ab_zh", "question": "1940年到2024年期间，亚历克斯·崔贝克拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_349_ab_zh", "question": "雪芮·格莱姆丝在1989年到2024年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_350_ab_zh", "question": "1983年至2024年期间，李泽钜拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_351_ab_zh", "question": "1998年到2012年期间，杨岳桥拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_352_ab_zh", "question": "拉斐尔·克鲁兹在1968-2005年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_353_ab_zh", "question": "秦羽在1976年至2024年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_354_ab_zh", "question": "1988-2024年期间，刘淇昆拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_355_ab_zh", "question": "2015年至2024年期间，叶夫根尼·巴列耶夫拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_356_ab_zh", "question": "1971年到2024年期间，汤姆·格林拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_357_ab_zh", "question": "1993年至2024年期间，阿廖沙·施耐德拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_358_ab_zh", "question": "林耶凡在2003年到2024年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_359_ab_zh", "question": "泰德·科鲁兹在1970-2014年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_360_ab_zh", "question": "蔡依珊在1993年到2024年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_361_ab_zh", "question": "1995-2024年期间，彭于晏拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_362_ab_zh", "question": "贾丝敏·杜林在2011年到2024年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_363_ab_zh", "question": "理查阿姆斯壮在1979年到2024年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_364_ab_zh", "question": "1919年到1946年期间，法兰克‧史特龙二世拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_365_ab_zh", "question": "李克勤在1996-2024年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_366_ab_zh", "question": "2007-2024年期间，迈克·施赖纳拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_367_ab_zh", "question": "2008-2024年期间，劳伦·霍利拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_368_ab_zh", "question": "1991年到2024年期间，妮娜·杜波夫拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_369_ab_zh", "question": "液化空气集团在2006-2024年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "博天", "id": "Q3622"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_370_ab_zh", "question": "自由民主党在1948年到1949年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "特奥多尔·豪斯", "id": "Q2594"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_371_ab_zh", "question": "1999-2004年期间，德国社会民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "格哈特·施罗德", "id": "Q2530"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_372_ab_zh", "question": "德国联邦议院在1976年到1979年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "卡尔·卡斯滕斯", "id": "Q2569"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_373_ab_zh", "question": "1966年至1969年期间，德国联邦司法部的主席是谁？", "answer": [{"label": "古斯塔夫·海涅曼", "id": "Q2573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_374_ab_zh", "question": "1985-2019年期间，自由软件基金会的主席是谁？", "answer": [{"label": "理查德·斯托曼", "id": "Q7439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_375_ab_zh", "question": "欧洲电影学院在1989年到1996年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_376_ab_zh", "question": "德国基督教民主联盟在1973-1998年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·科尔", "id": "Q2518"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_377_ab_zh", "question": "1998年至2000年期间，欧洲复兴开发银行的主席是谁？", "answer": [{"label": "霍斯特·克勒", "id": "Q2542"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_378_ab_zh", "question": "德国联邦财政部在1972年到1974年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·施密特", "id": "Q2516"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_379_ab_zh", "question": "2017-2024年期间，不屈法国党团的主席是谁？", "answer": [{"label": "让-吕克·梅朗雄", "id": "Q5829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_380_ab_zh", "question": "德国联邦经济合作及发展部在1961年至1966年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "瓦尔特·谢尔", "id": "Q2571"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_381_ab_zh", "question": "1972年到2011年期间，民族阵线的主席是谁？", "answer": [{"label": "让-马里·勒庞", "id": "Q7177"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_382_ab_zh", "question": "统一俄罗斯党在2008-2012年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_383_ab_zh", "question": "1967年到1968年期间，英国科学促进协会的主席是谁？", "answer": [{"label": "凯瑟琳·朗斯代尔", "id": "Q7513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_384_ab_zh", "question": "2012年至2016年期间，加泰罗尼亚民主统一的主席是谁？", "answer": [{"label": "阿图尔·马斯", "id": "Q8015"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_385_ab_zh", "question": "1969-1972年期间，德国联邦国防部的主席是谁？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·施密特", "id": "Q2516"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_386_ab_zh", "question": "中国共产党在1945年到1976年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "毛泽东", "id": "Q5816"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_387_ab_zh", "question": "1968年到1974年期间，自由民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "瓦尔特·谢尔", "id": "Q2571"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_388_ab_zh", "question": "1949年期间，德国自民党议会党团的主席是谁？", "answer": [{"label": "特奥多尔·豪斯", "id": "Q2594"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_389_ab_zh", "question": "德国外交部在1966年到1969年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "维利·勃兰特", "id": "Q2514"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_390_ab_zh", "question": "2001-2003年期间，法律与公正党的主席是谁？", "answer": [{"label": "莱赫·卡钦斯基", "id": "Q2757"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_391_ab_zh", "question": "2009年至2013年期间，美国国务院的主席是谁？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_392_ab_zh", "question": "奥林匹克里昂在1987年到2023年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "让-米歇尔·奥拉斯", "id": "Q4245"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_393_ab_zh", "question": "维基媒体基金会在2012-2013年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "汪舒凯", "id": "Q7545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_394_ab_zh", "question": "德国总理府在1968-1969年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "卡尔·卡斯滕斯", "id": "Q2569"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_395_ab_zh", "question": "1964年至1987年期间，德国社会民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "维利·勃兰特", "id": "Q2514"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_396_ab_zh", "question": "乔·拜登内阁在2021年至2024年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_397_ab_zh", "question": "西非国家经济共同体在2017-2018年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "福雷·纳辛贝", "id": "Q4414"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_398_ab_zh", "question": "1960年到1972年期间，马克斯·普朗克学会的主席是谁？", "answer": [{"label": "阿道夫·布特南特", "id": "Q5327"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_399_ab_zh", "question": "1982年期间，德国外交部的主席是谁？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·施密特", "id": "Q2516"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_400_ab_zh", "question": "欧洲足球协会联盟在2007-2016年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "米歇尔·普拉蒂尼", "id": "Q4261"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_401_ab_zh", "question": "俄罗斯反禁药组织在2016年到2017年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "叶莲娜·伊辛巴耶娃", "id": "Q6319"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_402_ab_zh", "question": "2003年至2015年期间，加泰罗尼亚会合联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "阿图尔·马斯", "id": "Q8015"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_403_ab_zh", "question": "1967-1971年期间，德国基督教民主联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "库尔特·乔治·基辛格", "id": "Q2512"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_404_ab_zh", "question": "1972年期间，德国联邦经济及科技部的主席是谁？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·施密特", "id": "Q2516"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_405_ab_zh", "question": "柏林社民党在1958年到1963年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "维利·勃兰特", "id": "Q2514"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_406_ab_zh", "question": "2015-2024年期间，丹麦社会民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "梅特·弗雷泽里克森", "id": "Q5015"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_407_ab_zh", "question": "1981年至1983年期间，柏林基民盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "里夏德·冯·魏茨泽克", "id": "Q2567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_408_ab_zh", "question": "美国生物化学与分子生物学协会在1978-1979年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "米尔德里德·科恩", "id": "Q7465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_409_ab_zh", "question": "独立共和主义者在1966年至1974年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_410_ab_zh", "question": "世界田联在1999-2015年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "拉明·迪亚克", "id": "Q1639"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_411_ab_zh", "question": "俄罗斯社会民主工党在1903-1905年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_412_ab_zh", "question": "2004年至2007年期间，人民运动联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_413_ab_zh", "question": "德国联邦议院外交事务委员会在1954年至1958年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "库尔特·乔治·基辛格", "id": "Q2512"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_414_ab_zh", "question": "加拿大联盟在2002年至2003年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "史蒂芬·哈珀", "id": "Q206"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_415_ab_zh", "question": "1979-1993年期间，意大利银行的主席是谁？", "answer": [{"label": "卡洛·阿泽利奥·钱皮", "id": "Q1224"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_416_ab_zh", "question": "世界田联在1912-1946年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "西格弗里德·埃德斯特隆", "id": "Q1625"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_417_ab_zh", "question": "加拿大保守党在2004-2015年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "史蒂芬·哈珀", "id": "Q206"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_418_ab_zh", "question": "1942-1946年期间，国际奥林匹克委员会的主席是谁？", "answer": [{"label": "西格弗里德·埃德斯特隆", "id": "Q1625"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_419_ab_zh", "question": "2014年至2015年期间，人民运动联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_420_ab_zh", "question": "共和党在2015年到2016年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_421_ab_zh", "question": "1946年到1952年期间，国际奥林匹克委员会的主席是谁？", "answer": [{"label": "西格弗里德·埃德斯特隆", "id": "Q1625"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_422_ab_zh", "question": "联合国人权事务高级专员办事处在2018-2022年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "米歇尔·巴切莱特", "id": "Q320"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_423_ab_zh", "question": "1989年至1997年期间，欧洲行动组织的主席是谁？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_424_ab_zh", "question": "维基媒体基金会在2003-2006年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_425_ab_zh", "question": "1967年至2024年期间，欧洲原子能共同体是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_426_ab_zh", "question": "芬兰是在1995-2024年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_427_ab_zh", "question": "罗马尼亚是在2007年到2024年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_428_ab_zh", "question": "欧洲煤钢共同体是在1967年到2024年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_429_ab_zh", "question": "波兰是在2004年到2024年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_430_ab_zh", "question": "1973-2020年期间，英国是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_431_ab_zh", "question": "尸罗诃咤是在1947年到1971年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "巴基斯坦", "id": "Q843"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_432_ab_zh", "question": "2002年到2024年期间，皮耶枫是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "蒙特利尔", "id": "Q340"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_433_ab_zh", "question": "1947年至2024年期间，尸罗诃咤是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "印度", "id": "Q668"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_434_ab_zh", "question": "加布是在1973年至2024年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "畿内亚比绍", "id": "Q1007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_435_ab_zh", "question": "2003-2024年期间，戈尔姆 (波茨坦)是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "波茨坦", "id": "Q1711"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_436_ab_zh", "question": "小格利尼克是在1939年至2024年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "波茨坦", "id": "Q1711"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_437_ab_zh", "question": "高速光度计是在1990年至1993年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_438_ab_zh", "question": "2009年到2024年期间，宇宙起源频谱仪是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_439_ab_zh", "question": "1990年至2002年期间，暗天体照相机是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_440_ab_zh", "question": "广域和行星照相机是在1990-1993年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_441_ab_zh", "question": "太空望远镜光轴补偿校正光学是在1993年至2009年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_442_ab_zh", "question": "1997-2024年期间，太空望远镜影像摄谱仪是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_443_ab_zh", "question": "戈达德高解析摄谱仪是在1990年到1997年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_444_ab_zh", "question": "暗天体摄谱仪是在1990-1997年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_445_ab_zh", "question": "先进巡天照相机是在2002-2024年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "哈勃空间望远镜", "id": "Q2513"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_446_ab_zh", "question": "1652年至1820年期间，缅因州是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "麻萨诸塞州", "id": "Q771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_447_ab_zh", "question": "欧洲联盟公务员法庭是在2005年到2016年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "欧洲联盟法院", "id": "Q4951"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_448_ab_zh", "question": "托马斯·罗曼在2003年到2024年期间的住所是哪里？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_449_ab_zh", "question": "1976年至2024年期间，迈克·雷蒙的居住地是哪个地方？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_450_ab_zh", "question": "克丽斯特贝尔·潘克赫斯特在1921年到2024年时期住在哪里？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_451_ab_zh", "question": "费伦茨·罗福斯在1988-2024年期间的住所是哪里？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_452_ab_zh", "question": "2019年到2024年期间，拉哈夫·穆罕默德的居住地是哪个地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_453_ab_zh", "question": "沃尔夫·柯尼格在1937年至2024年期间的住所是哪里？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_454_ab_zh", "question": "亚历山大·阿列克谢耶夫在1943年到1947年时期住在哪里？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_455_ab_zh", "question": "莫理斯·阿什克隆在1913年至1928年时期住在哪里？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_456_ab_zh", "question": "1946-1984年期间，费伦茨·罗福斯的居住地是哪个地方？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_457_ab_zh", "question": "轨道器处理厂在2014-2024年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_458_ab_zh", "question": "Astrovan露营车在2021年到2024年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_459_ab_zh", "question": "土耳其驻奥地利大使馆在1916-2024年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_460_ab_zh", "question": "ReCAPTCHA在2009-2024年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_461_ab_zh", "question": "2003-2024年期间，维基百科的运营者是什么？", "answer": [{"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_462_ab_zh", "question": "1908年至1974年期间，巴里堡的运营者是什么？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_463_ab_zh", "question": "华盛顿堡公园在1809-1946年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_464_ab_zh", "question": "提尔顿堡在1917年到1974年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_465_ab_zh", "question": "莫利浴场铁路在1994年至1995年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "德国铁路", "id": "Q9322"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_466_ab_zh", "question": "1884年到1892年期间，安菲尔德球场的运营者是什么？", "answer": [{"label": "埃弗顿足球俱乐部", "id": "Q5794"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_467_ab_zh", "question": "1917年到1947年期间，Brooks市驻军基地的运营者是什么？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_468_ab_zh", "question": "圣安森国防部设施在2019年到2024年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "卡地夫国际机场", "id": "Q8994"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_469_ab_zh", "question": "罗伯特·舒曼音乐学院在1973年至2024年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "北莱茵-威斯特法伦", "id": "Q1198"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_470_ab_zh", "question": "1919年到2024年期间，富特号驱逐舰的运营者是什么？", "answer": [{"label": "美国海军", "id": "Q11220"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_471_ab_zh", "question": "1990年到2024年期间，圣彼得堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_472_ab_zh", "question": "1988-2024年期间，安曼的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "开罗", "id": "Q85"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_473_ab_zh", "question": "波尔多在1964年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_474_ab_zh", "question": "2007年到2008年期间，萨尔茨堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "伯尔尼", "id": "Q70"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_475_ab_zh", "question": "2011年到2024年期间，迈阿密滩的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "巴塞尔", "id": "Q78"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_476_ab_zh", "question": "德里在2002年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_477_ab_zh", "question": "1959年至2024年期间，名古屋市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_478_ab_zh", "question": "1967-2024年期间，柏林的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_479_ab_zh", "question": "1982年至2024年期间，纽约的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "开罗", "id": "Q85"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_480_ab_zh", "question": "第比利斯在2012-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "开罗", "id": "Q85"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_481_ab_zh", "question": "2006年到2024年期间，北京市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_482_ab_zh", "question": "台北市在1979年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_483_ab_zh", "question": "安曼在2005年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "日内瓦", "id": "Q71"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_484_ab_zh", "question": "2009年至2024年期间，萨格勒布的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_485_ab_zh", "question": "2015年到2024年期间，东京都的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_486_ab_zh", "question": "2000年到2024年期间，莫斯科的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_487_ab_zh", "question": "纽约在2001-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_488_ab_zh", "question": "1971年到2024年期间，奥克兰的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_489_ab_zh", "question": "墨西哥城在1969年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_490_ab_zh", "question": "柏林在2000-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_491_ab_zh", "question": "旧金山在2003年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "苏黎世", "id": "Q72"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_492_ab_zh", "question": "1968年至2024年期间，路沙卡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_493_ab_zh", "question": "叶里温在2007年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_494_ab_zh", "question": "2018年至2024年期间，科托努的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "日内瓦", "id": "Q71"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_495_ab_zh", "question": "2023-2024年期间，里约热内卢的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_496_ab_zh", "question": "文尼察在2010年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "苏黎世", "id": "Q72"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_497_ab_zh", "question": "洛杉矶在1967年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_498_ab_zh", "question": "埃拉特在1959年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_499_ab_zh", "question": "1996-2024年期间，上海市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_500_ab_zh", "question": "1982-2024年期间，昆明市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "苏黎世", "id": "Q72"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_501_ab_zh", "question": "1972年到2024年期间，德黑兰的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_502_ab_zh", "question": "2007年到2024年期间，上海市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "巴塞尔", "id": "Q78"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_503_ab_zh", "question": "布鲁塞尔在1992-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_504_ab_zh", "question": "奥尔堡市镇在1979年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_505_ab_zh", "question": "东京都在1990-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_506_ab_zh", "question": "1996年到2024年期间，莱里亚的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_507_ab_zh", "question": "米兰在1961年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_508_ab_zh", "question": "布宜诺斯艾利斯在1999-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_509_ab_zh", "question": "北京市在1999年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_510_ab_zh", "question": "1972-2024年期间，爱尔福特的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_511_ab_zh", "question": "2001年至2024年期间，蒙得维的亚的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_512_ab_zh", "question": "第比利斯在2009年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_513_ab_zh", "question": "圣地亚哥在1998年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_514_ab_zh", "question": "里加在2005-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_515_ab_zh", "question": "淮北市在2017年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_516_ab_zh", "question": "哈瓦那在1997-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_517_ab_zh", "question": "2016-2024年期间，京都府的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "魁北克省", "id": "Q176"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_518_ab_zh", "question": "2003-2024年期间，米兰的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_519_ab_zh", "question": "1993年到2024年期间，罗安达的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_520_ab_zh", "question": "拉巴斯在1999年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_521_ab_zh", "question": "巴马科在2000年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_522_ab_zh", "question": "大马士革在1999年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_523_ab_zh", "question": "叶里温在2002年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_524_ab_zh", "question": "1985年到2024年期间，富山县的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗州", "id": "Q175"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_525_ab_zh", "question": "2006年至2022年期间，圣彼得堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_526_ab_zh", "question": "1989-2024年期间，萨尔茨堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_527_ab_zh", "question": "多伦多在1999年至2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_528_ab_zh", "question": "杜伊斯堡在1985-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_529_ab_zh", "question": "奥斯陆在1991-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_530_ab_zh", "question": "2000年至2024年期间，圣地亚哥-德孔波斯特拉的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_531_ab_zh", "question": "2000年至2024年期间，澳门的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_532_ab_zh", "question": "德岛县在1984年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗州", "id": "Q175"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_533_ab_zh", "question": "1993-2024年期间，芝加哥的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_534_ab_zh", "question": "1989年至2024年期间，麦迪逊的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_535_ab_zh", "question": "1985-2024年期间，大阪市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_536_ab_zh", "question": "门多萨在1998年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_537_ab_zh", "question": "白采尔克瓦在2011-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_538_ab_zh", "question": "丰沙尔在1998-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_539_ab_zh", "question": "第聂伯罗在1998年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_540_ab_zh", "question": "里斯本在2022年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_541_ab_zh", "question": "特拉维夫在2004年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_542_ab_zh", "question": "1977年到2024年期间，首尔特别市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_543_ab_zh", "question": "1998年至2024年期间，阿拉木图的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_544_ab_zh", "question": "1973-2024年期间，三重县的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗州", "id": "Q175"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_545_ab_zh", "question": "1996年至2024年期间，科英布拉的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_546_ab_zh", "question": "广州市在2006-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_547_ab_zh", "question": "那霸市在1998-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_548_ab_zh", "question": "阿比让在1981年到2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_549_ab_zh", "question": "1991-2024年期间，布达佩斯的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_550_ab_zh", "question": "顿涅茨克在1996-2024年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_551_ab_zh", "question": "1993-2024年期间，塔林的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_552_ab_zh", "question": "帕维尔·帕夫洛维奇·瓦洛夫在1895年至2024年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_553_ab_zh", "question": "安德烈·格列奇科在1936年到2024年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_554_ab_zh", "question": "2000年到2024年时间段里，纳粹队长的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_555_ab_zh", "question": "1884年至2024年时间段里，皮埃尔·昂利·雨贡纽的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_556_ab_zh", "question": "1994年到2024年时间段里，鲁门·雷德夫的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_557_ab_zh", "question": "1944年至2024年时间段里，亚历山大·尼古拉耶维奇·叶菲莫夫的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_558_ab_zh", "question": "1941年至2024年时间段里，达维德·阿布拉莫维奇·德拉贡斯基的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_559_ab_zh", "question": "谢尔盖·普罗科菲耶维奇·杰尼索夫在1937-2024年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_560_ab_zh", "question": "1953-2024年时间段里，弗拉基米尔·谢尔盖耶维奇·伊留申的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_561_ab_zh", "question": "亚历山大·伊格纳迪耶维奇·莫洛德奇在1942年至2024年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_562_ab_zh", "question": "1846年至2024年时间段里，利奥波德·卡尔·奥古斯特·威廉·冯·布莱梅的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_563_ab_zh", "question": "1912年到1913年时间段里，弗拉基米尔·阿尔谢尼耶夫的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_564_ab_zh", "question": "1862年到2024年时间段里，亚历山大三世的军衔是什么？", "answer": [{"label": "上尉", "id": "Q19100"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_565_ab_zh", "question": "海瑟·米尔斯在2002-2008年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_566_ab_zh", "question": "1965年至1975年时间段里，莫林·斯塔基·泰格特的配偶是谁？", "answer": [{"label": "林格·斯塔", "id": "Q2632"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_567_ab_zh", "question": "赫德嘉在772-783年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_568_ab_zh", "question": "2016年到2024年时间段里，弗雷迪·史卓玛的配偶是谁？", "answer": [{"label": "乔安娜·布兰迪", "id": "Q2597"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_569_ab_zh", "question": "2009-2019年时间段里，克里斯蒂娜·亨德里克斯的配偶是谁？", "answer": [{"label": "杰佛里·亚伦", "id": "Q3195"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_570_ab_zh", "question": "1969-1998年时间段里，琳达·伊士曼的配偶是谁？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_571_ab_zh", "question": "2009年至2024年时间段里，艾玛·赫明的配偶是谁？", "answer": [{"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_572_ab_zh", "question": "德西德拉塔在770-771年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_573_ab_zh", "question": "嘉莉·费雪在1983年至1984年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "保罗·西蒙", "id": "Q4028"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_574_ab_zh", "question": "法斯特拉达在784年至2024年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_575_ab_zh", "question": "法斯特拉达在783-2024年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_576_ab_zh", "question": "1994年到1996年时间段里，莉萨·玛丽·普雷斯利的配偶是谁？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_577_ab_zh", "question": "1981-2024年时间段里，芭芭拉·巴赫的配偶是谁？", "answer": [{"label": "林格·斯塔", "id": "Q2632"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_578_ab_zh", "question": "赫德嘉在771年至783年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_579_ab_zh", "question": "2012年到2014年时间段里，乔什·布莱洛克的配偶是谁？", "answer": [{"label": "乔安娜·布兰迪", "id": "Q2597"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_580_ab_zh", "question": "2005年至2024年时间段里，大卫·弗内甚的配偶是谁？", "answer": [{"label": "艾尔顿·约翰", "id": "Q2808"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_581_ab_zh", "question": "玛丽娅·施瑞弗尔在1986年到2011年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_582_ab_zh", "question": "1983年至1984年时间段里，嘉莉·费雪的配偶是谁？", "answer": [{"label": "保罗·西蒙", "id": "Q4028"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_583_ab_zh", "question": "卡西米尔·杜瓦万在1822年到1835年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "乔治·桑", "id": "Q3816"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_584_ab_zh", "question": "1949-1950年时间段里，索尼娅·奥威尔的配偶是谁？", "answer": [{"label": "乔治·奥威尔", "id": "Q3335"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_585_ab_zh", "question": "达妮埃拉·皮克在2018-2024年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_586_ab_zh", "question": "1953年至1994年时间段里，玛戈特·费斯特的配偶是谁？", "answer": [{"label": "埃里希·昂纳克", "id": "Q2607"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_587_ab_zh", "question": "黛比·罗薇在1996年到2000年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_588_ab_zh", "question": "奥莉维亚·哈里森在1978年至2001年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_589_ab_zh", "question": "歌地亚·雪花在2002-2024年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_590_ab_zh", "question": "伊迪·布凯尔在1992年到2024年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "保罗·西蒙", "id": "Q4028"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_591_ab_zh", "question": "贝蒂·伯伊德在1966年至1977年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_592_ab_zh", "question": "1959-2024年时间段里，保拉的配偶是谁？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3911"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_593_ab_zh", "question": "黛米·摩尔在1987年至2000年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_594_ab_zh", "question": "1975-2024年时间段里，加林娜·卢卡申科的配偶是谁？", "answer": [{"label": "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科", "id": "Q2866"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_595_ab_zh", "question": "格赖茨的赫尔米内·罗伊斯在1922年至1941年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_596_ab_zh", "question": "安娜·玛德莲娜·巴赫在1721年到1750年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_597_ab_zh", "question": "187-2024年时间段里，尤利亚·多姆娜的配偶是谁？", "answer": [{"label": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "id": "Q1442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_598_ab_zh", "question": "大卫·桑顿在1991年到2024年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "辛蒂·罗波", "id": "Q1545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_599_ab_zh", "question": "1707-1720年时间段里，玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶是谁？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_600_ab_zh", "question": "62年至65年时间段里，波皮亚·塞宾娜的配偶是谁？", "answer": [{"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_601_ab_zh", "question": "芬妮·史蒂文森在1880年到1894年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "id": "Q1512"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_602_ab_zh", "question": "芬妮·史蒂文森在1880年到1894年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "id": "Q1512"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_603_ab_zh", "question": "2009-2024年时间段里，米尔卡·费德勒的配偶是谁？", "answer": [{"label": "罗杰·费德勒", "id": "Q1426"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_604_ab_zh", "question": "53-62年时间段里，克洛迪雅·奥克塔薇尔的配偶是谁？", "answer": [{"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_605_ab_zh", "question": "娜德斯达·克鲁普斯卡娅在1898年至1924年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_606_ab_zh", "question": "1870-1883年时间段里，科西玛·瓦格纳的配偶是谁？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_607_ab_zh", "question": "斯塔蒂利亚·梅塞利娜在66年至68年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_608_ab_zh", "question": "韩国国家足球队在2023年至2024年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "尤尔根·克林斯曼", "id": "Q57079"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_609_ab_zh", "question": "国际米兰足球俱乐部在2004年到2008年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "罗伯托·曼奇尼", "id": "Q48330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_610_ab_zh", "question": "神户胜利船在2007年到2008年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "松田浩", "id": "Q47316"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_611_ab_zh", "question": "在2013年到2014年时，杜伊斯堡足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "卡尔斯滕·鲍曼", "id": "Q49811"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_612_ab_zh", "question": "圣彼得堡泽尼特足球俱乐部在2017年到2018年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "罗伯托·曼奇尼", "id": "Q48330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_613_ab_zh", "question": "在2022-2024年时，奥地利国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "拉夫·朗尼克", "id": "Q57902"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_614_ab_zh", "question": "丰拉夫拉达足球俱乐部在2015年到2016年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "费兰度·摩连迪斯", "id": "Q45567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_615_ab_zh", "question": "刈谷足球会在2006年到2007年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "安原成泰", "id": "Q47363"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_616_ab_zh", "question": "在2018-2019年时，沃尔夫斯堡足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_617_ab_zh", "question": "玛丽亚·莎拉波娃在2008-2024年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "吉米·康纳斯", "id": "Q53393"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_618_ab_zh", "question": "奥厄足球俱乐部在2021-2024年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "马克·亨塞尔", "id": "Q49783"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_619_ab_zh", "question": "国际米兰足球俱乐部在2014年至2016年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "罗伯托·曼奇尼", "id": "Q48330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_620_ab_zh", "question": "PSV燕豪芬在2022-2023年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "路德·范尼斯特鲁伊", "id": "Q45626"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_621_ab_zh", "question": "在2013年至2024年时，玛丽亚·莎拉波娃团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "吉米·康纳斯", "id": "Q53393"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_622_ab_zh", "question": "在2009-2010年时，AC米兰团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "莱昂纳多·阿劳若", "id": "Q46741"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_623_ab_zh", "question": "奥厄足球俱乐部在2012年至2013年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "卡尔斯滕·鲍曼", "id": "Q49811"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_624_ab_zh", "question": "RB莱比锡在2018-2019年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "拉夫·朗尼克", "id": "Q57902"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_625_ab_zh", "question": "摩纳哥足球俱乐部在2018年至2019年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "蒂埃里·亨利", "id": "Q45901"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_626_ab_zh", "question": "尼斯蔚蓝海岸奥林匹克体操俱乐部在2018-2020年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "帕特里克·维埃拉", "id": "Q46347"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_627_ab_zh", "question": "神户胜利船在2005年至2006年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "帕维尔·杰哈克", "id": "Q47518"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_628_ab_zh", "question": "锦织圭在2014年至2024年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "张德培", "id": "Q53370"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_629_ab_zh", "question": "在2023年至2024年时，沙特阿拉伯国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "罗伯托·曼奇尼", "id": "Q48330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_630_ab_zh", "question": "安迪·罗迪克在2006年至2007年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "吉米·康纳斯", "id": "Q53393"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_631_ab_zh", "question": "在2010年至2013年时，斯图加特体育俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_632_ab_zh", "question": "安迪·穆雷在2008年至2011年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "亚历克斯·科雷查", "id": "Q46308"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_633_ab_zh", "question": "意大利国家足球队在2018年至2023年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "罗伯托·曼奇尼", "id": "Q48330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_634_ab_zh", "question": "斯特拉斯堡竞赛会在2023-2024年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "帕特里克·维埃拉", "id": "Q46347"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_635_ab_zh", "question": "柏林赫塔足球俱乐部在2019-2020年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "尤尔根·克林斯曼", "id": "Q57079"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_636_ab_zh", "question": "在2008-2009年时，拜仁慕尼黑足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "尤尔根·克林斯曼", "id": "Q57079"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_637_ab_zh", "question": "斯图加特二队在2019年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "安德烈亚斯·欣克尔", "id": "Q57217"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_638_ab_zh", "question": "在2020年至2021年时，柏林赫塔足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_639_ab_zh", "question": "苏格兰足球代表队在1985-1986年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "亚历克斯·查普曼·弗格森", "id": "Q44980"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_640_ab_zh", "question": "在2012年时，尤文图斯足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "安基路·艾利斯奥", "id": "Q62175"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_641_ab_zh", "question": "法兰克福足球俱乐部在1999年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "西班牙王国 (1874年–1931年)", "id": "Q65482"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_642_ab_zh", "question": "库贝卡阿索斯车队在2016年到2021年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "罗尔夫·阿尔达格", "id": "Q63242"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_643_ab_zh", "question": "斯图加特体育俱乐部在2008年到2009年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "马库斯·巴贝尔", "id": "Q61225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_644_ab_zh", "question": "格拉兹风暴足球俱乐部在2014年至2017年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "佛朗哥·福达", "id": "Q66080"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_645_ab_zh", "question": "法兰克福足球俱乐部在1988年到1991年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "西班牙王国 (1874年–1931年)", "id": "Q65482"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_646_ab_zh", "question": "在2002年时，波兰国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "日比格涅夫·博涅克", "id": "Q68039"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_647_ab_zh", "question": "奥地利国家足球队在2017-2022年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "佛朗哥·福达", "id": "Q66080"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_648_ab_zh", "question": "在2000年时，柏林普鲁士网球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "米尔科·斯洛姆卡", "id": "Q61646"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_649_ab_zh", "question": "柏林普鲁士网球俱乐部在2017年至2018年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "托马斯·布尔达里奇", "id": "Q62403"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_650_ab_zh", "question": "在2011年到2012年时，尤文图斯足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "安东尼奥·孔蒂", "id": "Q26580"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_651_ab_zh", "question": "乌克兰国家足球队在2016年至2021年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "安德烈·舍甫琴科", "id": "Q41244"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_652_ab_zh", "question": "捷克国家足球队在2024年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "伊万·哈谢克", "id": "Q31376"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_653_ab_zh", "question": "AC米兰在1975-1976年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼", "id": "Q44420"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_654_ab_zh", "question": "在2006-2007年时，亚美尼亚国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "伊恩·波特菲尔德", "id": "Q28740"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_655_ab_zh", "question": "在2023年到2024年时，弗拉门戈体育俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "蒂特", "id": "Q40652"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_656_ab_zh", "question": "意大利国家足球队在2014年到2016年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "安东尼奥·孔蒂", "id": "Q26580"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_657_ab_zh", "question": "1804年到1824年期间，奥赛·邦苏的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_658_ab_zh", "question": "弗朗切斯科二世·斯福尔扎在1521年至1524年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_659_ab_zh", "question": "1525年至1535年期间，弗朗切斯科二世·斯福尔扎的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_660_ab_zh", "question": "812-814年期间，朗金佛雷德国王的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_661_ab_zh", "question": "1580年至1617年期间，伊德里斯·阿卢玛的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_662_ab_zh", "question": "1931年至1970年期间，普列姆佩二世的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_663_ab_zh", "question": "2019年到2024年期间，德仁的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_664_ab_zh", "question": "812年至813年期间，哈拉尔-克拉克的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_665_ab_zh", "question": "哈拉尔-克拉克在819年到823年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_666_ab_zh", "question": "贝娅特丽克丝在1980-2013年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_667_ab_zh", "question": "亨利八世在1509年至1547年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_668_ab_zh", "question": "康斯坦丁二世在1964-1973年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_669_ab_zh", "question": "巴伐利亚的朱迪丝在819-840年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_670_ab_zh", "question": "海明王在810-812年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_671_ab_zh", "question": "1991年到2024年期间，哈拉尔五世的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_672_ab_zh", "question": "奥塞·图图一世在1680年至1717年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_673_ab_zh", "question": "威廉·赫歇尔在1774年到2024年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "天文学家", "id": "Q11063"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_674_ab_zh", "question": "1873-2024年期间，亨利·约瑟夫·阿纳斯塔斯·佩罗坦的职业是什么？", "answer": [{"label": "天文学家", "id": "Q11063"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_675_ab_zh", "question": "在2012年到2017年时，香港特别行政区行政长官的任职者是谁？", "answer": [{"label": "梁振英", "id": "Q15023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_676_ab_zh", "question": "共产党总书记在2012年到2024年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_677_ab_zh", "question": "中国共产党中央军事委员会主席在2012年至2024年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_678_ab_zh", "question": "北京市市长在2004-2007年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "王岐山", "id": "Q18113"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_679_ab_zh", "question": "比利时首相在1918年至1920年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "莱昂·德拉克鲁瓦", "id": "Q14989"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_680_ab_zh", "question": "香港特别行政区行政长官在2017年到2022年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "林郑月娥", "id": "Q19217"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_681_ab_zh", "question": "在1989年到2002年时，中国共产党中央委员会总书记的任职者是谁？", "answer": [{"label": "江泽民", "id": "Q16597"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_682_ab_zh", "question": "比利时首相在1931-1932年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "朱尔·伦金", "id": "Q14995"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_683_ab_zh", "question": "在2014年时，乌克兰总统的任职者是谁？", "answer": [{"label": "亚历山大·图尔奇诺夫", "id": "Q15850"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_684_ab_zh", "question": "在2002年到2012年时，中国共产党中央委员会总书记的任职者是谁？", "answer": [{"label": "胡锦涛", "id": "Q15029"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_685_ab_zh", "question": "在1827年到1829年时，英国皇家天文学会会长列表的任职者是谁？", "answer": [{"label": "约翰·赫歇尔", "id": "Q14278"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_686_ab_zh", "question": "德国财政部长在2009年到2017年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·朔伊布勒", "id": "Q16019"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_687_ab_zh", "question": "在2004年至2012年时，中国共产党中央军事委员会主席的任职者是谁？", "answer": [{"label": "胡锦涛", "id": "Q15029"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_688_ab_zh", "question": "在978-1015年时，基辅大公的任职者是谁？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇", "id": "Q14974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_689_ab_zh", "question": "在1839年至1841年时，英国皇家天文学会会长列表的任职者是谁？", "answer": [{"label": "约翰·赫歇尔", "id": "Q14278"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_690_ab_zh", "question": "德国基督教民主联盟主席在1998年到2000年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·朔伊布勒", "id": "Q16019"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_691_ab_zh", "question": "欧盟委员会主席在2004年至2014年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "id": "Q15849"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_692_ab_zh", "question": "在1988年至1991年时，上海市市长的任职者是谁？", "answer": [{"label": "朱镕基", "id": "Q18285"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_693_ab_zh", "question": "在1979-2009年时，卢卡斯数学教授席位的任职者是谁？", "answer": [{"label": "史蒂芬·霍金", "id": "Q17714"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_694_ab_zh", "question": "中国共产党中央政治局委员在2007-2024年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_695_ab_zh", "question": "在2007年至2024年时，中国共产党中央政治局委员的任职者是谁？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_696_ab_zh", "question": "在1985年到1988年时，上海市市长的任职者是谁？", "answer": [{"label": "江泽民", "id": "Q16597"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_697_ab_zh", "question": "北京市市长在2003年至2004年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "王岐山", "id": "Q18113"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_698_ab_zh", "question": "在2009-2014年时，欧洲理事会主席的任职者是谁？", "answer": [{"label": "赫尔曼·范龙佩", "id": "Q12983"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_699_ab_zh", "question": "在2012年到2024年时，芬兰总统的任职者是谁？", "answer": [{"label": "绍利·尼尼斯托", "id": "Q29207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_700_ab_zh", "question": "在1598年至1621年时，荷兰伯爵的任职者是谁？", "answer": [{"label": "腓力三世", "id": "Q34464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_701_ab_zh", "question": "在2012-2017年时，教育局局长的任职者是谁？", "answer": [{"label": "吴克俭", "id": "Q19234"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_702_ab_zh", "question": "弗劳恩霍夫协会在1949-1951年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "瓦尔特·格拉赫", "id": "Q61745"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_703_ab_zh", "question": "在1858-1878年时，近卫军的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "奥古斯特", "id": "Q64613"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_704_ab_zh", "question": "马克斯·普朗克数学研究所在1980年到1995年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "弗里德里希·希策布鲁赫", "id": "Q61753"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_705_ab_zh", "question": "在1930年至1932年时，阿勃维尔的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "费迪南·冯·贝里多", "id": "Q62632"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_706_ab_zh", "question": "在2009年至2015年时，欧洲核子研究组织的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "罗尔夫-迪特尔·霍耶尔", "id": "Q65092"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_707_ab_zh", "question": "柯尼斯堡天文台在1895年到1904年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "赫尔曼·斯特鲁维", "id": "Q61836"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_708_ab_zh", "question": "汉堡大学和平安全政策研究所在1984-1994年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "埃贡·巴尔", "id": "Q62206"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_709_ab_zh", "question": "欧洲南方天文台在1962年到1969年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "奥托·海克曼", "id": "Q62016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_710_ab_zh", "question": "德国总参谋部在1888年到1891年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "阿尔弗雷德·冯·瓦德西", "id": "Q60680"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_711_ab_zh", "question": "柏林埃及博物馆在1885-1914年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "阿道夫·厄尔曼", "id": "Q61421"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_712_ab_zh", "question": "哥达天文台在1787年到1806年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "弗朗兹·克萨韦尔·冯·扎克", "id": "Q60662"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_713_ab_zh", "question": "科朗数学研究所在1935年到1958年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "理查·科朗特", "id": "Q61046"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_714_ab_zh", "question": "柏林犹太博物馆在1997-2014年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "沃纳·迈克尔·布卢门撒尔", "id": "Q62988"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_715_ab_zh", "question": "在1964-1994年时，罗森伯格大教堂合唱团的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "乔治·拉辛格", "id": "Q61907"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_716_ab_zh", "question": "在1956-1968年时，德国联邦情报局的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "赖因哈德·格伦", "id": "Q57991"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_717_ab_zh", "question": "罗伯特·科赫研究所在1913年至1915年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "弗里德里希·勒夫勒", "id": "Q60993"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_718_ab_zh", "question": "在1966-1967年时，科朗数学研究所的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "卡特·佛莱德里克斯", "id": "Q72978"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_719_ab_zh", "question": "在1933年到1934年时，达豪集中营的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "西奥多·艾克", "id": "Q65098"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_720_ab_zh", "question": "在1957年到1972年期间，欧洲联盟与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "丹麦", "id": "Q35"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_721_ab_zh", "question": "欧洲联盟在1990年到2004年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_722_ab_zh", "question": "在1919年到1992年期间，捷克斯洛伐克与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_723_ab_zh", "question": "捷克斯洛伐克在1918-1992年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_724_ab_zh", "question": "南斯拉夫在1929年至2024年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_725_ab_zh", "question": "在1918-1939年期间，拉脱维亚与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_726_ab_zh", "question": "在1958年至2024年期间，阿拉伯国家联盟与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_727_ab_zh", "question": "美利坚联盟国在1861年到1865年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_728_ab_zh", "question": "莫雷斯内特在1830-1920年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_729_ab_zh", "question": "在1974年至2024年期间，阿拉伯国家联盟与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "肯尼亚", "id": "Q114"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_730_ab_zh", "question": "土耳其在1923-2024年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "希腊", "id": "Q41"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_731_ab_zh", "question": "爱沙尼亚在1991年至2024年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "俄罗斯", "id": "Q159"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_732_ab_zh", "question": "在1991年到2024年期间，拉脱维亚与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "俄罗斯", "id": "Q159"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_733_ab_zh", "question": "在1932年至2024年期间，土耳其与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "伊拉克", "id": "Q796"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_734_ab_zh", "question": "德国在1993-2024年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "捷克", "id": "Q213"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_735_ab_zh", "question": "弗吉尼亚州在1796年到2024年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "田纳西州", "id": "Q1509"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_736_ab_zh", "question": "塔吉克斯坦在1885年到2024年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "阿富汗", "id": "Q889"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_737_ab_zh", "question": "在1863年到2024年期间，弗吉尼亚州与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "西维吉尼亚州", "id": "Q1371"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_738_ab_zh", "question": "爱沙尼亚在1991年到2024年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "拉脱维亚", "id": "Q211"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_739_ab_zh", "question": "自330年以后，君士坦丁堡的接替者是什么？", "answer": [{"label": "拜占庭", "id": "Q23725"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_740_ab_zh", "question": "自1863年以后，南澳大利亚州的接替者是什么？", "answer": [{"label": "新南威尔士州", "id": "Q3224"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_741_ab_zh", "question": "自1861年以后，南澳大利亚州的接替者是什么？", "answer": [{"label": "新南威尔士州", "id": "Q3224"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_742_ab_zh", "question": "自1933年以后，纳粹德国的接替者是什么？", "answer": [{"label": "魏玛共和国", "id": "Q41304"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_743_ab_zh", "question": "自1990年以后，德国州警的接替者是什么？", "answer": [{"label": "德国人民警察", "id": "Q56040"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_744_ab_zh", "question": "自1949年以后，东德的接替者是什么？", "answer": [{"label": "苏联占领区", "id": "Q55300"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_745_ab_zh", "question": "自2020年以后，维肯郡被什么取代了？", "answer": [{"label": "布斯克吕郡", "id": "Q50618"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_746_ab_zh", "question": "自2020年以后，维肯郡的接替者是什么？", "answer": [{"label": "东福尔郡", "id": "Q50614"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_747_ab_zh", "question": "自2015年以后，县被什么取代了？", "answer": [{"label": "县", "id": "Q184188"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_748_ab_zh", "question": "自2019年以后，翁布勒被什么取代了？", "answer": [{"label": "格雷库尔", "id": "Q156912"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_749_ab_zh", "question": "自1925年以后，世界时被什么取代了？", "answer": [{"label": "格林尼治标准时间", "id": "Q30192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_750_ab_zh", "question": "自1996年以后，苏格兰议会区域的接替者是什么？", "answer": [{"label": "苏格兰地方政府区划", "id": "Q383493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_751_ab_zh", "question": "自1950年以后，印度尼西亚被什么取代了？", "answer": [{"label": "印度尼西亚合众国", "id": "Q523435"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_752_ab_zh", "question": "自2010年以后，英伦汽车被什么取代了？", "answer": [{"label": "华普", "id": "Q391431"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_753_ab_zh", "question": "自1938年以后，纳粹德国的接替者是什么？", "answer": [{"label": "奥地利联邦国", "id": "Q176495"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_754_ab_zh", "question": "自2019年以后，阿尔法·罗密欧的接替者是什么？", "answer": [{"label": "索伯车队", "id": "Q171335"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_755_ab_zh", "question": "自2020年以后，毕宿五车队被什么取代了？", "answer": [{"label": "红牛第二车队", "id": "Q141818"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_756_ab_zh", "question": "自1997年以后，波尔沃被什么取代了？", "answer": [{"label": "波尔沃", "id": "Q193367"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_757_ab_zh", "question": "自1948年以后，约旦被什么取代了？", "answer": [{"label": "巴勒斯坦托管地", "id": "Q193714"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_758_ab_zh", "question": "自1979年以后，台北国际社区广播电台被什么取代了？", "answer": [{"label": "美国军中广播", "id": "Q464570"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_759_ab_zh", "question": "自2019年以后，阿夫朗什被什么取代了？", "answer": [{"label": "圣马丹德尚", "id": "Q581232"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_760_ab_zh", "question": "自1999年以后，委内瑞拉流亡最高法院被什么取代了？", "answer": [{"label": "委内瑞拉最高法院", "id": "Q578438"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_761_ab_zh", "question": "自1977年以后，沙勒罗瓦的接替者是什么？", "answer": [{"label": "罗城", "id": "Q900429"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_762_ab_zh", "question": "自2020年以后，晖致的接替者是什么？", "answer": [{"label": "迈兰", "id": "Q899010"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_763_ab_zh", "question": "自1943年以后，英国莱茵军团被什么取代了？", "answer": [{"label": "盟军第21集团军群", "id": "Q214026"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_764_ab_zh", "question": "自1911年以后，北领地被什么取代了？", "answer": [{"label": "南澳大利亚州", "id": "Q35715"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_765_ab_zh", "question": "自2020年以后，居斯塔夫·埃菲尔大学的接替者是什么？", "answer": [{"label": "巴黎东-马恩拉瓦莱大学", "id": "Q501207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_766_ab_zh", "question": "自2019年以后，当皮埃尔被什么取代了？", "answer": [{"label": "小梅尔塞", "id": "Q769893"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_767_ab_zh", "question": "自2009年以后，锡卡拉特瓦被什么取代了？", "answer": [{"label": "普尔基拉", "id": "Q541236"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_768_ab_zh", "question": "自2009年以后，萨斯塔马拉的接替者是什么？", "answer": [{"label": "埃采", "id": "Q252873"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_769_ab_zh", "question": "自2019年以后，丰坦被什么取代了？", "answer": [{"label": "阿尔居埃勒", "id": "Q651147"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_770_ab_zh", "question": "自2009年以后，萨斯塔马拉的接替者是什么？", "answer": [{"label": "莫希耶尔维", "id": "Q661269"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_771_ab_zh", "question": "自2016年以后，鲁亚克被什么取代了？", "answer": [{"label": "鲁亚克", "id": "Q617937"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_772_ab_zh", "question": "自1822年以后，浩罕汗国被什么取代了？", "answer": [{"label": "大玉兹", "id": "Q640998"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_773_ab_zh", "question": "自2019年以后，楠谢被什么取代了？", "answer": [{"label": "比耶讷河畔维拉尔", "id": "Q636792"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_774_ab_zh", "question": "自1991年以后，英国广播公司世界新闻频道的接替者是什么？", "answer": [{"label": "BBC世界服务电视", "id": "Q639275"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_775_ab_zh", "question": "自2019年以后，莱贝尔维尔被什么取代了？", "answer": [{"label": "圣让德贝尔维尔", "id": "Q747485"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_776_ab_zh", "question": "自1951年以后，苏联奥林匹克委员会的接替者是什么？", "answer": [{"label": "爱沙尼亚奥林匹克委员会", "id": "Q775081"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_777_ab_zh", "question": "自1977年以后，沙勒罗瓦被什么取代了？", "answer": [{"label": "马尔西内勒", "id": "Q785440"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_778_ab_zh", "question": "公共助推核心在1998年到2006年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_779_ab_zh", "question": "1997年至2006年时，三角洲系列运载火箭的制造商是谁？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_780_ab_zh", "question": "三菱Proudia在2012年到2016年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "日产汽车", "id": "Q20165"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_781_ab_zh", "question": "Pentium D在2005-2008年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_782_ab_zh", "question": "1995-1998年时，擎天神II运载火箭的制造商是谁？", "answer": [{"label": "洛克希德·马丁", "id": "Q7240"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_783_ab_zh", "question": "宇宙神-2AS在1995年至2004年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "洛克希德·马丁", "id": "Q7240"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_784_ab_zh", "question": "五十铃Gemini在1993-2000年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "本田技研工业", "id": "Q9584"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_785_ab_zh", "question": "宇宙神-2A在1995-2002年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "洛克希德·马丁", "id": "Q7240"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_786_ab_zh", "question": "三菱ASX在2023年到2024年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "雷诺", "id": "Q6686"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_787_ab_zh", "question": "2012-2016年时，三菱Dignity的制造商是谁？", "answer": [{"label": "日产汽车", "id": "Q20165"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_788_ab_zh", "question": "2007年至2022年时，铃木Landy的制造商是谁？", "answer": [{"label": "日产汽车", "id": "Q20165"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_789_ab_zh", "question": "2006年到2019年时，日产Livina的制造商是谁？", "answer": [{"label": "日产汽车", "id": "Q20165"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_790_ab_zh", "question": "2019年到2024年时，日产Livina的制造商是谁？", "answer": [{"label": "三菱汽车", "id": "Q36033"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_791_ab_zh", "question": "拉巴特在1956年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "摩洛哥", "id": "Q1028"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_792_ab_zh", "question": "1976-2024年时期，马尼拉市是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "菲律宾", "id": "Q928"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_793_ab_zh", "question": "松巴在1880年至1974年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "马拉威", "id": "Q1020"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_794_ab_zh", "question": "布琼布拉在1962-2019年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "蒲隆地", "id": "Q967"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_795_ab_zh", "question": "阿布贾在1991-2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "奈及利亚", "id": "Q1033"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_796_ab_zh", "question": "马尼拉市在1946年到1948年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "菲律宾", "id": "Q928"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_797_ab_zh", "question": "1958年至2024年时期，布拉柴维尔是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "刚果共和国", "id": "Q971"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_798_ab_zh", "question": "台北市在1949年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "中华民国", "id": "Q865"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_799_ab_zh", "question": "1991年至2024年时期，阿什哈巴德是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "土库曼斯坦", "id": "Q874"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_800_ab_zh", "question": "大马士革在1945年到2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "叙利亚", "id": "Q858"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_801_ab_zh", "question": "1997-2024年时期，金沙萨是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "刚果民主共和国", "id": "Q974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_802_ab_zh", "question": "亚丁在2015-2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "也门", "id": "Q805"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_803_ab_zh", "question": "1991年至2024年时期，杜尚别是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "塔吉克斯坦", "id": "Q863"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_804_ab_zh", "question": "塞勒姆在1859年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "俄勒冈州", "id": "Q824"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_805_ab_zh", "question": "利雅德在1819年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "沙特阿拉伯", "id": "Q851"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_806_ab_zh", "question": "1950年至2024年时期，耶路撒冷是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "以色列", "id": "Q801"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_807_ab_zh", "question": "2017年到2024年时期，欧亚拉是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "赤道几内亚", "id": "Q983"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_808_ab_zh", "question": "1966年到2024年时期，伊斯兰堡是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "巴基斯坦", "id": "Q843"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_809_ab_zh", "question": "1968年至2024年时期，马拉博是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "赤道几内亚", "id": "Q983"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_810_ab_zh", "question": "2019年至2024年时期，基特加是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "蒲隆地", "id": "Q967"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_811_ab_zh", "question": "尼科西亚在1960年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "塞浦路斯", "id": "Q229"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_812_ab_zh", "question": "里加在1990年到2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "拉脱维亚", "id": "Q211"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_813_ab_zh", "question": "卢布尔雅那在1991年到2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "斯洛文尼亚", "id": "Q215"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_814_ab_zh", "question": "东京都在1947-2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_815_ab_zh", "question": "1848年到2024年时期，伯尔尼是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "瑞士", "id": "Q39"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_816_ab_zh", "question": "江户在1603年到1868年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_817_ab_zh", "question": "柏林在1990年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_818_ab_zh", "question": "1820年到1825年时期，卡哈巴是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "亚拉巴马州", "id": "Q173"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_819_ab_zh", "question": "1861年到1865年时期，都灵是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_820_ab_zh", "question": "维琪在1940年至1944年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_821_ab_zh", "question": "阿克拉在1961-2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "迦纳", "id": "Q117"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_822_ab_zh", "question": "1868年至1943年时期，东京府是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_823_ab_zh", "question": "1828年至2024年时期，蒙得维的亚是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "乌拉圭", "id": "Q77"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_824_ab_zh", "question": "1923年至2024年时期，安卡拉是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_825_ab_zh", "question": "1783-1784年时期，安纳波利斯是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_826_ab_zh", "question": "科英布拉在1129年至1255年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "葡萄牙", "id": "Q45"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_827_ab_zh", "question": "波恩在1949年到1990年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_828_ab_zh", "question": "塔斯卡卢萨在1826-1846年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "亚拉巴马州", "id": "Q173"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_829_ab_zh", "question": "魁北克市在1867年到2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "魁北克省", "id": "Q176"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_830_ab_zh", "question": "里约热内卢在1763年至1960年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "巴西", "id": "Q155"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_831_ab_zh", "question": "东京市在1889年至1943年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_832_ab_zh", "question": "赫尔辛基在1917年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "芬兰", "id": "Q33"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_833_ab_zh", "question": "1852-1853年时期，瓦列霍是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "加利福尼亚州", "id": "Q99"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_834_ab_zh", "question": "布拉格在1993年至2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "捷克", "id": "Q213"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_835_ab_zh", "question": "1785年到1790年时期，纽约是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_836_ab_zh", "question": "1921年到2024年时期，贝尔法斯特是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "北爱尔兰", "id": "Q26"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_837_ab_zh", "question": "1937年至2024年时期，都柏林是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "爱尔兰共和国", "id": "Q27"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_838_ab_zh", "question": "794-1869年时期，京都市是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_839_ab_zh", "question": "1850年到1851年时期，圣荷西是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "加利福尼亚州", "id": "Q99"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_840_ab_zh", "question": "费城在1790年至1800年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_841_ab_zh", "question": "布达佩斯在1989-2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_842_ab_zh", "question": "库塔伊西在2012-2018年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "格鲁吉亚共和国", "id": "Q230"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_843_ab_zh", "question": "斯德哥尔摩在1436年到2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_844_ab_zh", "question": "1841年到1865年时期，奥克兰是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "新西兰", "id": "Q664"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_845_ab_zh", "question": "2006年到2024年时期，恩吉鲁穆德是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "帛琉", "id": "Q695"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_846_ab_zh", "question": "1830年至2024年时期，基多是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "厄瓜多尔", "id": "Q736"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_847_ab_zh", "question": "新德里在1947-2024年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "印度", "id": "Q668"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_848_ab_zh", "question": "1948年到2024年时期，平壤是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "朝鲜民主主义人民共和国", "id": "Q423"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_849_ab_zh", "question": "1880年至2024年时期，特古西加尔巴是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "洪都拉斯", "id": "Q783"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_850_ab_zh", "question": "1832年至2024年时期，奥古斯塔是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "缅因州", "id": "Q724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_851_ab_zh", "question": "科洛尼亚在1979年到1989年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "密克罗尼西亚联邦", "id": "Q702"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_852_ab_zh", "question": "墨尔本在1901年至1927年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "澳大利亚", "id": "Q408"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_853_ab_zh", "question": "达喀尔拉力赛在1979-2007年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_854_ab_zh", "question": "Pro14联赛在2001-2024年期间位于何地？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_855_ab_zh", "question": "达喀尔拉力赛在2009年到2019年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "南美洲", "id": "Q18"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_856_ab_zh", "question": "1945年至1955年时，苏军中央集群位于哪个地方？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_857_ab_zh", "question": "Pro14联赛在2010年到2024年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_858_ab_zh", "question": "苏军中央集群在1945年至1955年期间位于何地？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_859_ab_zh", "question": "维基教育基金会在2013-2020年期间位于何地？", "answer": [{"label": "旧金山", "id": "Q62"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_860_ab_zh", "question": "黑死病在1338-2024年期间位于何地？", "answer": [{"label": "亚洲", "id": "Q48"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_861_ab_zh", "question": "大卫·伯恩与布莱恩·伊诺之歌巡演在2009年期间位于何地？", "answer": [{"label": "亚洲", "id": "Q48"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_862_ab_zh", "question": "戈达德太空研究所在1961年到2024年期间位于何地？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_863_ab_zh", "question": "大卫·伯恩与布莱恩·伊诺之歌巡演在2008年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "北美洲", "id": "Q49"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_864_ab_zh", "question": "2016年时，诺曼底模式位于哪个地方？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_865_ab_zh", "question": "1973年时，欧洲联盟获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "丹麦", "id": "Q35"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_866_ab_zh", "question": "欧洲联盟在1973年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "爱尔兰共和国", "id": "Q27"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_867_ab_zh", "question": "德意志邦联在1815年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "卢森堡", "id": "Q32"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_868_ab_zh", "question": "英国在1921年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "北爱尔兰", "id": "Q26"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_869_ab_zh", "question": "1788年时，美国获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "新罕布什尔州", "id": "Q759"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_870_ab_zh", "question": "1788年时，美国获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "麻萨诸塞州", "id": "Q771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_871_ab_zh", "question": "美利坚联盟国在1861年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "亚拉巴马州", "id": "Q173"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_872_ab_zh", "question": "哥伦比亚特区在1802年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_873_ab_zh", "question": "德国在1990年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_874_ab_zh", "question": "1790年时，哥伦比亚特区获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "亚历山德里亚", "id": "Q88"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_875_ab_zh", "question": "伊夫林省在1968年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "凡尔赛", "id": "Q621"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_876_ab_zh", "question": "里尔欧洲都会区在1967年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "里尔", "id": "Q648"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_877_ab_zh", "question": "伊夫林省在1968年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "普瓦西", "id": "Q457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_878_ab_zh", "question": "1815年时，德意志邦联获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "列支敦斯登", "id": "Q347"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_879_ab_zh", "question": "1957年时，西苏门答腊省获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "巴东帕里亚曼县", "id": "Q6042"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_880_ab_zh", "question": "1957年时，西苏门答腊省获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "塔纳达塔尔王国", "id": "Q6093"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_881_ab_zh", "question": "1994年时，库肖昆纳特次区获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "库奥尔塔内", "id": "Q6012"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_882_ab_zh", "question": "库肖昆纳特次区在1994年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "艾赫泰里", "id": "Q6172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_883_ab_zh", "question": "苏波赫亚次区在1994年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "考哈约基", "id": "Q5992"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_884_ab_zh", "question": "1994年时，苏波赫亚次区获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "泰乌瓦", "id": "Q6167"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_885_ab_zh", "question": "1952年时，西德获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "巴登-符腾堡", "id": "Q985"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_886_ab_zh", "question": "德国在1952年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "巴登-符腾堡", "id": "Q985"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_887_ab_zh", "question": "西德在1949年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "巴伐利亚州", "id": "Q980"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_888_ab_zh", "question": "云杜拉在1999-2000年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_889_ab_zh", "question": "彼得·保斯在2021年到2022年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "奥林匹克里昂", "id": "Q704"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_890_ab_zh", "question": "1994年到1995年时，奥达维奥·比安基是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_891_ab_zh", "question": "马尔科·詹保罗在2016年至2019年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_892_ab_zh", "question": "安德烈亚·皮尔洛在2020-2021年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_893_ab_zh", "question": "艾列高·沙基在1987年到1991年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "AC米兰", "id": "Q1543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_894_ab_zh", "question": "迪诺·佐夫在1988年至1990年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_895_ab_zh", "question": "马尔切洛·里皮在2001-2004年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_896_ab_zh", "question": "2019年至2021年时，安东尼奥·孔蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_897_ab_zh", "question": "1975-1977年时，欧根尼奥·贝尔塞里尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_898_ab_zh", "question": "朱塞佩·梅阿查在1957年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_899_ab_zh", "question": "罗伦特·白兰斯在2022-2023年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "奥林匹克里昂", "id": "Q704"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_900_ab_zh", "question": "1996年至1997年时，艾列高·沙基是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "AC米兰", "id": "Q1543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_901_ab_zh", "question": "2011年到2012年时，安东尼奥·孔蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_902_ab_zh", "question": "2015年时，沃尔特·曾加是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_903_ab_zh", "question": "迪迪埃·德尚在2006-2007年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_904_ab_zh", "question": "1984-1986年时，欧根尼奥·贝尔塞里尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_905_ab_zh", "question": "法比奥·卡佩罗在2004年至2006年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_906_ab_zh", "question": "1936年到1938年时，阿尔曼多·卡斯泰拉齐是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_907_ab_zh", "question": "2021年至2024年时，西蒙尼·因扎吉是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_908_ab_zh", "question": "1973-1974年时，希伦尼奥·靴利拿是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_909_ab_zh", "question": "卡洛·安切洛蒂在1999年到2001年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_910_ab_zh", "question": "2016-2017年时，斯蒂法诺·皮奥利是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_911_ab_zh", "question": "1998年时，卢西亚诺·斯帕莱蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_912_ab_zh", "question": "克劳迪奥·拉涅利在2019年至2021年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_913_ab_zh", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼在1976年到1986年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_914_ab_zh", "question": "2004年至2008年时，罗伯托·曼奇尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_915_ab_zh", "question": "克劳迪奥·拉涅利在2011年至2012年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_916_ab_zh", "question": "2007-2009年时，沃尔特·马扎里是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_917_ab_zh", "question": "1999年时，卢西亚诺·斯帕莱蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_918_ab_zh", "question": "1994-1999年时，马尔切洛·里皮是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_919_ab_zh", "question": "2020年到2021年时，尤西比奥·迪佛朗西斯科是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_920_ab_zh", "question": "2023年至2024年时，安德烈亚·皮尔洛是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_921_ab_zh", "question": "2014年到2019年时，马西米利亚诺·阿莱格里是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_922_ab_zh", "question": "路易吉·西蒙尼在1997年到1998年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_923_ab_zh", "question": "安基路·艾利斯奥在2012年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_924_ab_zh", "question": "2016年时，弗兰克·德波尔是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_925_ab_zh", "question": "施云奴在2019年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "奥林匹克里昂", "id": "Q704"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_926_ab_zh", "question": "马西米利亚诺·阿莱格里在2021年到2024年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_927_ab_zh", "question": "2023年时，法比奥·格罗素是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "奥林匹克里昂", "id": "Q704"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_928_ab_zh", "question": "朱塞佩·梅阿查在1955年至1956年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_929_ab_zh", "question": "1960年到1968年时，希伦尼奥·靴利拿是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_930_ab_zh", "question": "罗伊·霍奇森在1999年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_931_ab_zh", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼在1986-1991年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_932_ab_zh", "question": "路易吉·拉迪切在1983年到1984年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_933_ab_zh", "question": "法布里齐奥·拉瓦内利在2011-2013年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_934_ab_zh", "question": "毛里齐奥·萨里在2019-2020年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_935_ab_zh", "question": "文森佐·蒙特拉在2015-2016年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "桑普多利亚足球俱乐部", "id": "Q1457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_936_ab_zh", "question": "罗伯托·曼奇尼在2014年至2016年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_937_ab_zh", "question": "罗伊·霍奇森在1995年至1997年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_938_ab_zh", "question": "沃尔特·马扎里在2013年至2014年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "国际米兰足球俱乐部", "id": "Q631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_939_ab_zh", "question": "蒂亚戈·莫塔在2019年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "热那亚板球与足球俱乐部", "id": "Q2074"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_940_ab_zh", "question": "2022年到2024年时，蒂亚戈·莫塔是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "博洛尼亚足球俱乐部", "id": "Q1893"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_941_ab_zh", "question": "罗兰多·马兰在2012-2014年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "卡塔尼亚足球俱乐部", "id": "Q2018"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_942_ab_zh", "question": "1981年至1983年时，奥达维奥·比安基是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "亚特兰大足球俱乐部", "id": "Q1886"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_943_ab_zh", "question": "安德烈·舍甫琴科在2021年至2022年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "热那亚板球与足球俱乐部", "id": "Q2074"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_944_ab_zh", "question": "2012年至2015年时，文森佐·蒙特拉是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "佛罗伦萨足球俱乐部", "id": "Q2052"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_945_ab_zh", "question": "1980-1981年时，路易吉·拉迪切是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "博洛尼亚足球俱乐部", "id": "Q1893"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_946_ab_zh", "question": "内多·索内蒂在2005-2006年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "卡利亚里足球俱乐部", "id": "Q1900"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_947_ab_zh", "question": "2005-2006年时，安德烈亚·曼多利尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "博洛尼亚足球俱乐部", "id": "Q1893"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_948_ab_zh", "question": "2001年至2002年时，内多·索内蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "卡利亚里足球俱乐部", "id": "Q1900"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_949_ab_zh", "question": "阿尔多·阿格罗皮在1985年到1986年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "佛罗伦萨足球俱乐部", "id": "Q2052"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_950_ab_zh", "question": "2011年到2014年时，斯蒂法诺·皮奥利是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "博洛尼亚足球俱乐部", "id": "Q1893"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_951_ab_zh", "question": "2011年时，迭戈·西蒙尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "卡塔尼亚足球俱乐部", "id": "Q2018"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_952_ab_zh", "question": "法兰科·斯科利奥在2001年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "热那亚板球与足球俱乐部", "id": "Q2074"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_953_ab_zh", "question": "法兰科·斯科利奥在1988年到1990年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "热那亚板球与足球俱乐部", "id": "Q2074"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_954_ab_zh", "question": "2018-2020年时，罗兰多·马兰是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "卡利亚里足球俱乐部", "id": "Q1900"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_955_ab_zh", "question": "奥雷廖·安德烈亚佐利在2019年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "热那亚板球与足球俱乐部", "id": "Q2074"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_956_ab_zh", "question": "在1989年到2019年期间，露西·泰勒出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "辛普森一家", "id": "Q886"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_957_ab_zh", "question": "在2014年至2019年期间，莱丝莉·琼斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "周末夜现场", "id": "Q13979"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_958_ab_zh", "question": "班杰明·亨利·拉特罗布在1803年至1817年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "美国国会大厦", "id": "Q54109"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_959_ab_zh", "question": "在2006-2024年期间，欧文·威尔森出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "汽车总动员", "id": "Q182153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_960_ab_zh", "question": "在1987-1991年期间，霍莉·罗宾森·皮特出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "龙虎少年队", "id": "Q214016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_961_ab_zh", "question": "萨凡纳·格思里在2011-2024年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_962_ab_zh", "question": "在1996年到2024年期间，艾尔·洛克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_963_ab_zh", "question": "在1962-1976年期间，芭芭拉·沃尔特斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_964_ab_zh", "question": "塔姆伦·霍尔在2014年至2017年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_965_ab_zh", "question": "在1991年至2006年期间，凯蒂·库瑞克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_966_ab_zh", "question": "法兰克·麦吉在1971-1974年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_967_ab_zh", "question": "在2006年至2011年期间，梅蕾蒂丝·薇拉出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_968_ab_zh", "question": "在2008年至2024年期间，塞斯·罗根出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "功夫熊猫", "id": "Q129193"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_969_ab_zh", "question": "在2008年至2024年期间，霍达·科特出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "今天", "id": "Q130838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_970_ab_zh", "question": "詹姆士·厄尔·琼斯在1994-2019年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "狮子王", "id": "Q36479"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_971_ab_zh", "question": "阿里安娜·赫芬顿在2008年至2024年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "克利夫兰秀", "id": "Q34397"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_972_ab_zh", "question": "在2005年至2010年期间，拉塞尔·T·戴维斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "神秘博士", "id": "Q34316"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_973_ab_zh", "question": "莱南·斯特拉在2012-2018年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "音乐之乡", "id": "Q210676"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_974_ab_zh", "question": "在1838年到1841年期间，大卫·贝茨·道格拉斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "绿荫公墓", "id": "Q239043"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_975_ab_zh", "question": "在2007年至2010年期间，莎拉·吉尔伯特出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "生活大爆炸", "id": "Q8539"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_976_ab_zh", "question": "在2001年至2002年期间，约翰·克里斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "哈利·波特", "id": "Q216930"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_977_ab_zh", "question": "迪伦·斯普罗斯在2005年到2008年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "小查与寇弟的顶级生活", "id": "Q217246"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_978_ab_zh", "question": "科尔·斯普罗斯在2005年至2008年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "小查与寇弟的顶级生活", "id": "Q217246"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_979_ab_zh", "question": "杰弗里·拉什在2003-2024年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "加勒比海盗系列电影", "id": "Q194318"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_980_ab_zh", "question": "费迪南德·博伯格在1907-2024年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "蒂尔画廊", "id": "Q252259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_981_ab_zh", "question": "海瑟·洛克莱在1999年至2002年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "政界小人物", "id": "Q256527"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_982_ab_zh", "question": "康妮·布里登在1996年至2000年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "政界小人物", "id": "Q256527"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_983_ab_zh", "question": "在1994年到1998年期间，艾伦·德詹尼丝出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "艾伦", "id": "Q82226"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_984_ab_zh", "question": "在1970年至2016年期间，莫利·塞弗出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "60分钟", "id": "Q247869"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_985_ab_zh", "question": "在1968年到2008年期间，迈克·华莱士出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "60分钟", "id": "Q247869"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_986_ab_zh", "question": "梅蕾蒂丝·薇拉在1989-1991年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "60分钟", "id": "Q247869"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_987_ab_zh", "question": "在1990年到1994年期间，莎侬·多赫提出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "飞越比佛利", "id": "Q117590"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_988_ab_zh", "question": "瓦内萨·马赛尔在1998年至2000年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "飞越比佛利", "id": "Q117590"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_989_ab_zh", "question": "在2003年至2015年期间，泰雅·宾丝出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "全美超级模特儿新秀大赛", "id": "Q31426"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_990_ab_zh", "question": "威廉·夏特纳在1982-1986年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "T·J·胡克", "id": "Q178724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_991_ab_zh", "question": "海瑟·洛克莱在1982年到1986年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "T·J·胡克", "id": "Q178724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_992_ab_zh", "question": "在1979-2004年期间，芭芭拉·沃尔特斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "20/20 (节目)", "id": "Q197867"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_993_ab_zh", "question": "在1818年至2024年期间，路易吉·卡尼奥拉出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "外城门", "id": "Q258347"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_994_ab_zh", "question": "在1951-2024年期间，日本广播协会出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "NHK红白歌合战", "id": "Q257913"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_995_ab_zh", "question": "考特妮·卡戴珊在2007年到2021年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "与卡戴珊一家同行", "id": "Q152108"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_996_ab_zh", "question": "安德烈·普谢尼茨基在1912年到1916年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "宫廷桥", "id": "Q148970"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_997_ab_zh", "question": "在2007年至2021年期间，罗伯·卡戴珊出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "与卡戴珊一家同行", "id": "Q152108"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_998_ab_zh", "question": "在1919年到1925年期间，皮埃罗·波尔塔卢皮出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "布雷拉画廊", "id": "Q150066"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_999_ab_zh", "question": "娜娅·里维拉在2009年到2015年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "欢乐合唱团", "id": "Q152178"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1000_ab_zh", "question": "克丽丝·詹纳在2007年至2021年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "与卡戴珊一家同行", "id": "Q152108"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1001_ab_zh", "question": "在2007年至2021年期间，斯科特·迪西克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "与卡戴珊一家同行", "id": "Q152108"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1002_ab_zh", "question": "在1998-2006年期间，艾莉莎·米兰诺出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "圣女魔咒", "id": "Q162371"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1003_ab_zh", "question": "在1998年到2006年期间，霍莉·玛丽·库姆斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "圣女魔咒", "id": "Q162371"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1004_ab_zh", "question": "罗丝·麦高恩在2001年到2006年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "圣女魔咒", "id": "Q162371"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1005_ab_zh", "question": "在1969年至2024年期间，弗兰克·维尔克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "史酷比，你在哪里！", "id": "Q205683"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1006_ab_zh", "question": "塔玛拉·泰勒在2006年至2017年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "识骨寻踪", "id": "Q207803"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1007_ab_zh", "question": "在1969年到1996年期间，唐·梅西克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "史酷比，你在哪里！", "id": "Q205683"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1008_ab_zh", "question": "在2010-2024年期间，马修·里沃德出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "史酷比，你在哪里！", "id": "Q205683"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1009_ab_zh", "question": "在1741年至1742年期间，查尔斯·詹南斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "弥赛亚", "id": "Q207732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1010_ab_zh", "question": "琪娜·安妮·麦克兰在2011-2014年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "天才学园", "id": "Q278375"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1011_ab_zh", "question": "坎娣丝·伯根在2005年到2008年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "波士顿法律", "id": "Q308984"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1012_ab_zh", "question": "在2010年到2013年期间，赞达亚出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "舞动青春", "id": "Q308700"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1013_ab_zh", "question": "在1991年到2024年期间，罗兰·马尔季罗索夫出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "苏-34战斗轰炸机", "id": "Q309177"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1014_ab_zh", "question": "埃弗里特·M·罗杰斯在1962-2024年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "创新扩散理论", "id": "Q304994"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1015_ab_zh", "question": "在1967年至2024年期间，日本放送出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "All Night Nippon", "id": "Q282630"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1016_ab_zh", "question": "1963年至1990年时，都灵奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "都灵足球俱乐部", "id": "Q2768"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1017_ab_zh", "question": "1958年到1959年时，都灵奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "都灵足球俱乐部", "id": "Q2768"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1018_ab_zh", "question": "2018年到2019年时，圣西路球场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "亚特兰大足球俱乐部", "id": "Q1886"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1019_ab_zh", "question": "1953年到2024年时，罗马奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "罗马体育俱乐部", "id": "Q2739"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1020_ab_zh", "question": "1953年到2024年时，罗马奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "拉齐奥足球俱乐部", "id": "Q2609"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1021_ab_zh", "question": "1990-2006年时，迪尔艾比球场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "尤文图斯足球俱乐部", "id": "Q1422"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1022_ab_zh", "question": "在1990-2006年期间，谁是迪尔艾比球场的占有者？", "answer": [{"label": "都灵足球俱乐部", "id": "Q2768"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1023_ab_zh", "question": "在1989年到1990年期间，谁是佛拉米尼奥体育场的占有者？", "answer": [{"label": "罗马体育俱乐部", "id": "Q2739"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1024_ab_zh", "question": "1989-1990年时，佛拉米尼奥体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "拉齐奥足球俱乐部", "id": "Q2609"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1025_ab_zh", "question": "1926-2024年时，圣西路球场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "AC米兰", "id": "Q1543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1026_ab_zh", "question": "在1905年至1913年期间，谁是时报广场一号的占有者？", "answer": [{"label": "纽约时报", "id": "Q9684"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1027_ab_zh", "question": "在1913-1922年期间，谁是尼克逊故居的占有者？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1028_ab_zh", "question": "在1967-1994年期间，谁是伯顿伍德皇家空军基地的占有者？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1029_ab_zh", "question": "在1913年至2006年期间，谁是海布里球场的占有者？", "answer": [{"label": "阿森纳足球俱乐部", "id": "Q9617"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1030_ab_zh", "question": "在2012-2024年期间，谁是安联公园的占有者？", "answer": [{"label": "萨拉森人榄球队", "id": "Q9641"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1031_ab_zh", "question": "2003-2004年时，费卢杰营的占有者是谁？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1032_ab_zh", "question": "在1679年到1700年期间，谁是菲特烈堡的占有者？", "answer": [{"label": "大英帝国", "id": "Q8680"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1033_ab_zh", "question": "1965-2024年时，马尔博罗大楼的占有者是谁？", "answer": [{"label": "英联邦", "id": "Q7785"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1034_ab_zh", "question": "在1998年至2014年期间，谁是欧元塔 (法兰克福)的占有者？", "answer": [{"label": "欧洲中央银行", "id": "Q8901"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1035_ab_zh", "question": "1664-1957年时，海岸角城堡的占有者是谁？", "answer": [{"label": "大英帝国", "id": "Q8680"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1036_ab_zh", "question": "在1997年至2009年期间，谁是孔帕尼斯奥林匹克体育场的占有者？", "answer": [{"label": "皇家西班牙人体育俱乐部", "id": "Q8780"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1037_ab_zh", "question": "1808-1810年时，阿姆斯特丹王宫的占有者是谁？", "answer": [{"label": "路易·波拿巴", "id": "Q7729"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1038_ab_zh", "question": "2008-2013年时，阿尔贝托布拉利亚体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "萨索洛足球体育俱乐部", "id": "Q8603"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1039_ab_zh", "question": "在1639年至1658年期间，谁是伦勃朗之家博物馆的占有者？", "answer": [{"label": "伦勃朗", "id": "Q5598"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1040_ab_zh", "question": "在1884-1892年期间，谁是安菲尔德球场的占有者？", "answer": [{"label": "埃弗顿足球俱乐部", "id": "Q5794"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1041_ab_zh", "question": "1931年到2024年时，褐宫的占有者是谁？", "answer": [{"label": "纳粹党", "id": "Q7320"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1042_ab_zh", "question": "2023年至2024年时，孔帕尼斯奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "巴塞罗那足球俱乐部", "id": "Q7156"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1043_ab_zh", "question": "在1835年到1840年期间，谁是夏洛滕霍夫宫的占有者？", "answer": [{"label": "亚历山大·冯·洪堡", "id": "Q6694"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1044_ab_zh", "question": "在1903年至1905年期间，谁是爱因斯坦之家的占有者？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1045_ab_zh", "question": "1918-1924年时，高尔基列宁斯克庄园的占有者是谁？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1046_ab_zh", "question": "1928-2024年时，贝格霍夫的占有者是谁？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1047_ab_zh", "question": "世界进步犹太教联盟在1959-1973年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1048_ab_zh", "question": "福塞特出版社在1935-2024年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1049_ab_zh", "question": "汽车制造商协会在1911年到1939年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1050_ab_zh", "question": "1832-1931年时，伊利铁路的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1051_ab_zh", "question": "2011年至2024年时，学院艺术协会的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1052_ab_zh", "question": "1923-1938年时，弗莱舍工作室的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1053_ab_zh", "question": "富乐客在2015年到2024年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1054_ab_zh", "question": "狗屋唱片在2005年到2024年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1055_ab_zh", "question": "美国石油学会在1919年至1969年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1056_ab_zh", "question": "1885年到1911年时，标准石油的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1057_ab_zh", "question": "1999年到2024年时，尼克动画工作室的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1058_ab_zh", "question": "1909年至2005年时，大都会人寿保险的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1059_ab_zh", "question": "美国庭审律师协会在1977年到2024年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1060_ab_zh", "question": "联合飞机与运输公司在1929年到2024年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1061_ab_zh", "question": "1902年至1942年时，美国普查局的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1062_ab_zh", "question": "1969-2024年时，美国石油学会的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1063_ab_zh", "question": "美国程式码在2012年至2019年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "旧金山", "id": "Q62"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1064_ab_zh", "question": "2019-2024年时，美国程式码的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "旧金山", "id": "Q62"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1065_ab_zh", "question": "2001年到2015年时，纽约与新泽西港务局的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1066_ab_zh", "question": "2015年到2024年时，纽约与新泽西港务局的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1067_ab_zh", "question": "美国空军全球打击司令部在1944年到1945年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1068_ab_zh", "question": "1932年到2024年时，美国商务部的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1069_ab_zh", "question": "美国最高法院在1935年至2024年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1070_ab_zh", "question": "2000年至2024年时，盖洛普的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1071_ab_zh", "question": "2018年到2024年时，华盛顿精神的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1072_ab_zh", "question": "谋智公司在2021年到2024年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "旧金山", "id": "Q62"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1073_ab_zh", "question": "中国致公党在1925年到1926年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "旧金山", "id": "Q62"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1074_ab_zh", "question": "2023年至2024年时，SVB金融集团的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1075_ab_zh", "question": "2016-2024年时，The_Baffler的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1076_ab_zh", "question": "在1995年至2012年期间，谁是M夫人的演员？", "answer": [{"label": "茱蒂·丹契", "id": "Q28054"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1077_ab_zh", "question": "在2012年到2024年期间，谁是M夫人的演员？", "answer": [{"label": "雷夫·范恩斯", "id": "Q28493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1078_ab_zh", "question": "伏地魔在2005-2011年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "雷夫·范恩斯", "id": "Q28493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1079_ab_zh", "question": "在2002-2024年期间，谁是薛吉·罗杰斯的演员？", "answer": [{"label": "马修·里沃德", "id": "Q29086"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1080_ab_zh", "question": "在1963年到1999年期间，谁是Q先生的演员？", "answer": [{"label": "戴斯蒙·李维林", "id": "Q29092"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1081_ab_zh", "question": "在2009年期间，谁是公主保卫战的演员？", "answer": [{"label": "黛咪·洛瓦特", "id": "Q41173"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1082_ab_zh", "question": "灰姑娘的歌舞情缘在2008年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "赛琳娜·戈麦斯", "id": "Q83287"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1083_ab_zh", "question": "葛瑞·海夫里在2010年到2012年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "扎克瑞·戈登", "id": "Q139611"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1084_ab_zh", "question": "琳达·佩里在1989年至1994年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "非金发四美", "id": "Q238263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1085_ab_zh", "question": "伏地魔在2017年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "埃迪·伊扎德", "id": "Q254022"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1086_ab_zh", "question": "在1996年到2000年期间，谁是萝拉兔的演员？", "answer": [{"label": "凯思·索西", "id": "Q262910"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1087_ab_zh", "question": "在1990-2024年期间，谁是Hello Kitty的演员？", "answer": [{"label": "林原惠", "id": "Q266670"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1088_ab_zh", "question": "在1988年至2024年期间，谁是小熊维尼的演员？", "answer": [{"label": "金·卡明思", "id": "Q310292"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1089_ab_zh", "question": "米老鼠在2013年至2024年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "克里斯·迪亚曼托普洛斯", "id": "Q311980"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1090_ab_zh", "question": "在1966年到1977年期间，谁是谷佛的演员？", "answer": [{"label": "哈尔德·莫瑞斯", "id": "Q322266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1091_ab_zh", "question": "在2012年至2024年期间，谁是Q先生的演员？", "answer": [{"label": "本·惠肖", "id": "Q342617"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1092_ab_zh", "question": "在1934年至1985年期间，谁是唐老鸭的演员？", "answer": [{"label": "克拉伦斯·纳什", "id": "Q372838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1093_ab_zh", "question": "萝拉兔在2002年至2005年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "布里特·马克奇利普", "id": "Q458871"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1094_ab_zh", "question": "哥梅兹·阿达在1964年到1966年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "约翰·阿斯廷", "id": "Q458464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1095_ab_zh", "question": "在1986年到1997年期间，谁是月亮人的演员？", "answer": [{"label": "道格·琼斯", "id": "Q461309"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1096_ab_zh", "question": "奥斯卡·格鲁奇在1969年至2018年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "卡罗尔·斯平尼", "id": "Q561765"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1097_ab_zh", "question": "在1976年到1991年期间，谁是斯科特 (布偶)的演员？", "answer": [{"label": "李察·亨特", "id": "Q561809"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1098_ab_zh", "question": "在1992年到2024年期间，谁是路易吉的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯·马尔蒂内", "id": "Q703384"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1099_ab_zh", "question": "在1993年到1996年期间，谁是蛋头博士的演员？", "answer": [{"label": "朗·约翰·鲍德里", "id": "Q712880"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1100_ab_zh", "question": "在1966年到1977年期间，谁是小熊维尼的演员？", "answer": [{"label": "史特林·霍洛威", "id": "Q725507"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1101_ab_zh", "question": "唐老鸭在1985年到2024年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "东尼·安赛摩", "id": "Q719196"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1102_ab_zh", "question": "布鲁托在1931年到1964年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "平图·柯尔维格", "id": "Q945591"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1103_ab_zh", "question": "在2011年至2024年期间，板桥站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "亭子站", "id": "Q31038"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1104_ab_zh", "question": "美金站在1994年到2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "亭子站", "id": "Q31038"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1105_ab_zh", "question": "在2012-2024年期间，往十里站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "首尔森林站", "id": "Q24058"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1106_ab_zh", "question": "在1911-2024年期间，往十里站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "清凉里站", "id": "Q20417"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1107_ab_zh", "question": "1910年到1956年时，大埔滘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "沙田站", "id": "Q15242"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1108_ab_zh", "question": "2022年至2024年时，新论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "江南站", "id": "Q17469"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1109_ab_zh", "question": "2007年到2024年时，梧里站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "竹田站", "id": "Q17226"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1110_ab_zh", "question": "2011年至2024年时，良才站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "江南站", "id": "Q17469"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1111_ab_zh", "question": "宝亭站在2007年到2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "竹田站", "id": "Q17226"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1112_ab_zh", "question": "2004年至2007年时，梧里站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "宝亭站", "id": "Q46203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1113_ab_zh", "question": "竹田站在2007年到2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "宝亭站", "id": "Q46203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1114_ab_zh", "question": "亭子站在1994年至2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "美金站", "id": "Q46193"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1115_ab_zh", "question": "在1994-2024年期间，亭子站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "薮内站", "id": "Q46201"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1116_ab_zh", "question": "2016-2024年时，东川站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "美金站", "id": "Q46193"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1117_ab_zh", "question": "在2016年至2024年期间，板桥站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "二梅站", "id": "Q46188"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1118_ab_zh", "question": "2004年至2024年时，二梅站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "野塔站", "id": "Q46186"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1119_ab_zh", "question": "2004年到2024年时，二梅站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "书岘站", "id": "Q46190"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1120_ab_zh", "question": "江南站在2022年到2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "新论岘站", "id": "Q53000"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1121_ab_zh", "question": "2022-2024年时，论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "新论岘站", "id": "Q53000"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1122_ab_zh", "question": "2000-2024年时，代代木站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "国立竞技场站", "id": "Q275113"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1123_ab_zh", "question": "2012-2024年时，宋家庄站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "成寿寺站", "id": "Q75393"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1124_ab_zh", "question": "1996年至2024年时，蚕室站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "石村站", "id": "Q75339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1125_ab_zh", "question": "1999-2024年时，蚕室站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "梦村土城站", "id": "Q75328"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1126_ab_zh", "question": "公主坟站在2012-2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "莲花桥站", "id": "Q75398"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1127_ab_zh", "question": "慈寿寺站在2012-2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "车道沟站", "id": "Q75264"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1128_ab_zh", "question": "在1953-2024年期间，京成津田沼站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "新津田沼站", "id": "Q285362"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1129_ab_zh", "question": "2022-2024年时，论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "新沙站", "id": "Q100839"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1130_ab_zh", "question": "良才站在1985-2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "南部巴士总站", "id": "Q100848"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1131_ab_zh", "question": "2011-2024年时，江南站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "良才站", "id": "Q100852"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1132_ab_zh", "question": "素砂站在2023年到2024年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "富川综合运动场站", "id": "Q69052"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1133_ab_zh", "question": "在2022年到2024年期间，新沙站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "论岘站", "id": "Q68920"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1134_ab_zh", "question": "2022年至2024年时，新论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "论岘站", "id": "Q68920"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1135_ab_zh", "question": "在2022-2024年期间，谁是WWE NXT的主持人？", "answer": [{"label": "尚恩·麦可", "id": "Q31317"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1136_ab_zh", "question": "超暴力激斗在1998年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "杰里米·克拉克森", "id": "Q216160"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1137_ab_zh", "question": "斯蒂芬·科尔伯特晚间秀在2015年到2024年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "史蒂芬·科拜尔", "id": "Q212886"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1138_ab_zh", "question": "在2024年期间，谁是每日秀的主持人？", "answer": [{"label": "乔恩·史都华", "id": "Q211987"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1139_ab_zh", "question": "科尔伯特报告在2005-2014年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "史蒂芬·科拜尔", "id": "Q212886"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1140_ab_zh", "question": "每日秀在1999年到2015年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "乔恩·史都华", "id": "Q211987"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1141_ab_zh", "question": "在2002年至2015年期间，谁是英国疯狂汽车秀的主持人？", "answer": [{"label": "杰里米·克拉克森", "id": "Q216160"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1142_ab_zh", "question": "在1988年至1992年期间，谁是体育纵览的主持人？", "answer": [{"label": "赖因霍尔德·贝克曼", "id": "Q103858"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1143_ab_zh", "question": "体育纵览在2003-2024年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "赖因霍尔德·贝克曼", "id": "Q103858"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1144_ab_zh", "question": "在1978年至1979年期间，谁是每日话题的主持人？", "answer": [{"label": "沃尔夫·冯·罗耶夫斯基", "id": "Q105011"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1145_ab_zh", "question": "今天在1980-1996年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "威拉德·斯科特", "id": "Q313464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1146_ab_zh", "question": "在2016年至2024年期间，谁是真心话大测试的主持人？", "answer": [{"label": "安东尼·安德森", "id": "Q313918"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1147_ab_zh", "question": "英国疯狂汽车秀在2003-2015年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "詹姆斯·梅", "id": "Q314504"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1148_ab_zh", "question": "鲨鱼牌在2019年到2024年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "乔尔·麦克黑尔", "id": "Q311993"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1149_ab_zh", "question": "在1962年到1992年期间，谁是今夜秀的主持人？", "answer": [{"label": "约翰尼·卡森", "id": "Q310819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1150_ab_zh", "question": "今夜秀在1992年到2009年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "杰·雷诺", "id": "Q218718"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1151_ab_zh", "question": "在2012-2024年期间，谁是德国好声音的主持人？", "answer": [{"label": "索尔·肖勒曼", "id": "Q70879"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1152_ab_zh", "question": "在1991年至2006年期间，谁是每日话题的主持人？", "answer": [{"label": "乌利希·威克尔特", "id": "Q71490"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1153_ab_zh", "question": "深夜秀在2005年至2014年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "克雷格·费格斯", "id": "Q72867"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1154_ab_zh", "question": "埃米勒·吉勒曼在1870年到1899年期间在哪里展出？", "answer": [{"label": "卢浮宫", "id": "Q19675"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1155_ab_zh", "question": "圣母子与圣雅各伯和圣多明我在1989年期间在哪里展出？", "answer": [{"label": "卢浮宫", "id": "Q19675"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1156_ab_zh", "question": "在1898年到2024年期间，安东尼奥·罗塔被展示在哪里？", "answer": [{"label": "埃尔米塔日博物馆", "id": "Q132783"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1157_ab_zh", "question": "在1767年至2024年期间，浪子回头被展示在哪里？", "answer": [{"label": "埃尔米塔日博物馆", "id": "Q132783"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1158_ab_zh", "question": "休息的拳击手在2013年期间在哪里展出？", "answer": [{"label": "大都会艺术博物馆", "id": "Q160236"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1159_ab_zh", "question": "2016-2024年期间，鉨的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1160_ab_zh", "question": "1837年到2024年期间，华盛顿 (伊利诺伊州)的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1161_ab_zh", "question": "1867年到2024年期间，林肯的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1162_ab_zh", "question": "1814年到2024年期间，巴黎广场的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "巴黎", "id": "Q90"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1163_ab_zh", "question": "林肯 (伊利诺伊州)在1853年到2024年期间是根据什么命名的？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1164_ab_zh", "question": "巴西中央车站在1971年至2024年期间是根据什么命名的？", "answer": [{"label": "巴西", "id": "Q155"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1165_ab_zh", "question": "氢在1783年至2024年期间是根据什么命名的？", "answer": [{"label": "水", "id": "Q283"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1166_ab_zh", "question": "2016年至2024年期间，乔尔诺莫尔斯克的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "黑海", "id": "Q166"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1167_ab_zh", "question": "在1104年到1134年期间，尼尔斯被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1168_ab_zh", "question": "在560年到2024年期间，崔斯坦被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1169_ab_zh", "question": "乔治一世在1714-1727年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1170_ab_zh", "question": "沙伴王在234年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1171_ab_zh", "question": "在1863年到1906年期间，克里斯蒂安九世被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1172_ab_zh", "question": "多娄王在28年到77年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1173_ab_zh", "question": "己娄王在77-128年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1174_ab_zh", "question": "盖娄王在128年至166年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1175_ab_zh", "question": "在234年至286年期间，古尔王被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1176_ab_zh", "question": "在214年至234年期间，仇首王被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1177_ab_zh", "question": "在166年到214年期间，肖古王被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1178_ab_zh", "question": "鲁道夫・杜阿拉在1908-1914年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1179_ab_zh", "question": "恩杜姆贝·洛贝·贝尔在1858-1897年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1180_ab_zh", "question": "斯托察斯在541年至2024年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "王", "id": "Q12097"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1181_ab_zh", "question": "在1863年至1868年期间，腊左赫里纳被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "女王", "id": "Q19643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1182_ab_zh", "question": "腊纳瓦洛娜二世在1868年到1883年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "女王", "id": "Q19643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1183_ab_zh", "question": "鲁德拉玛·德维在1263-1289年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "女王", "id": "Q19643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1184_ab_zh", "question": "玛格丽特二世在1972-2024年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "女王", "id": "Q19643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1185_ab_zh", "question": "在1785年至2024年期间，腓特烈·威廉·冯·黑森斯坦被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "王侯", "id": "Q18244"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1186_ab_zh", "question": "奥托·马格努斯·冯·斯塔科尔伯格在1775年到2024年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "伯爵", "id": "Q28989"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1187_ab_zh", "question": "在1816年至2024年期间，弗洛伦特·范埃特博恩被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "骑士", "id": "Q102083"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1188_ab_zh", "question": "诺顿一世在1859年至2024年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "皇帝", "id": "Q39018"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1189_ab_zh", "question": "在997-2024年期间，宋真宗被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "皇帝", "id": "Q39018"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1190_ab_zh", "question": "在223-263年期间，刘禅被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "皇帝", "id": "Q39018"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1191_ab_zh", "question": "卡拉克·辛格在1839年到1840年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "皇帝", "id": "Q39018"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1192_ab_zh", "question": "夏尔一世·德·波旁在1434年至1456年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "伯爵", "id": "Q28989"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1193_ab_zh", "question": "雷蒙·瑟勒芒斯在2002年到2024年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "骑士", "id": "Q102083"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1194_ab_zh", "question": "在1909-2024年期间，威廉·亚力山大·史勿夫被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "骑士", "id": "Q102083"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1195_ab_zh", "question": "在1778年到2024年期间，詹姆士·达西·利华被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "骑士", "id": "Q102083"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1196_ab_zh", "question": "1942-2024年时，莱茵报的编辑是谁？", "answer": [{"label": "卡尔·马克思", "id": "Q9061"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1197_ab_zh", "question": "同时代人在1836-1837年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金", "id": "Q7200"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1198_ab_zh", "question": "苏联大百科全书在1969-1978年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "亚历山大·普罗霍罗夫", "id": "Q83552"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1199_ab_zh", "question": "花花公子在1953年到2010年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "休·海夫纳", "id": "Q194280"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1200_ab_zh", "question": "拜占庭期刊在1991年到2004年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "彼得·施赖纳", "id": "Q98564"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1201_ab_zh", "question": "1892年至1909年时，拜占庭期刊的编辑是谁？", "answer": [{"label": "卡尔·克伦巴赫尔", "id": "Q61463"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1202_ab_zh", "question": "在2007年到2018年期间，肯·布莱克参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "世界拉力锦标赛", "id": "Q7852"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1203_ab_zh", "question": "在1845年至1848年期间，约翰·富兰克林参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "富兰克林的失落的探险", "id": "Q2305"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1204_ab_zh", "question": "在2009年到2020年期间，罗曼·格罗斯让参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1205_ab_zh", "question": "在2002年到2017年期间，菲利佩·马萨参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1206_ab_zh", "question": "乔治·罗素在2019年至2024年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1207_ab_zh", "question": "在1992年期间，延斯·菲德勒参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "1992年夏季奥林匹克运动会", "id": "Q8488"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1208_ab_zh", "question": "在2019年到2024年期间，玛丽亚索勒·费列里·卡普蒂参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "欧洲足球协会联盟", "id": "Q35572"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1209_ab_zh", "question": "在2006年期间，莱昂纳多·弗朗戈参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "2006年世界杯足球赛", "id": "Q37285"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1210_ab_zh", "question": "亚伯拉罕·波默朗茨在1946-1947年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "纽伦堡审判", "id": "Q80130"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1211_ab_zh", "question": "克拉伦斯·坎贝尔在1945年至1946年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "纽伦堡审判", "id": "Q80130"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1212_ab_zh", "question": "在1945年至1947年期间，埃伯哈德·戈特参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "纽伦堡审判", "id": "Q80130"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1213_ab_zh", "question": "在1999-2008年期间，弗拉基米尔·普京参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "第二次车臣战争", "id": "Q120843"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1214_ab_zh", "question": "霍尔格·鲁内在2018年至2024年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "台维斯杯", "id": "Q132377"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1215_ab_zh", "question": "在2021年至2024年期间，亚瑟·林德克内奇参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "台维斯杯", "id": "Q132377"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1216_ab_zh", "question": "乔治·罗素在2017年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "GP3系列赛", "id": "Q149844"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1217_ab_zh", "question": "在1991年至1992年期间，埃里克·克里斯托弗森参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "联合国驻黎巴嫩临时部队", "id": "Q160805"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1218_ab_zh", "question": "在2007年到2024年期间，玛丽亚索勒·费列里·卡普蒂参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "意大利杯", "id": "Q169918"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1219_ab_zh", "question": "在1870-1879年期间，谁担任了第十四军团的指挥官？", "answer": [{"label": "利奥波德·卡尔·奥古斯特·威廉·冯·布莱梅", "id": "Q64634"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1220_ab_zh", "question": "在1913年到1914年期间，谁担任了德国地中海支舰队的指挥官？", "answer": [{"label": "威廉·苏雄", "id": "Q62450"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1221_ab_zh", "question": "舍尔海军上将号装甲舰在1939年到1940年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "特奥多尔·克兰克", "id": "Q67790"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1222_ab_zh", "question": "德意志帝国近卫骑兵师在1826-1838年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "弗里德里希·威廉，勃兰登堡伯爵", "id": "Q65053"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1223_ab_zh", "question": "在1856年到1859年期间，谁担任了德意志帝国近卫骑兵师的指挥官？", "answer": [{"label": "奥古斯特", "id": "Q64613"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1224_ab_zh", "question": "舍尔海军上将号装甲舰在1936年到1938年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "奥托·齐里亚克斯", "id": "Q62743"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1225_ab_zh", "question": "沙恩霍斯特号战斗巡洋舰在1939年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "奥托·齐里亚克斯", "id": "Q62743"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1226_ab_zh", "question": "华沙条约组织在1977年到1989年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "维多·库里卡夫", "id": "Q48051"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1227_ab_zh", "question": "荷兰皇家壳牌在2009年到2013年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "傅赛", "id": "Q116012"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1228_ab_zh", "question": "在1982-1993年期间，大众集团的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "卡尔·哈恩", "id": "Q97087"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1229_ab_zh", "question": "新美国在2007年至2013年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "史蒂夫·柯尔", "id": "Q128771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1230_ab_zh", "question": "在1986年到2024年期间，倍耐力的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "马尔科·特隆凯蒂·普罗维拉", "id": "Q144191"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1231_ab_zh", "question": "罗伯特·博世有限公司在2003-2012年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "弗朗茨·费伦巴赫", "id": "Q108902"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1232_ab_zh", "question": "在2003-2024年期间，斯沃琪集团的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "小尼古拉·海耶克", "id": "Q117407"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1233_ab_zh", "question": "在2011年至2024年期间，瑞银集团的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "安思杰", "id": "Q117289"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1234_ab_zh", "question": "在1956年到1963年期间，国际货币基金组织的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "佩尔·雅各布森", "id": "Q176113"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1235_ab_zh", "question": "一级方程式赛车在2021年至2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "斯蒂法诺·多梅尼卡利", "id": "Q173168"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1236_ab_zh", "question": "在2013年到2024年期间，西德广播公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "汤姆·布赫", "id": "Q108634"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1237_ab_zh", "question": "在2000年至2014年期间，微软的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "史蒂夫·鲍尔默", "id": "Q181162"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1238_ab_zh", "question": "在2005-2007年期间，西门子公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "冯必乐", "id": "Q96770"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1239_ab_zh", "question": "Telegram在2013年至2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "帕维尔·杜罗夫", "id": "Q149067"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1240_ab_zh", "question": "在1992年到2005年期间，西门子公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "冯必乐", "id": "Q96770"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1241_ab_zh", "question": "快乐麦迪逊在1999-2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "亚当·山德勒", "id": "Q132952"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1242_ab_zh", "question": "在2006-2018年期间，奥迪的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "鲁伯特·施泰德", "id": "Q107639"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1243_ab_zh", "question": "希尔顿酒店集团在2022年到2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "妮琪·希尔顿", "id": "Q216298"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1244_ab_zh", "question": "斯沃琪集团在1986年至2003年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "尼古拉·海耶克", "id": "Q123692"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1245_ab_zh", "question": "德国商业银行在2008年至2016年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "马丁·布莱辛", "id": "Q112942"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1246_ab_zh", "question": "在1981-1987年期间，保时捷的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "彼得·舒茨", "id": "Q102444"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1247_ab_zh", "question": "太平洋足球俱乐部在2018-2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "罗布·弗里恩德", "id": "Q128870"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1248_ab_zh", "question": "富达投资在2014年至2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "阿比盖尔·约翰逊", "id": "Q321125"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1249_ab_zh", "question": "雾行者在2004年到2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "坂口博信", "id": "Q312525"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1250_ab_zh", "question": "在1971-1989年期间，喜力的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "弗雷迪·海尼根", "id": "Q321149"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1251_ab_zh", "question": "在2019年到2024年期间，国际货币基金组织的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "克里斯塔利娜·格奥尔基耶娃", "id": "Q265277"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1252_ab_zh", "question": "俄罗斯联邦原子能机构在2005-2007年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "谢尔盖·基里延科", "id": "Q313915"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1253_ab_zh", "question": "在2006年至2014年期间，福特汽车的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "艾伦·穆拉利", "id": "Q348874"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1254_ab_zh", "question": "在2005-2009年期间，荷兰皇家壳牌的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "杰罗恩-范-德-维尔", "id": "Q354962"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1255_ab_zh", "question": "华特迪士尼公司在1966-1971年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "洛伊·奥利弗·迪士尼", "id": "Q347432"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1256_ab_zh", "question": "在1981年至1983年期间，苹果公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "迈克·马库拉", "id": "Q369783"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1257_ab_zh", "question": "在1981年至2001年期间，通用电气的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "杰克·威尔许", "id": "Q355314"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1258_ab_zh", "question": "美国雅培在1999-2020年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "白千里", "id": "Q281657"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1259_ab_zh", "question": "百事公司在2006年到2018年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "卢英德", "id": "Q264913"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1260_ab_zh", "question": "英国财政部在2022年至2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "杰里米·亨特", "id": "Q333533"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1261_ab_zh", "question": "在1996年到2021年期间，亚马逊公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "杰弗里·贝索斯", "id": "Q312556"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1262_ab_zh", "question": "在2017年至2019年期间，国际复兴开发银行的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "克里斯塔利娜·格奥尔基耶娃", "id": "Q265277"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1263_ab_zh", "question": "苏珊·葛雷柯在2015年到2024年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "赛百味", "id": "Q244457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1264_ab_zh", "question": "在1975年至1987年期间，英特尔的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "高登·摩尔", "id": "Q243969"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1265_ab_zh", "question": "史丹福国际研究中心在1963-1968年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "卡尔·弗尔克斯", "id": "Q268874"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1266_ab_zh", "question": "在2003-2006年期间，汇丰控股的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "葛霖", "id": "Q335910"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1267_ab_zh", "question": "在2007年到2014年期间，道达尔的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "克里斯托夫·德·马尔热里", "id": "Q346081"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1268_ab_zh", "question": "在1999年至2005年期间，埃克森美孚的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "李·雷蒙", "id": "Q359908"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1269_ab_zh", "question": "eBay在2008-2015年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "约翰·多纳霍", "id": "Q267074"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1270_ab_zh", "question": "国际开发协会在2017-2019年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "克里斯塔利娜·格奥尔基耶娃", "id": "Q265277"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1271_ab_zh", "question": "耶稣会在2008年到2016年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "倪胜民", "id": "Q365131"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1272_ab_zh", "question": "在1993年到2024年期间，英伟达的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "黄仁勋", "id": "Q305177"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1273_ab_zh", "question": "巴黎文理研究大学在2015年至2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "高等师范学校", "id": "Q83259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1274_ab_zh", "question": "在1994年到1996年期间，透纳广播公司拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "新线影业", "id": "Q79202"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1275_ab_zh", "question": "在2017年到2024年期间，标致雪铁龙集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "佛贺", "id": "Q59187"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1276_ab_zh", "question": "斯泰兰蒂斯在2021-2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "佛贺", "id": "Q59187"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1277_ab_zh", "question": "在1965-2020年期间，环球集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "环球电视网", "id": "Q3587"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1278_ab_zh", "question": "在2015年到2024年期间，里昂大学拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "让·穆林大学里昂3", "id": "Q4027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1279_ab_zh", "question": "里昂大学在2015年到2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "里昂第二大学", "id": "Q4041"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1280_ab_zh", "question": "在2021年到2024年期间，斯泰兰蒂斯拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "标致汽车", "id": "Q6742"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1281_ab_zh", "question": "在1926年到1986年期间，RCA拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1282_ab_zh", "question": "在2018年到2024年期间，萨班资本集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "潘那维申公司", "id": "Q11289"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1283_ab_zh", "question": "阿基坦院校联盟在2015-2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "波尔多第三大学", "id": "Q13342"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1284_ab_zh", "question": "阿基坦院校联盟在2015-2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "波尔多大学", "id": "Q13344"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1285_ab_zh", "question": "列奥纳多·达·芬奇联盟大学在2015-2017年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "奥尔良大学", "id": "Q13334"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1286_ab_zh", "question": "美国空军部在1947-2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "美国空军", "id": "Q11223"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1287_ab_zh", "question": "第三国际在1922年至1943年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "中国共产党", "id": "Q17427"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1288_ab_zh", "question": "在1974年至1987年期间，法国广播电台拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "法国国际广播电台", "id": "Q19912"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1289_ab_zh", "question": "斯图贝克在1928年到2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "皮尔斯雅乐机动车公司", "id": "Q40978"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1290_ab_zh", "question": "在2021年到2024年期间，潘兴广场控股拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1291_ab_zh", "question": "在2005年至2024年期间，CBS集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "哥伦比亚广播公司", "id": "Q43380"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1292_ab_zh", "question": "在1988年至2024年期间，ABB拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "斯特伦贝里", "id": "Q41461"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1293_ab_zh", "question": "在2008年至2012年期间，塔塔汽车拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "路虎", "id": "Q35907"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1294_ab_zh", "question": "AMR公司在1982-2013年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "美国航空", "id": "Q32396"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1295_ab_zh", "question": "大众集团在1966年到2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "奥迪", "id": "Q23317"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1296_ab_zh", "question": "在1991年至2024年期间，大众集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "斯柯达汽车", "id": "Q29637"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1297_ab_zh", "question": "在2005-2020年期间，国泰航空拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "国泰港龙航空", "id": "Q32436"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1298_ab_zh", "question": "在2002-2024年期间，Rockstar Games拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "Rockstar North", "id": "Q94893"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1299_ab_zh", "question": "菲尼克斯集团控股在2018年到2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "标准人寿安本", "id": "Q471958"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1300_ab_zh", "question": "在2002年至2015年期间，eBay拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "PayPal", "id": "Q483959"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1301_ab_zh", "question": "英飞凌在2020年至2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "Cypress半导体", "id": "Q478354"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1302_ab_zh", "question": "在2015-2024年期间，里尔-北法兰西院校联盟拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "阿尔多瓦大学", "id": "Q475504"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1303_ab_zh", "question": "在1999年到2024年期间，开云集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "古驰", "id": "Q178516"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1304_ab_zh", "question": "自由媒体集团在2017-2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "一级方程式集团", "id": "Q174035"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1305_ab_zh", "question": "麦克拉伦集团在1963年至2024年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "麦拉伦车队", "id": "Q172030"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1306_ab_zh", "question": "在2013年至2024年期间，Simba Dickie 集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "马克林", "id": "Q170127"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1307_ab_zh", "question": "在2021年至2024年期间，高则叡担任哪个大使馆的大使？", "answer": [{"label": "波兰台北办事处", "id": "Q30906461"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1308_ab_zh", "question": "高则叡在2012年到2016年期间是哪个使馆的大使？", "answer": [{"label": "波兰驻日本大使馆", "id": "Q30906141"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1309_ab_zh", "question": "塞纳省在1968年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "巴黎", "id": "Q90"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1310_ab_zh", "question": "在1932年时，霍希被什么替代了？", "answer": [{"label": "汽车联盟", "id": "Q27152"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1311_ab_zh", "question": "兹万在2016年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "埃丹-福伦丹", "id": "Q9917"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1312_ab_zh", "question": "在2012年时，基尔尼茨希塔尔被什么替代了？", "answer": [{"label": "塞布尼茨", "id": "Q6483"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1313_ab_zh", "question": "西属撒哈拉在1976年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "毛里塔尼亚", "id": "Q1025"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1314_ab_zh", "question": "约采诺在2009年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "拉彭兰塔", "id": "Q181854"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1315_ab_zh", "question": "塞纳省在1968年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "上塞纳省", "id": "Q12543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1316_ab_zh", "question": "在2002年时，德国国家中央银行被什么替代了？", "answer": [{"label": "德意志联邦银行", "id": "Q162222"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1317_ab_zh", "question": "霍希在1985年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "奥迪", "id": "Q23317"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1318_ab_zh", "question": "在1973年时，佩勒斯被什么替代了？", "answer": [{"label": "特雷尼", "id": "Q196379"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1319_ab_zh", "question": "娱乐和休闲软件发行商组织在2003年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "泛欧游戏资讯组织", "id": "Q192916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1320_ab_zh", "question": "滑铁卢国际车站在2007年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "圣潘克拉斯车站", "id": "Q720102"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1321_ab_zh", "question": "在1991年时，苏联奥林匹克委员会被什么替代了？", "answer": [{"label": "爱沙尼亚奥林匹克委员会", "id": "Q775081"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1322_ab_zh", "question": "国家自然历史博物馆在1998年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "莱顿自然生物多样性中心", "id": "Q641676"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1323_ab_zh", "question": "图书馆情报大学在2002年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "筑波大学", "id": "Q743615"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1324_ab_zh", "question": "巴涅在1973年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "阿让通莱格利斯", "id": "Q1095133"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1325_ab_zh", "question": "在1967年时，白木屋 (百货公司)被什么替代了？", "answer": [{"label": "东急百货店", "id": "Q863194"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1326_ab_zh", "question": "艾森豪威尔一元币在1979年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "苏珊·安东尼银元", "id": "Q941062"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1327_ab_zh", "question": "在1991年时，苏联奥林匹克委员会被什么替代了？", "answer": [{"label": "拉脱维亚奥林匹克委员会", "id": "Q1185588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1328_ab_zh", "question": "1900年至2024年时，南加州大学古尔德法学院与何相关？", "answer": [{"label": "南加州大学", "id": "Q4614"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1329_ab_zh", "question": "佩德罗·塞克利在2022年到2024年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "亚马逊公司", "id": "Q3884"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1330_ab_zh", "question": "法国维基媒体协会在2008年到2024年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1331_ab_zh", "question": "藤原得郎在2005年至2009年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "CAPCOM", "id": "Q14428"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1332_ab_zh", "question": "藤原得郎在1983-1996年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "CAPCOM", "id": "Q14428"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1333_ab_zh", "question": "2010年到2021年时，郑大燃与何相关？", "answer": [{"label": "香港大学", "id": "Q15568"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1334_ab_zh", "question": "1979年至1995年时，章群与何相关？", "answer": [{"label": "香港大学", "id": "Q15568"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1335_ab_zh", "question": "郑大燃在2018年到2020年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "香港大学", "id": "Q15568"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1336_ab_zh", "question": "格哈德·比加尔克在1937年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "秃鹰军团", "id": "Q153324"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1337_ab_zh", "question": "伊桑·维什尼亚克在1980年至1982年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "普林斯顿大学", "id": "Q21578"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1338_ab_zh", "question": "南普鲁士省在1795年到1807年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "华沙", "id": "Q270"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1339_ab_zh", "question": "波兰在1795年到2024年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "华沙", "id": "Q270"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1340_ab_zh", "question": "加拿大省在1844年至1849年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "蒙特利尔", "id": "Q340"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1341_ab_zh", "question": "1793年到1795年时，南普鲁士省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "波兹南", "id": "Q268"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1342_ab_zh", "question": "比利时暨北法军事管辖区在1940-1944年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "布鲁塞尔", "id": "Q239"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1343_ab_zh", "question": "1946年到2024年时，意大利的首都是哪里？", "answer": [{"label": "罗马", "id": "Q220"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1344_ab_zh", "question": "1849年到1852年时，加拿大省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1345_ab_zh", "question": "哈布斯堡荷兰在1530-1581年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "布鲁塞尔", "id": "Q239"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1346_ab_zh", "question": "1871年到1946年时，意大利王国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "罗马", "id": "Q220"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1347_ab_zh", "question": "立陶宛大公国在1323年至2024年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1348_ab_zh", "question": "1827-1843年时，勃兰登堡省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1349_ab_zh", "question": "瑞士在1848-2024年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "伯尔尼", "id": "Q70"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1350_ab_zh", "question": "1800年至2024年时，美国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1351_ab_zh", "question": "1261年到1517年时，阿拔斯王朝的首都是哪里？", "answer": [{"label": "开罗", "id": "Q85"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1352_ab_zh", "question": "法蒂玛王朝在973年到1171年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "开罗", "id": "Q85"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1353_ab_zh", "question": "法兰克王国在508-768年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "巴黎", "id": "Q90"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1354_ab_zh", "question": "哥伦比亚特区在1790年到2024年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1355_ab_zh", "question": "1918年到1946年时，勃兰登堡省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1356_ab_zh", "question": "德国在1990年到2024年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1357_ab_zh", "question": "1994-2024年时，德国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1358_ab_zh", "question": "1785年至1790年时，美国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1359_ab_zh", "question": "普瓦西县在2015年到2024年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "普瓦西", "id": "Q457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1360_ab_zh", "question": "443年到534年时，勃艮第人王国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "里昂", "id": "Q456"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1361_ab_zh", "question": "卡尔马联合在1387-1523年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "奥斯陆", "id": "Q585"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1362_ab_zh", "question": "意大利王国在1861年至1865年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "都灵", "id": "Q495"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1363_ab_zh", "question": "葡萄牙在1385-2024年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "里斯本", "id": "Q597"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1364_ab_zh", "question": "1861年到1865年时，意大利的首都是哪里？", "answer": [{"label": "都灵", "id": "Q495"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1365_ab_zh", "question": "在2012年到2016年期间，酷航的运营方是谁？", "answer": [{"label": "波音777", "id": "Q6425"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1366_ab_zh", "question": "日本航空在1985年至2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音767", "id": "Q6423"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1367_ab_zh", "question": "日本航空在1996-2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音777", "id": "Q6425"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1368_ab_zh", "question": "在2016年至2024年期间，瑞士环球航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "波音777", "id": "Q6425"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1369_ab_zh", "question": "全日本空输在1995年至2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音777", "id": "Q6425"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1370_ab_zh", "question": "在2018-2024年期间，意大利航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "波音767", "id": "Q6423"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1371_ab_zh", "question": "在2011-2024年期间，全日本空输的运营方是谁？", "answer": [{"label": "波音787", "id": "Q6428"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1372_ab_zh", "question": "酷航在2015年至2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音787", "id": "Q6428"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1373_ab_zh", "question": "意大利航空在2019年到2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音787", "id": "Q6428"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1374_ab_zh", "question": "在1996年到2024年期间，也门航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "空中客车A310", "id": "Q6471"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1375_ab_zh", "question": "英国海外航空在1960-1974年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音707", "id": "Q6394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1376_ab_zh", "question": "德国联邦国防军空军在1968-1999年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音707", "id": "Q6394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1377_ab_zh", "question": "布拉森航空在1969年到2004年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音737", "id": "Q6387"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1378_ab_zh", "question": "布拉森航空在1984年至1986年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "波音767", "id": "Q6423"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1379_ab_zh", "question": "在1977年至1996年期间，Alyemda的运营方是谁？", "answer": [{"label": "波音707", "id": "Q6394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1380_ab_zh", "question": "在2004年到2024年期间，Meta Platforms的运营方是谁？", "answer": [{"label": "Facebook", "id": "Q355"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1381_ab_zh", "question": "在2008-2024年期间，KAL星空航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "ATR 42", "id": "Q218637"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1382_ab_zh", "question": "日本空中通勤在2017-2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "ATR 42", "id": "Q218637"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1383_ab_zh", "question": "在1994-2024年期间，日本空中通勤的运营方是谁？", "answer": [{"label": "曳曳Saab", "id": "Q277491"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1384_ab_zh", "question": "北海道空中系统在1998年至2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "曳曳Saab", "id": "Q277491"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1385_ab_zh", "question": "东日本旅客铁道在1987-2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "水户线", "id": "Q302388"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1386_ab_zh", "question": "英国海外航空在1949-1960年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "加拿大飞机北极星型", "id": "Q302439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1387_ab_zh", "question": "在2002-2008年期间，日耳曼尼亚航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "福克 100", "id": "Q257298"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1388_ab_zh", "question": "在1987年至2024年期间，东日本旅客铁道的运营方是谁？", "answer": [{"label": "两毛线", "id": "Q253391"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1389_ab_zh", "question": "在2012年至2019年期间，奥地利航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "福克 100", "id": "Q257298"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1390_ab_zh", "question": "在2014-2024年期间，吉姆·沃特金斯的运营方是谁？", "answer": [{"label": "2channel", "id": "Q222909"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1391_ab_zh", "question": "德国联邦国防军空军在1956-1971年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "诺拉特拉斯", "id": "Q651965"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1392_ab_zh", "question": "东海旅客铁道在1987-2024年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "东海道新干线", "id": "Q660895"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1393_ab_zh", "question": "在2002年至2005年期间，瑞士国际航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "麦道MD-11", "id": "Q62161"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1394_ab_zh", "question": "在1990年到2010年期间，芬兰航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "麦道MD-11", "id": "Q62161"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1395_ab_zh", "question": "康乃尔大学图书馆在2001-2019年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "arXiv", "id": "Q118398"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1396_ab_zh", "question": "俄罗斯国家技术集团在2017-2024年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "卡玛斯", "id": "Q30378"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1397_ab_zh", "question": "首尔市政府在1981-2017年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "首尔地铁", "id": "Q20394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1398_ab_zh", "question": "约书·哈里斯在2015年至2024年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "水晶宫足球俱乐部", "id": "Q19467"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1399_ab_zh", "question": "在2007-2024年期间，米克·艾殊利的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "纽卡斯尔联足球俱乐部", "id": "Q18716"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1400_ab_zh", "question": "西屋公司在1995年到2024年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "哥伦比亚广播公司", "id": "Q43380"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1401_ab_zh", "question": "在1976年期间，罗纳德·杰拉德·韦恩的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1402_ab_zh", "question": "在1990年到1993年期间，伯纳德·塔比的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "阿迪达斯", "id": "Q3895"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1403_ab_zh", "question": "在2022年到2024年期间，伊隆·马斯克的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "Twitter", "id": "Q918"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1404_ab_zh", "question": "在2011-2024年期间，约书·哈里斯的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "费城76人", "id": "Q138089"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1405_ab_zh", "question": "在1986-1994年期间，伯纳德·塔比的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "马赛足球俱乐部", "id": "Q132885"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1406_ab_zh", "question": "酩悦·轩尼诗－路易·威登集团在2011年至2024年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "宝格丽", "id": "Q752515"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1407_ab_zh", "question": "通用电气在1989年至2018年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "通斯朗公司", "id": "Q689510"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1408_ab_zh", "question": "「Michael Kors」在2018年到2024年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "范思哲", "id": "Q696376"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1409_ab_zh", "question": "奥托·冯·俾斯麦在1871年至2024年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "弗里德里希斯鲁", "id": "Q695011"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1410_ab_zh", "question": "在2020年至2024年期间，科斯塔集团的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "Emporis地产资料库", "id": "Q704560"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1411_ab_zh", "question": "在1938年到2011年期间，福特汽车的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "水星汽车", "id": "Q613883"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1412_ab_zh", "question": "联美在1969年至2000年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "先锋公司", "id": "Q156034"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1413_ab_zh", "question": "阿涅利家族在2015-2024年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "经济学人集团", "id": "Q474153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1414_ab_zh", "question": "在1936-1975年时，西班牙的领导人是谁？", "answer": [{"label": "弗朗西斯科·佛朗哥", "id": "Q29179"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1415_ab_zh", "question": "在960-992年时，西维塔斯人的领导人是谁？", "answer": [{"label": "梅什科一世", "id": "Q53435"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1416_ab_zh", "question": "圣卢西亚在2022年到2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1417_ab_zh", "question": "波兰在2010年至2015年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "布罗尼斯瓦夫·科莫罗夫斯基", "id": "Q42939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1418_ab_zh", "question": "印度尼西亚在1967-1998年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "苏哈托", "id": "Q44819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1419_ab_zh", "question": "在1989年至1990年时，波兰的领导人是谁？", "answer": [{"label": "沃伊切赫·维尔托德·雅鲁泽尔斯基", "id": "Q55834"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1420_ab_zh", "question": "大韩民国在1998-2003年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "金大中", "id": "Q45785"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1421_ab_zh", "question": "在2008-2013年时，格鲁吉亚共和国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·萨卡什维利", "id": "Q43330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1422_ab_zh", "question": "土耳其在2007年至2014年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "阿卜杜拉·居尔", "id": "Q42852"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1423_ab_zh", "question": "在2012年到2017年时，迦纳的领导人是谁？", "answer": [{"label": "约翰·德拉马尼·马哈马", "id": "Q50678"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1424_ab_zh", "question": "在2022-2024年时，新西兰的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1425_ab_zh", "question": "在2022-2024年时，吐瓦鲁的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1426_ab_zh", "question": "在2022-2024年时，泽西的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1427_ab_zh", "question": "巴西在2011-2016年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "迪尔玛·罗塞夫", "id": "Q40722"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1428_ab_zh", "question": "在2000年到2024年时，叙利亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "巴沙尔·阿萨德", "id": "Q44329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1429_ab_zh", "question": "在2004-2007年时，格鲁吉亚共和国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·萨卡什维利", "id": "Q43330"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1430_ab_zh", "question": "在1881年到1914年时，罗马尼亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "卡罗尔一世", "id": "Q57146"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1431_ab_zh", "question": "所罗门群岛在2022年到2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1432_ab_zh", "question": "在2022年至2024年时，圣文森特和格林纳丁斯的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1433_ab_zh", "question": "圣克里斯多福及尼维斯在2022年到2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1434_ab_zh", "question": "在2022年到2024年时，巴布亚新畿内亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1435_ab_zh", "question": "安提瓜和巴布达在2022年至2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1436_ab_zh", "question": "新斯科舍在2022-2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1437_ab_zh", "question": "朝鲜民主主义人民共和国在1948-1994年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "金日成", "id": "Q41117"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1438_ab_zh", "question": "瑞典在1973年到2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "卡尔十六世·古斯塔夫", "id": "Q45068"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1439_ab_zh", "question": "在2007年至2012年时，印度的领导人是谁？", "answer": [{"label": "普拉蒂巴·帕蒂尔", "id": "Q47854"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1440_ab_zh", "question": "克罗地亚在2010年至2015年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "伊沃·约西波维奇", "id": "Q57258"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1441_ab_zh", "question": "瑞典在1907年到1950年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "古斯塔夫五世", "id": "Q52890"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1442_ab_zh", "question": "土耳其在2014-2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1443_ab_zh", "question": "牙买加在2022年到2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1444_ab_zh", "question": "巴哈马在2022-2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1445_ab_zh", "question": "马打兰国在1677年至1703年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "阿曼库拉特二世", "id": "Q47173"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1446_ab_zh", "question": "在2022年至2024年时，伯利兹的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1447_ab_zh", "question": "在2022年到2024年时，澳大利亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1448_ab_zh", "question": "萨斯喀彻温省在2022年到2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1449_ab_zh", "question": "在2022年到2024年时，格瑞那达的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1450_ab_zh", "question": "直布罗陀在2022年至2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1451_ab_zh", "question": "西维塔斯人在992年至1025年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "波列斯瓦夫一世", "id": "Q53436"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1452_ab_zh", "question": "在1914年到1927年时，罗马尼亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "斐迪南一世", "id": "Q57165"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1453_ab_zh", "question": "在2022年至2024年时，马恩岛的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1454_ab_zh", "question": "福克兰群岛在2022年至2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1455_ab_zh", "question": "英格兰在2022年至2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1456_ab_zh", "question": "梵蒂冈在1929年至1939年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "庇护十一世", "id": "Q42323"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1457_ab_zh", "question": "根西在2022年到2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1458_ab_zh", "question": "苏联在1983年到1984年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "尤里·安德罗波夫", "id": "Q44071"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1459_ab_zh", "question": "在936年至962年时，东法兰克王国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "奥托一世", "id": "Q43915"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1460_ab_zh", "question": "在2022年至2024年时，库克群岛的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1461_ab_zh", "question": "在1979-1989年时，伊朗的领导人是谁？", "answer": [{"label": "鲁霍拉·穆萨维·霍梅尼", "id": "Q38823"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1462_ab_zh", "question": "在2002年到2012年时，保加利亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "格奥尔基·珀尔瓦诺夫", "id": "Q57261"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1463_ab_zh", "question": "在2011-2024年时，朝鲜民主主义人民共和国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "金正恩", "id": "Q56226"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1464_ab_zh", "question": "纽埃在2022年至2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1465_ab_zh", "question": "在2022年到2024年时，阿尔伯塔省的领导人是谁？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1466_ab_zh", "question": "古巴在2008年到2018年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "劳尔·卡斯特罗", "id": "Q46809"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1467_ab_zh", "question": "魏玛共和国在1919年至1925年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "弗里德里希·艾伯特", "id": "Q2646"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1468_ab_zh", "question": "德国在1984-1994年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "里夏德·冯·魏茨泽克", "id": "Q2567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1469_ab_zh", "question": "菲律宾在1935年到1944年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·奎松", "id": "Q1503"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1470_ab_zh", "question": "在1962年到1964年时，意大利的领导人是谁？", "answer": [{"label": "安东尼奥·塞尼", "id": "Q1240"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1471_ab_zh", "question": "德国在2010年至2012年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "克里斯蒂安·武尔夫", "id": "Q2540"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1472_ab_zh", "question": "在1986年至1992年时，奥地利的领导人是谁？", "answer": [{"label": "库尔特·瓦尔德海姆", "id": "Q1260"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1473_ab_zh", "question": "法国在1981年到1995年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1474_ab_zh", "question": "智利在2018年至2022年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "id": "Q306"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1475_ab_zh", "question": "菲律宾在1965年到1986年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "费迪南德·马科斯", "id": "Q1463"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1476_ab_zh", "question": "在1973年至1990年时，智利军政府的领导人是谁？", "answer": [{"label": "奥古斯托·皮诺切特", "id": "Q368"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1477_ab_zh", "question": "在2007年至2012年时，法国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1478_ab_zh", "question": "智利在2014年至2018年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "米歇尔·巴切莱特", "id": "Q320"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1479_ab_zh", "question": "波斯尼亚王国在1377-2024年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1480_ab_zh", "question": "在1939年至1958年时，梵蒂冈的领导人是谁？", "answer": [{"label": "庇护十二世", "id": "Q2604"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1481_ab_zh", "question": "在1999-2006年时，意大利的领导人是谁？", "answer": [{"label": "卡洛·阿泽利奥·钱皮", "id": "Q1224"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1482_ab_zh", "question": "在1206年到1227年时，蒙古帝国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1483_ab_zh", "question": "德意志帝国在1888年到1918年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1484_ab_zh", "question": "在1804年至1814年时，法兰西第一帝国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1485_ab_zh", "question": "在2008年到2012年时，Qt公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "诺基亚", "id": "Q1418"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1486_ab_zh", "question": "贝尔实验室在2016-2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "诺基亚", "id": "Q1418"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1487_ab_zh", "question": "在2000-2024年时，杰普逊公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1488_ab_zh", "question": "在1966-2005年时，洛克丹公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1489_ab_zh", "question": "DoubleClick在2008年至2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1490_ab_zh", "question": "在2021年到2024年时，Fitbit的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1491_ab_zh", "question": "深度思维在2014-2015年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1492_ab_zh", "question": "摩托罗拉移动在2012-2014年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1493_ab_zh", "question": "Niantic在2010-2015年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1494_ab_zh", "question": "麦道直升机公司在1997年到1999年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1495_ab_zh", "question": "在2013-2017年时，波士顿动力公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1496_ab_zh", "question": "在2017年至2022年时，Mobileye的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1497_ab_zh", "question": "在2014年至2024年时，欧酷拉的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1498_ab_zh", "question": "在2009年至2018年时，温瑞尔系统公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1499_ab_zh", "question": "在2020年到2024年时，Mapillary的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1500_ab_zh", "question": "在2018-2024年时，Gamepedia的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "Fandom", "id": "Q17459"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1501_ab_zh", "question": "Danger Close在1995年至2000年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "微软", "id": "Q2283"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1502_ab_zh", "question": "在2015-2024年时，圣埃蒂安大学的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "里昂大学", "id": "Q10176"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1503_ab_zh", "question": "在1934-2024年时，德意志劳工阵线的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "纳粹党", "id": "Q7320"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1504_ab_zh", "question": "在2015-2024年时，西科斯基飞机公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "洛克希德·马丁", "id": "Q7240"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1505_ab_zh", "question": "在1999年到2017年时，泰舒茶的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "星巴克", "id": "Q37158"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1506_ab_zh", "question": "在2022年到2024年时，密尔斯学院的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "东北大学", "id": "Q37548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1507_ab_zh", "question": "迪霍玛在1924年到2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "IBM", "id": "Q37156"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1508_ab_zh", "question": "梦工厂唱片在2003-2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1509_ab_zh", "question": "在2019年至2024年时，红帽公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "IBM", "id": "Q37156"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1510_ab_zh", "question": "在2001年到2024年时，冲绳综合事务局的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "内阁府", "id": "Q6005"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1511_ab_zh", "question": "在1999年至2024年时，达契亚汽车的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "雷诺", "id": "Q6686"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1512_ab_zh", "question": "贝利埃在1975年至2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "雷诺", "id": "Q6686"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1513_ab_zh", "question": "在2001-2024年时，宫内厅的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "内阁府", "id": "Q6005"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1514_ab_zh", "question": "格力登油漆在2013-2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "PPG工业集团", "id": "Q48754"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1515_ab_zh", "question": "在1996年到2008年时，蒙特卡洛中东电台的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "法国国际广播电台", "id": "Q19912"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1516_ab_zh", "question": "哈曼国际工业在2017-2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "三星电子", "id": "Q20718"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1517_ab_zh", "question": "在2003年到2024年时，运输保安署的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "美国国土安全部", "id": "Q11231"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1518_ab_zh", "question": "美国航道测量局在1949年至1962年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "美国国防部", "id": "Q11209"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1519_ab_zh", "question": "联邦执法训练中心在2003-2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "美国国土安全部", "id": "Q11231"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1520_ab_zh", "question": "在2022年到2024年时，Bungie的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "索尼互动娱乐", "id": "Q18594"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1521_ab_zh", "question": "FC辛辛那提在2019-2024年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "美国职业足球大联盟", "id": "Q18543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1522_ab_zh", "question": "在1920-1983年时，印地安那贝尔公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "AT&T", "id": "Q35476"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1523_ab_zh", "question": "1895年到1977年期间，设计博物馆的用途是什么？", "answer": [{"label": "学校", "id": "Q3914"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1524_ab_zh", "question": "医疗列车在1914年到1918年期间被用于哪方面？", "answer": [{"label": "第一次世界大战", "id": "Q361"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1525_ab_zh", "question": "1958-2024年期间，利姆拿斯瓦伦体育场的用途是什么？", "answer": [{"label": "田径", "id": "Q542"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1526_ab_zh", "question": "伯恩茅斯足球俱乐部在2022年至2024年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1527_ab_zh", "question": "2015年至2020年时，伯恩茅斯足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1528_ab_zh", "question": "在2008年到2019年期间，文森特·孔帕尼所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1529_ab_zh", "question": "在2000年至2006年期间，约纳坦·约翰松所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1530_ab_zh", "question": "在2021年到2024年期间，罗梅卢·卢卡库所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1531_ab_zh", "question": "在2011年到2019年期间，罗梅卢·卢卡库所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1532_ab_zh", "question": "2006年至2013年时，加雷思·贝尔代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1533_ab_zh", "question": "2013年到2021年时，埃里克·拉梅拉代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1534_ab_zh", "question": "利昂·贝利在2021年至2024年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1535_ab_zh", "question": "克里斯蒂安·普利西奇在2019年到2023年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1536_ab_zh", "question": "2020-2023年时，斯佩齐亚足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1537_ab_zh", "question": "2007-2024年时，尤文图斯足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1538_ab_zh", "question": "1929-2024年时，国际米兰足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1539_ab_zh", "question": "1995-2024年时，乌迪内斯足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1540_ab_zh", "question": "亚特兰大足球俱乐部在2011年到2024年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1541_ab_zh", "question": "在2016年到2022年期间，卡利亚里足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1542_ab_zh", "question": "在2012年到2024年期间，都灵足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1543_ab_zh", "question": "在1929年到2006年期间，尤文图斯足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1544_ab_zh", "question": "多尔·佩雷茨在2021年到2022年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1545_ab_zh", "question": "2004-2024年时，佛罗伦萨足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1546_ab_zh", "question": "热那亚板球与足球俱乐部在2007-2022年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1547_ab_zh", "question": "2019-2020年时，布雷西亚足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1548_ab_zh", "question": "在1983-2024年期间，AC米兰所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1549_ab_zh", "question": "在2022年至2024年期间，蒙扎足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1550_ab_zh", "question": "在2007-2012年期间，大卫·贝克汉姆所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "美国职业足球大联盟", "id": "Q18543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1551_ab_zh", "question": "1996年到2005年时，杰夫·阿古斯代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "美国职业足球大联盟", "id": "Q18543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1552_ab_zh", "question": "2003-2004年时，凯尔特勇士代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "Pro14联赛", "id": "Q6002"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1553_ab_zh", "question": "在2013年至2024年期间，奥约纳橄榄球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "法国橄榄球冠军联赛", "id": "Q5798"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1554_ab_zh", "question": "奥约纳橄榄球俱乐部在2003年到2013年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "法国橄榄球乙级联赛", "id": "Q5904"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1555_ab_zh", "question": "克莱蒙-奥弗涅体育会在1925年至2024年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "法国橄榄球冠军联赛", "id": "Q5798"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1556_ab_zh", "question": "钟斯在1996-2007年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "美国职业足球大联盟", "id": "Q18543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1557_ab_zh", "question": "费城联在2010年到2024年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "美国职业足球大联盟", "id": "Q18543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1558_ab_zh", "question": "钟斯在1994年到1995年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "英格兰足球超级联赛", "id": "Q9448"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1559_ab_zh", "question": "在2023年至2024年期间，卡利亚里足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1560_ab_zh", "question": "贝内文托足球俱乐部在2020年到2021年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1561_ab_zh", "question": "泰江·布坎南在2024年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1562_ab_zh", "question": "2011年至2013年时，埃里克·拉梅拉代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1563_ab_zh", "question": "克里斯蒂亚诺·罗纳尔多在2018年至2021年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1564_ab_zh", "question": "在2019-2023年期间，埃利夫·埃尔马斯所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1565_ab_zh", "question": "热那亚板球与足球俱乐部在2023-2024年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "意大利足球甲级联赛", "id": "Q15804"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1566_ab_zh", "question": "在1950-2015年期间，奥林匹克里昂的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "热尔兰球场", "id": "Q1980"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1567_ab_zh", "question": "法国国家足球队在1998年到2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "法兰西体育场", "id": "Q13205"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1568_ab_zh", "question": "在1999-2024年期间，阿尔梅罗赫拉克勒斯的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "波曼体育场", "id": "Q11969"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1569_ab_zh", "question": "法国国家橄榄球队在1998年至2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "法兰西体育场", "id": "Q13205"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1570_ab_zh", "question": "在2016-2024年期间，奥林匹克里昂的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "卢米埃尔球场", "id": "Q8507"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1571_ab_zh", "question": "在2012年到2013年期间，卡利亚里足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "阿里纳斯体育场", "id": "Q24839"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1572_ab_zh", "question": "AFC温布顿在2020年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "洛夫特斯路球场", "id": "Q31670"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1573_ab_zh", "question": "在1997年到2022年期间，赫尔辛基小丑的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "赫尔辛基体育馆", "id": "Q33176"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1574_ab_zh", "question": "艾米斯足球会在2016年至2017年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "安东尼斯·帕帕多普洛斯球场", "id": "Q268077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1575_ab_zh", "question": "在2004年到2005年期间，法马古斯塔新萨拉米斯足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "安东尼斯·帕帕多普洛斯球场", "id": "Q268077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1576_ab_zh", "question": "法马古斯塔新萨拉米斯足球俱乐部在1987-1991年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "安东尼斯·帕帕多普洛斯球场", "id": "Q268077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1577_ab_zh", "question": "在1986-2024年期间，阿诺索西斯足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "安东尼斯·帕帕多普洛斯球场", "id": "Q268077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1578_ab_zh", "question": "金州勇士在1996年到1997年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "圣荷西SAP中心", "id": "Q261863"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1579_ab_zh", "question": "在1998年至2018年期间，华盛顿神秘的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "第一资本竞技馆", "id": "Q223240"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1580_ab_zh", "question": "在2015-2024年期间，波尔多足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "新波尔多体育场", "id": "Q252481"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1581_ab_zh", "question": "华盛顿奇才在1997年至2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "第一资本竞技馆", "id": "Q223240"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1582_ab_zh", "question": "ADO海牙在1925年至2007年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "南方公园体育场", "id": "Q228630"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1583_ab_zh", "question": "洛杉矶公羊在1980年至1994年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "安那罕天使球场", "id": "Q531897"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1584_ab_zh", "question": "温哥华加人在1995年至2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "罗渣士体育馆", "id": "Q517318"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1585_ab_zh", "question": "温哥华灰熊在1995-2001年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "罗渣士体育馆", "id": "Q517318"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1586_ab_zh", "question": "华盛顿国民在2008-2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "国民球场", "id": "Q517545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1587_ab_zh", "question": "在1996年到2024年期间，蒙特利尔加拿大人的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "贝尔中心", "id": "Q522282"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1588_ab_zh", "question": "在2009年期间，佩皮尼昂加泰罗尼亚龙橄榄球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "孔帕尼斯奥林匹克体育场", "id": "Q275715"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1589_ab_zh", "question": "在1990-2024年期间，明尼苏达森林狼的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "标靶中心", "id": "Q282675"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1590_ab_zh", "question": "里斯本竞技在2003年至2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "阿尔瓦拉德球场", "id": "Q287359"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1591_ab_zh", "question": "在1977年到2004年期间，华盛顿国民的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "蒙特娄奥林匹克体育场", "id": "Q285467"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1592_ab_zh", "question": "在1977年到2004年期间，蒙特利尔博览会队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "蒙特娄奥林匹克体育场", "id": "Q285467"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1593_ab_zh", "question": "皇家马略卡在1999年至2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "辛莫尔斯球场", "id": "Q276163"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1594_ab_zh", "question": "在2003年至2024年期间，波尔图足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "火龙球场", "id": "Q271454"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1595_ab_zh", "question": "在1991-2001年期间，巴塞隆那龙队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "孔帕尼斯奥林匹克体育场", "id": "Q275715"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1596_ab_zh", "question": "在1972年至2024年期间，堪萨斯城酋长的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "箭头体育场", "id": "Q544553"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1597_ab_zh", "question": "在1995年到2007年期间，堪萨斯城体育会的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "箭头体育场", "id": "Q544553"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1598_ab_zh", "question": "在2000年到2019年期间，印第安纳狂热的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "甘布里吉球馆", "id": "Q545007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1599_ab_zh", "question": "印第安纳步行者在1999-2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "甘布里吉球馆", "id": "Q545007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1600_ab_zh", "question": "在2022年至2024年期间，印第安纳狂热的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "甘布里吉球馆", "id": "Q545007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1601_ab_zh", "question": "在1970年到1995年期间，波特兰拓荒者的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "退伍军人纪念体育馆", "id": "Q549437"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1602_ab_zh", "question": "洛杉矶湖人在1967年到1999年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "论坛体育馆", "id": "Q639129"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1603_ab_zh", "question": "芝加哥公牛在1994年至2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "联合中心", "id": "Q639975"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1604_ab_zh", "question": "在1994年至2024年期间，芝加哥黑鹰的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "联合中心", "id": "Q639975"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1605_ab_zh", "question": "芝加哥白袜在1991年到2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "保证率球场", "id": "Q633613"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1606_ab_zh", "question": "在1923年至2024年期间，巴伦西亚足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "马斯泰拿球场", "id": "Q202762"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1607_ab_zh", "question": "尤文图斯足球俱乐部在1990年到2006年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "迪尔艾比球场", "id": "Q215493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1608_ab_zh", "question": "阿贾克斯足球俱乐部在1996年到2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "阿姆斯特丹球场", "id": "Q207109"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1609_ab_zh", "question": "底特律活塞在1978-1988年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "庞蒂亚克银蛋球场", "id": "Q211662"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1610_ab_zh", "question": "尤文图斯足球俱乐部在2006年至2011年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "都灵奥林匹克体育场", "id": "Q214629"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1611_ab_zh", "question": "拜仁慕尼黑足球俱乐部在2005年到2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "安联竞技场", "id": "Q127429"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1612_ab_zh", "question": "佩皮尼昂加泰罗尼亚龙橄榄球俱乐部在2018年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "温布利球场", "id": "Q128468"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1613_ab_zh", "question": "爱民顿爱斯基摩人队在1978年至2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "大英国协体育场", "id": "Q130381"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1614_ab_zh", "question": "在1964-2024年期间，以色列国家足球队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "布鲁姆菲尔德球场", "id": "Q130150"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1615_ab_zh", "question": "拜仁慕尼黑足球俱乐部在1972年到2005年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "慕尼黑奥林匹克体育场", "id": "Q131610"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1616_ab_zh", "question": "在1995年至2024年期间，伊利海狼的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "UPMC公园", "id": "Q128810"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1617_ab_zh", "question": "欧力士野牛在2005-2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "大阪巨蛋", "id": "Q128836"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1618_ab_zh", "question": "在2011年至2024年期间，皇家马德里篮球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "马德里自治区体育中心", "id": "Q539019"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1619_ab_zh", "question": "布鲁克林篮网在1981年到2010年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "IZOD中心", "id": "Q538218"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1620_ab_zh", "question": "皇家马德里篮球俱乐部在1986年到1998年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "马德里自治区体育中心", "id": "Q539019"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1621_ab_zh", "question": "圣安东尼奥马刺在2002年到2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "AT&T中心", "id": "Q298573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1622_ab_zh", "question": "AZ在2006-2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "AFAS体育场", "id": "Q291590"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1623_ab_zh", "question": "千叶罗德海洋在1992-2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "千叶海洋球场", "id": "Q486192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1624_ab_zh", "question": "在2010年至2024年期间，奥兰多魔术的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "安丽中心", "id": "Q481795"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1625_ab_zh", "question": "奥兰多魔术在1989年至2010年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "安利竞技馆", "id": "Q481794"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1626_ab_zh", "question": "在2000年到2024年期间，洛达JC的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "林堡公园城体育场", "id": "Q476674"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1627_ab_zh", "question": "在1973年到1997年期间，法国国家橄榄球队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "王子公园体育场", "id": "Q193431"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1628_ab_zh", "question": "在2020-2021年期间，圣地亚哥州立阿兹特克足球队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "家得宝中心球场", "id": "Q200684"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1629_ab_zh", "question": "洛杉矶闪电在2017年至2020年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "家得宝中心球场", "id": "Q200684"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1630_ab_zh", "question": "在1962-1964年期间，金州勇士的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "牛宫", "id": "Q604015"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1631_ab_zh", "question": "孟菲斯灰熊在2004年到2024年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "联邦快递广场", "id": "Q641212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1632_ab_zh", "question": "同时代人在1836-1837年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金", "id": "Q7200"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1633_ab_zh", "question": "在1996年至2000年期间，古惑狼系列的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "索尼互动娱乐", "id": "Q18594"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1634_ab_zh", "question": "在1946年至1990年期间，新德意志报的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "德国统一社会党", "id": "Q49750"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1635_ab_zh", "question": "在2008年到2024年期间，拜占庭期刊的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "德古意特出版社", "id": "Q98818"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1636_ab_zh", "question": "IEEE计算史年鉴在1992年至2024年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "电气电子工程师学会", "id": "Q131566"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1637_ab_zh", "question": "在1883年至1911年期间，纽约世界报的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "约瑟夫·普立兹", "id": "Q173417"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1638_ab_zh", "question": "IBM研究与开发杂志在2010年至2024年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "电气电子工程师学会", "id": "Q131566"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1639_ab_zh", "question": "在1986年到1989年期间，魔域的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "动视", "id": "Q200491"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1640_ab_zh", "question": "在2010年到2016年期间，肿瘤生物学的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "施普林格科学+商业媒体", "id": "Q176916"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1641_ab_zh", "question": "在2010-2024年期间，虚拟国际权威档案的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "联机计算机图书馆中心", "id": "Q190593"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1642_ab_zh", "question": "古惑狼系列在2008年到2024年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "动视", "id": "Q200491"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1643_ab_zh", "question": "在1906年至2024年期间，模拟城市的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "旧金山", "id": "Q62"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1644_ab_zh", "question": "模拟城市在1972年到2024年期间的叙事场景是哪个地方？", "answer": [{"label": "伯尔尼", "id": "Q70"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1645_ab_zh", "question": "在1943-1944年期间，铁皮鼓的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "巴黎", "id": "Q90"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1646_ab_zh", "question": "在1682年至1689年期间，霍瓦斯基叛乱的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "莫斯科", "id": "Q649"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1647_ab_zh", "question": "在1883年至1887年期间，岛上的安妮的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "爱德华王子岛", "id": "Q1978"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1648_ab_zh", "question": "在1976年到1981年期间，绿山墙的安妮的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "爱德华王子岛", "id": "Q1978"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1649_ab_zh", "question": "在1883年至1887年期间，岛上的安妮的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "新斯科舍", "id": "Q1952"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1650_ab_zh", "question": "在1945年期间，与狼同裸的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "布痕瓦尔德集中营", "id": "Q152802"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1651_ab_zh", "question": "鲁滨逊漂流记在1651年至1654年期间的叙事场景是哪个地方？", "answer": [{"label": "塞拉", "id": "Q466046"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1652_ab_zh", "question": "铁皮鼓在1944年期间的叙事场景是哪个地方？", "answer": [{"label": "卡堡县", "id": "Q1724677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1653_ab_zh", "question": "温德尔·H·福特在1944年至1946年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1654_ab_zh", "question": "艾文·约克在1917年到1919年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1655_ab_zh", "question": "哈尔·穆尔在1945年至1977年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1656_ab_zh", "question": "哈兰德·桑德斯在1906年到1907年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1657_ab_zh", "question": "道格拉斯·麦克阿瑟在1903-1951年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1658_ab_zh", "question": "在1942年至1946年期间，弗兰克·劳滕伯格属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1659_ab_zh", "question": "在1953年至1956年期间，诺曼·峰田属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1660_ab_zh", "question": "大卫·葛兰兹在1963年至1993年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1661_ab_zh", "question": "泰德·肯尼迪在1951-1953年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1662_ab_zh", "question": "西奥多·罗斯福在1882年到1886年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1663_ab_zh", "question": "在1941-1945年期间，尼普西·拉塞尔属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1664_ab_zh", "question": "在1969-1971年期间，罗德尼·弗里林海森属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1665_ab_zh", "question": "在2004年到2008年期间，格雷格·斯特比属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1666_ab_zh", "question": "劳勃·杜瓦在1953年到1954年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1667_ab_zh", "question": "在1958年到1962年期间，杰瑞·韦恩·派瑞许属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1668_ab_zh", "question": "在1942年至1945年期间，罗纳德·里根属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1669_ab_zh", "question": "在1961年到1962年期间，亚当·克莱默尔属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1670_ab_zh", "question": "小威廉·V·罗斯在1943年至1946年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1671_ab_zh", "question": "在1965年到1968年期间，罗伯·西蒙斯属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1672_ab_zh", "question": "约翰·科尼尔斯在1950-1954年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1673_ab_zh", "question": "在1917年到1919年期间，温特·史密斯属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1674_ab_zh", "question": "道格·贝罗伊特在1963年到1965年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1675_ab_zh", "question": "在1812年至2024年期间，亨利·华顿·康韦属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1676_ab_zh", "question": "温特·史密斯在1941年至1945年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1677_ab_zh", "question": "蒂姆·康威在1956年到1958年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1678_ab_zh", "question": "艾伦·威斯特在1982年到2004年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1679_ab_zh", "question": "索萨利托球场在1942年到1944年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1680_ab_zh", "question": "在1942-2024年期间，迈尔康·福布斯属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1681_ab_zh", "question": "在1943年到1946年期间，乔·麦迪逊·克罗属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1682_ab_zh", "question": "泰·卡特在2008-2014年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1683_ab_zh", "question": "在1935年到1939年期间，杜鲁门·史密斯（军官）属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1684_ab_zh", "question": "柏林洪堡大学在1990年至1991年期间的校长是谁？", "answer": [{"label": "海因里希·芬克", "id": "Q121809"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1685_ab_zh", "question": "海德堡大学在1923年期间的校长是谁？", "answer": [{"label": "法兰茨·波尔", "id": "Q107670"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1686_ab_zh", "question": "在1925-1926年期间，海德堡大学的校长是谁？", "answer": [{"label": "海因里希·利伯曼", "id": "Q104487"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1687_ab_zh", "question": "1914年到1918年期间，汉斯·拜姆勒与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "第一次世界大战", "id": "Q361"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1688_ab_zh", "question": "1916年至1918年期间，康斯坦丁·克里斯泰斯库与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "第一次世界大战", "id": "Q361"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1689_ab_zh", "question": "康斯坦丁·普雷赞在1916-1918年期间与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "第一次世界大战", "id": "Q361"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1690_ab_zh", "question": "1917年到1919年期间，卡尔·格布哈特与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "第一次世界大战", "id": "Q361"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1691_ab_zh", "question": "阿里斯蒂德·拉祖在1916年到1918年期间与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "第一次世界大战", "id": "Q361"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1692_ab_zh", "question": "1916-1918年期间，威廉·雷歇纳尔与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "第一次世界大战", "id": "Q361"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1693_ab_zh", "question": "在1957年到1993年期间，文多博纳号列车的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1694_ab_zh", "question": "伊斯坦布尔快车在1991年到2024年期间的终点站是哪里？", "answer": [{"label": "斯科普里", "id": "Q384"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1695_ab_zh", "question": "在1966-2024年期间，国会特快号列车的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "华盛顿联合车站", "id": "Q3570"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1696_ab_zh", "question": "在1957-2009年期间，文多博纳号列车的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "维也纳", "id": "Q1741"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1697_ab_zh", "question": "新宿线在1952-2024年期间的终点站是哪里？", "answer": [{"label": "西武新宿站", "id": "Q167299"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1698_ab_zh", "question": "在2024年期间，首都圈电铁西海线的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "一山站", "id": "Q59868"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1699_ab_zh", "question": "那须野号列车在1995-2024年期间的终点站是哪里？", "answer": [{"label": "郡山车站", "id": "Q385879"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1700_ab_zh", "question": "小小露露秀在1998年至2015年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "环球电视网", "id": "Q3587"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1701_ab_zh", "question": "你的小宇宙在2018年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "Facebook", "id": "Q355"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1702_ab_zh", "question": "你的小宇宙在2018年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "YouTube", "id": "Q866"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1703_ab_zh", "question": "GO ON GIRL & GUY：Star Search在2018年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "Facebook", "id": "Q355"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1704_ab_zh", "question": "在2018年期间，GO ON GIRL & GUY：Star Search最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "YouTube", "id": "Q866"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1705_ab_zh", "question": "BlackBoxTV礼物在2010年至2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "YouTube", "id": "Q866"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1706_ab_zh", "question": "在2010年至2024年期间，为人父母最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1707_ab_zh", "question": "霹雳游侠在1982年到1986年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1708_ab_zh", "question": "在1986年到2024年期间，家有阿福最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1709_ab_zh", "question": "我要高飞在1982年到1983年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1710_ab_zh", "question": "实习医生成长记在2001年到2008年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1711_ab_zh", "question": "医学调查在2004年至2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1712_ab_zh", "question": "国家地理探索者在2001年到2004年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "MSNBC", "id": "Q13973"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1713_ab_zh", "question": "在1996-2007年期间，早间伊姆斯最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "MSNBC", "id": "Q13973"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1714_ab_zh", "question": "拉斯维加斯在2003年至2008年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1715_ab_zh", "question": "紧张大师精选在1960年到1962年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1716_ab_zh", "question": "在1964-1965年期间，紧张大师精选最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1717_ab_zh", "question": "灵媒缉凶在2005-2009年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1718_ab_zh", "question": "惊天大逃杀在1978年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1719_ab_zh", "question": "办公室风云在2005年到2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1720_ab_zh", "question": "在2005年至2009年期间，一掷千金最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1721_ab_zh", "question": "在2015-2024年期间，盲点最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1722_ab_zh", "question": "在2015年到2024年期间，终极玩家 (2015年电视剧)最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1723_ab_zh", "question": "大娱乐家在2015年到2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1724_ab_zh", "question": "在2014-2024年期间，塞斯·梅耶斯深夜秀最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1725_ab_zh", "question": "在2015年到2024年期间，谈笑生活最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1726_ab_zh", "question": "在2015年到2024年期间，英雄重生最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1727_ab_zh", "question": "在1995-1996年期间，执法悍将最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1728_ab_zh", "question": "1990年迷你电视电影版在1990年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1729_ab_zh", "question": "在2014年至2015年期间，康斯坦汀最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1730_ab_zh", "question": "吉米‧法伦今夜秀在2014-2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1731_ab_zh", "question": "在1982年至1986年期间，银匙羹最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1732_ab_zh", "question": "在2008-2009年期间，新霹雳游侠最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1733_ab_zh", "question": "在1961-1965年期间，妙管家最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1734_ab_zh", "question": "计程车在1982-1983年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1735_ab_zh", "question": "胜利之光在2006年至2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1736_ab_zh", "question": "在1974年到1983年期间，大草地上的小家最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1737_ab_zh", "question": "灌木丛在1967年至1971年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1738_ab_zh", "question": "吉米·法伦深夜脱口秀在2009-2014年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1739_ab_zh", "question": "在1982年到2024年期间，马可波罗最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1740_ab_zh", "question": "恶夜追缉令在1988-1992年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1741_ab_zh", "question": "在1999年至2006年期间，白宫群英最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1742_ab_zh", "question": "在1984年至1993年期间，圣塔巴巴拉最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1743_ab_zh", "question": "在1947年到2024年期间，与媒体见面最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1744_ab_zh", "question": "救命下课铃在1989年到1993年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1745_ab_zh", "question": "周末夜现场在1975年至1982年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1746_ab_zh", "question": "Ed (2000年电视影集)在2000年至2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1747_ab_zh", "question": "在1984年到1985年期间，胜利大决战最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1748_ab_zh", "question": "飞黄腾达在2004年到2024年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1749_ab_zh", "question": "美国奥德赛在2015年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1750_ab_zh", "question": "在1999年到2024年期间，与克里斯-马修斯一起刨根问底最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "MSNBC", "id": "Q13973"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1751_ab_zh", "question": "在2007年至2024年期间，早上乔最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "MSNBC", "id": "Q13973"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1752_ab_zh", "question": "在2013年期间，我所有的孩子最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "iTunes", "id": "Q9589"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1753_ab_zh", "question": "在2003年至2011年期间，NBC新闻倒数之凯思点评最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "MSNBC", "id": "Q13973"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1754_ab_zh", "question": "在2011年至2012年期间，NBC新闻倒数之凯思点评最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "时事电视", "id": "Q19666"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1755_ab_zh", "question": "水瓶宫在2015-2016年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1756_ab_zh", "question": "陈蕾在2019-2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1757_ab_zh", "question": "在2013年至2024年期间，克里斯·马汀所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1758_ab_zh", "question": "在1985-1986年期间，阿兰·斯蒂夫所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1759_ab_zh", "question": "在2003-2007年期间，蒙·拉弗特所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1760_ab_zh", "question": "在2001-2018年期间，屎烂帮所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1761_ab_zh", "question": "宽限三天乐团在2003年到2011年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "Jive Records", "id": "Q27184"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1762_ab_zh", "question": "麦克·欧菲尔德在1992年至2003年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1763_ab_zh", "question": "在2010-2017年期间，连诗雅所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1764_ab_zh", "question": "在2014年至2024年期间，亚历克·本杰明所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1765_ab_zh", "question": "在2013年至2024年期间，大卫·库塔所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华纳音乐集团", "id": "Q21077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1766_ab_zh", "question": "在2007年至2024年期间，嘎嘎小姐所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1767_ab_zh", "question": "克里斯·马汀在2011年至2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1768_ab_zh", "question": "在2015年至2024年期间，今井美树所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1769_ab_zh", "question": "嘎嘎小姐在2007年至2010年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "樱桃树唱片", "id": "Q21091"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1770_ab_zh", "question": "在2014年至2024年期间，SG·刘易斯所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1771_ab_zh", "question": "凯亚·科科拉在1999-2006年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1772_ab_zh", "question": "PASSPO☆在2011年到2015年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1773_ab_zh", "question": "奥拉维·乌西维尔塔在2003-2011年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1774_ab_zh", "question": "在2016-2024年期间，马汀·盖瑞克斯所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1775_ab_zh", "question": "在1999-2006年期间，张栢芝所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1776_ab_zh", "question": "在2020年至2024年期间，罗琳所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1777_ab_zh", "question": "在2014年到2021年期间，Kei所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "Woollim娱乐", "id": "Q50596"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1778_ab_zh", "question": "意斯梅尔·塞拉诺在1998年至2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1779_ab_zh", "question": "妮娜·内斯比特在2012-2016年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1780_ab_zh", "question": "在2011年至2015年期间，蒙·拉弗特所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "独立音乐", "id": "Q42201"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1781_ab_zh", "question": "在2016-2024年期间，李宰镇所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1782_ab_zh", "question": "李彩琳在2009年到2019年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1783_ab_zh", "question": "穆拉·马萨在2014-2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "环球唱片", "id": "Q38903"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1784_ab_zh", "question": "在2012-2019年期间，李遐怡所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1785_ab_zh", "question": "在1998年至2014年期间，安妮·科迪所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "索尼", "id": "Q41187"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1786_ab_zh", "question": "在1985年期间，约翰·凯尔所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "乞丐宴会唱片", "id": "Q126039"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1787_ab_zh", "question": "在2007年到2014年期间，赛琳娜·戈麦斯所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "华特迪士尼录音公司", "id": "Q54860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1788_ab_zh", "question": "水晶男孩在2016年到2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1789_ab_zh", "question": "郑帝元在2015年到2019年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1790_ab_zh", "question": "希拉里·达夫在2001年到2004年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "华特迪士尼录音公司", "id": "Q54860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1791_ab_zh", "question": "张水院在2016年至2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1792_ab_zh", "question": "金在德在2016年至2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1793_ab_zh", "question": "姜成勋在2016-2019年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "YG娱乐", "id": "Q50595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1794_ab_zh", "question": "在1991-1998年期间，MC 索拉赫所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "宝丽多唱片", "id": "Q155152"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1795_ab_zh", "question": "在1996-2024年期间，北境之山所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "世纪媒体唱片", "id": "Q158867"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1796_ab_zh", "question": "在2014年至2024年期间，穆拉·马萨所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "宝丽多唱片", "id": "Q155152"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1797_ab_zh", "question": "比吉斯在1967年至2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "宝丽多唱片", "id": "Q155152"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1798_ab_zh", "question": "在2017年至2024年期间，Dadju所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "宝丽多唱片", "id": "Q155152"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1799_ab_zh", "question": "在2016-2024年期间，乌合之众乐团所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "世纪媒体唱片", "id": "Q158867"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1800_ab_zh", "question": "在2010-2024年期间，虚幻之境所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "世纪媒体唱片", "id": "Q158867"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1801_ab_zh", "question": "麦当娜在1982-1994年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "Sire Records", "id": "Q165711"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1802_ab_zh", "question": "毛里齐奥·波利尼在1971年到2024年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "德意志留声机公司", "id": "Q168407"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1803_ab_zh", "question": "在2019年到2024年期间，星露谷物语使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Android", "id": "Q94"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1804_ab_zh", "question": "在2013-2024年期间，未上锁的房间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Android", "id": "Q94"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1805_ab_zh", "question": "在2016-2024年期间，星露谷物语使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Linux", "id": "Q388"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1806_ab_zh", "question": "在2002年到2024年期间，东方Project使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Microsoft Windows", "id": "Q1406"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1807_ab_zh", "question": "在2017年到2024年期间，死亡细胞使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Microsoft Windows", "id": "Q1406"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1808_ab_zh", "question": "在2018年到2024年期间，严酷北境使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Microsoft Windows", "id": "Q1406"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1809_ab_zh", "question": "在2010年至2024年期间，Pingus使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Microsoft Windows", "id": "Q1406"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1810_ab_zh", "question": "Pingus在2011年到2024年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "macOS", "id": "Q14116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1811_ab_zh", "question": "在2012年到2024年期间，未上锁的房间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "iOS", "id": "Q48493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1812_ab_zh", "question": "在2022年至2024年期间，Discord使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Xbox", "id": "Q132020"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1813_ab_zh", "question": "在1997年到2002年期间，东方Project使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "PC-98系列", "id": "Q183505"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1814_ab_zh", "question": "Potlatch在2020年至2024年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "Adobe AIR", "id": "Q360310"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1815_ab_zh", "question": "侏罗纪世界：进化在2020-2024年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "任天堂Switch", "id": "Q19610114"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1816_ab_zh", "question": "异星工厂在2022年至2024年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "任天堂Switch", "id": "Q19610114"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1817_ab_zh", "question": "影之诗在2021-2024年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "任天堂Switch", "id": "Q19610114"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1818_ab_zh", "question": "MicroPython在2017-2024年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "RISC-V", "id": "Q17637401"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1819_ab_zh", "question": "在832年期间，荷玛的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "青年路易", "id": "Q160190"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1820_ab_zh", "question": "荷玛的哪个孩子出生于830年？", "answer": [{"label": "卡洛曼", "id": "Q157084"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1821_ab_zh", "question": "在1623年期间，宫本武藏的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "宫本伊织", "id": "Q6884333"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1822_ab_zh", "question": "在1946年期间，霍英东的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "霍震霆", "id": "Q7807201"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1823_ab_zh", "question": "在1949年期间，霍英东的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "霍震寰", "id": "Q9372313"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1824_ab_zh", "question": "邵逸夫的哪个孩子出生于1933年？", "answer": [{"label": "邵维铭", "id": "Q15912932"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1825_ab_zh", "question": "阿尔布雷希特·布兰迪在1941-1942年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "U-552号潜艇", "id": "Q656087"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1826_ab_zh", "question": "恩格尔贝特·恩德拉斯在1938年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "舍尔海军上将号装甲舰", "id": "Q160712"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1827_ab_zh", "question": "在1938年到1940年期间，恩格尔贝特·恩德拉斯是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "U-47潜艇", "id": "Q638673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1828_ab_zh", "question": "阿尔布雷希特·布兰迪在1935年至1936年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "卡斯鲁尔号轻巡洋舰", "id": "Q663558"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1829_ab_zh", "question": "在1927-1929年期间，维克托·厄恩是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "柏林号小巡洋舰", "id": "Q876226"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1830_ab_zh", "question": "维克托·厄恩在1931年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "柯尼斯堡", "id": "Q689046"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1831_ab_zh", "question": "在1874-1876年期间，绯力克斯·冯·巴德曼是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "瞪羚号护卫舰", "id": "Q2206862"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1832_ab_zh", "question": "在1931-1934年期间，海因里希·利贝是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "石勒苏益格-荷尔斯泰因号战列舰", "id": "Q170363"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1833_ab_zh", "question": "在1941年至1942年期间，阿尔贝特·劳策米斯是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "U-68号潜艇", "id": "Q549416"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1834_ab_zh", "question": "在2021年至2024年期间，肖恩·普罗克特是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "灵感4号", "id": "Q105209621"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1835_ab_zh", "question": "在2018年到2024年期间，卡米尔·格拉默的姓氏是什么？", "answer": [{"label": "迈耶", "id": "Q46767"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1836_ab_zh", "question": "在1942年至1944年期间，维克托·乌尔曼被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "特雷西恩施塔特隔都", "id": "Q15111616"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1837_ab_zh", "question": "在1932年到1934年期间，艾尔·卡彭被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "亚特兰大美国监狱", "id": "Q2495408"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1838_ab_zh", "question": "艾尔·卡彭在1939年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "终端岛联邦教化所", "id": "Q5440156"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1839_ab_zh", "question": "在2017年时，曾荫权被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "赤柱监狱", "id": "Q986106"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1840_ab_zh", "question": "阿尔伯特·斯佩尔在1947年至1966年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "斯潘道监狱", "id": "Q168700"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1841_ab_zh", "question": "汤米·钟在2003-2004年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "塔夫脱惩教所", "id": "Q26831364"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1842_ab_zh", "question": "在1865年到1867年期间，杰佛逊·戴维斯被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "门罗堡", "id": "Q1438639"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1843_ab_zh", "question": "在2008年至2009年时，舍尔盖·马格尼茨基被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "布提尔卡监狱", "id": "Q1018222"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1844_ab_zh", "question": "在1942年到1944年时，维克多·弗兰克被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "特雷西恩施塔特隔都", "id": "Q15111616"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1845_ab_zh", "question": "于贝尔·罗贝尔在1794年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "圣-拉扎尔监狱", "id": "Q1498170"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1846_ab_zh", "question": "于贝尔·罗贝尔在1793-2024年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "圣佩拉吉监狱", "id": "Q1641986"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1847_ab_zh", "question": "在2001年到2009年期间，申被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "克林顿惩教所", "id": "Q1637388"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1848_ab_zh", "question": "在1923年到1927年时，纳夫塔利·弗兰克尔被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "索洛维茨基隔离营", "id": "Q2443828"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1849_ab_zh", "question": "在2023年期间，偶像在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "公告牌日本百强单曲榜", "id": "Q848647"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1850_ab_zh", "question": "机械头在1972年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1851_ab_zh", "question": "在1972年期间，机械头在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1852_ab_zh", "question": "希律王之歌在1971年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "公告牌二百强专辑榜", "id": "Q188819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1853_ab_zh", "question": "想像在1971年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "公告牌二百强专辑榜", "id": "Q188819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1854_ab_zh", "question": "在1971年期间，希律王之歌在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "公告牌二百强专辑榜", "id": "Q188819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1855_ab_zh", "question": "在1971年期间，黑街神探在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "公告牌二百强专辑榜", "id": "Q188819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1856_ab_zh", "question": "在1971年期间，万物必将消逝在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "公告牌二百强专辑榜", "id": "Q188819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1857_ab_zh", "question": "在2020年到2024年期间，无暇赴死在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "英国单曲排行榜", "id": "Q193259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1858_ab_zh", "question": "在1971年期间，织锦画在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "公告牌二百强专辑榜", "id": "Q188819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1859_ab_zh", "question": "在2012年期间，找到爱在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1860_ab_zh", "question": "在1972年期间，美国派在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "公告牌二百强专辑榜", "id": "Q188819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1861_ab_zh", "question": "在2019年期间，Old_Town_Road在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1862_ab_zh", "question": "在2012年期间，最后一夜在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1863_ab_zh", "question": "在2012年期间，以火焚雨在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1864_ab_zh", "question": "太阳花在2019年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1865_ab_zh", "question": "在2012年期间，璀钻在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1866_ab_zh", "question": "浅滩在2019年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1867_ab_zh", "question": "年少轻狂 (欢乐.乐团歌曲)在2012年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1868_ab_zh", "question": "熟悉的陌生人在2012年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1869_ab_zh", "question": "深陷天堂在2012年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1870_ab_zh", "question": "在2012年期间，爱之哨在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1871_ab_zh", "question": "在2020年至2024年期间，无暇赴死在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1872_ab_zh", "question": "真相伤人在2019年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1873_ab_zh", "question": "在2019年期间，Lose You to Love Me在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1874_ab_zh", "question": "我们永远不会复合了在2012年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1875_ab_zh", "question": "在2019年期间，爱慕者在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "告示牌百强单曲榜", "id": "Q180072"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1876_ab_zh", "question": "RAM在1971年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1877_ab_zh", "question": "在1971年期间，忧愁河上的大桥在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1878_ab_zh", "question": "忧愁河上的大桥在1971年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1879_ab_zh", "question": "在1971年期间，想像在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1880_ab_zh", "question": "万物必将消逝在1971年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1881_ab_zh", "question": "Led Zeppelin IV在1971年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "英国专辑排行榜", "id": "Q719415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1882_ab_zh", "question": "在1966年期间，有哪些人参与了世界冰壶联合会？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1883_ab_zh", "question": "在1946年期间，有哪些人参与了国际新闻工作者协会？", "answer": [{"label": "挪威", "id": "Q20"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1884_ab_zh", "question": "世界冰壶联合会在1985年期间有哪些人参与？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1885_ab_zh", "question": "在1968年期间，有哪些人参与了国际船舶载重线公约？", "answer": [{"label": "挪威", "id": "Q20"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1886_ab_zh", "question": "在1946年期间，有哪些人参与了国际新闻工作者协会？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1887_ab_zh", "question": "全国普选票州际协定在2010年期间有哪些人参与？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1888_ab_zh", "question": "在2008年期间，有哪些人参与了全国普选票州际协定？", "answer": [{"label": "伊利诺伊州", "id": "Q1204"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1889_ab_zh", "question": "高斯号在1904-1925年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1890_ab_zh", "question": "邦纳文彻号航空母舰在1957年至1970年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1891_ab_zh", "question": "丽娜在2007-2012年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1892_ab_zh", "question": "海洋之盾号离岸支援船在2010年至2012年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "挪威", "id": "Q20"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1893_ab_zh", "question": "在2008年到2024年期间，美国欧洲海军陆战队向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1894_ab_zh", "question": "在2017年到2024年期间，综合性经济贸易协议向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1895_ab_zh", "question": "Mint.com在2010年至2024年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1896_ab_zh", "question": "在2022年至2024年期间，区域全面经济伙伴关系协定向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1897_ab_zh", "question": "在2017年到2024年期间，联合国打击跨国有组织犯罪公约关于打击非法制造和贩运枪支及其零部件和弹药的补充议定书向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1898_ab_zh", "question": "有限责任合伙在2005年到2024年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1899_ab_zh", "question": "林务委员会在1919年至2024年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1900_ab_zh", "question": "林务委员会在1919-2019年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1901_ab_zh", "question": "在1820年至1822年期间，列戈颂向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1902_ab_zh", "question": "有限责任合伙在1991-2024年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1903_ab_zh", "question": "在1966-2024年期间，米兰达警告向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1904_ab_zh", "question": "在1917年到1918年期间，芬兰参议院向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "芬兰", "id": "Q33"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1905_ab_zh", "question": "普雷斯帕协议在2019-2024年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "希腊", "id": "Q41"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1906_ab_zh", "question": "在2007年至2024年期间，第三附加议定书向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "瑞士", "id": "Q39"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1907_ab_zh", "question": "在1966年到2006年期间，硕士学位向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1908_ab_zh", "question": "森林宪章在1927年至2024年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1909_ab_zh", "question": "英国议会在1927-2024年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1910_ab_zh", "question": "在1927年至2024年期间，英国国会法令向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1911_ab_zh", "question": "德博拉·莱维在2012年至2024年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "田径", "id": "Q542"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1912_ab_zh", "question": "在1912-2024年期间，世界田联参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "田径", "id": "Q542"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1913_ab_zh", "question": "卡莱尔·尤班克在2002-2013年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "田径", "id": "Q542"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1914_ab_zh", "question": "在1923年至1952年期间，温特图尔足球俱乐部参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "网球", "id": "Q847"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1915_ab_zh", "question": "潘纳塔在1969年至1983年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "网球", "id": "Q847"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1916_ab_zh", "question": "在2016年到2024年期间，艾殊莉·巴蒂参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "网球", "id": "Q847"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1917_ab_zh", "question": "柏林普鲁士网球俱乐部在1902年到1903年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "网球", "id": "Q847"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1918_ab_zh", "question": "硬石体育场在2019年到2024年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "网球", "id": "Q847"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1919_ab_zh", "question": "埃利斯公园球场在1931年至1981年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "网球", "id": "Q847"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1920_ab_zh", "question": "里奥·哈里恩多在2016年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1921_ab_zh", "question": "在1950年期间，内洛·帕加尼参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1922_ab_zh", "question": "菲蒂帕尔迪车队在1975年至1982年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1923_ab_zh", "question": "保罗·迪雷斯塔在2011年至2013年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1924_ab_zh", "question": "夏尔·勒克莱尔在2018年至2024年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1925_ab_zh", "question": "赛巴斯蒂安·维泰尔在2007-2024年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1926_ab_zh", "question": "菲蒂帕尔迪FD04在1975年到1977年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1927_ab_zh", "question": "在1966年至1968年期间，全美车队参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1928_ab_zh", "question": "在1991-1994年期间，亚历士·辛尼迪参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1929_ab_zh", "question": "马库斯·埃里克森在2014年到2024年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1930_ab_zh", "question": "瑟蒂斯在1970-1978年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1931_ab_zh", "question": "在2016-2024年期间，埃斯特万·奥孔参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1932_ab_zh", "question": "斯托弗·范多恩在2016-2018年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1933_ab_zh", "question": "在1961年期间，杰夫‧杜克参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1934_ab_zh", "question": "在2017-2024年期间，布兰登·哈特利参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1935_ab_zh", "question": "在2015-2024年期间，马克斯·维斯塔潘参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1936_ab_zh", "question": "帕斯卡尔·韦尔莱因在2016年到2017年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1937_ab_zh", "question": "在2016年到2017年期间，乔里昂·帕尔默参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "一级方程式赛车", "id": "Q1968"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1938_ab_zh", "question": "基普莫特体育场在2007-2024年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "足球", "id": "Q2736"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1939_ab_zh", "question": "在1966年到2024年期间，贾瑞公园体育场参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "足球", "id": "Q2736"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1940_ab_zh", "question": "在1908年至1924年期间，GEBA体育场参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "足球", "id": "Q2736"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}]